{"ts": 1755919393.19059, "data": {"status": 200, "url": "https://www.hurriyet.com.tr/", "html": "<!DOCTYPE html><html lang=\"tr\"><head><meta charset=\"UTF-8\"><meta http-equiv=\"X-UA-Compatible\" content=\"IE=edge\"><meta http-equiv=\"Content-type\" content=\"text/html;charset=UTF-8\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\"><title>H\u00fcrriyet - Haber, Son Dakika Haberler, G\u00fcncel Gazete Haberleri</title><meta property=\"fb:page_id\" content=\"233408450693\" /><meta property=\"fb:app_id\" content=\"117890861638620\" /><meta property=\"og:title\" content=\"H\u00fcrriyet - Haber, Son Dakika Haberler, G\u00fcncel Gazete Haberleri\" /><meta property=\"og:image\" content=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/hurriyet/share-img-new.png\" /><meta property=\"og:description\" content=\"Ana Sayfa\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.hurriyet.com.tr/\" /><meta property=\"literal-category\" content=\"\" /><meta property=\"og:type\" content=\"website\" /><meta name=\"twitter:url\" content=\"https://www.hurriyet.com.tr/\" /><meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" /><meta name=\"twitter:site\" content=\"@Hurriyet\" /><meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Hurriyet\" /><meta name=\"twitter:title\" content=\"H\u00fcrriyet - Haber, Son Dakika Haberler, G\u00fcncel Gazete Haberleri\" /><meta name=\"twitter:description\" content=\"Ana Sayfa\" /><meta name=\"twitter:image\" content=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/hurriyet/share-img-new.png\" /><meta name=\"description\" content=\"Haberler, son dakika haberleri, yerel ve d\u00fcnyadan en g\u00fcncel geli\u015fmeler, magazin, ekonomi, spor, g\u00fcndem ve t\u00fcm gazete haberleri T\u00fcrkiye'nin A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Sayfas\u0131...\" /><meta name=\"keywords\" content=\"haber, haberler, son dakika, son dakika haber, haber oku, gazete haberleri,gazeteler,h&#252;rriyet\" /><meta name=\"medyanet:keywords\" content=\"haber, haberler, son dakika, son dakika haber, haber oku, gazete haberleri,gazeteler,h&#252;rriyet\" /><meta name=\"copyright\" content=\"Copyright (c) 2025 H\u00fcrriyet Gazetecilik ve Matbaac\u0131l\u0131k A.\u015e\" /><link rel=\"image_src\" href=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/hurriyet/share-img-new.png\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/\" /><script type=\"text/javascript\">function GetCookieList(){var _cookieList=[];document.cookie.split(';').reduce((cookies, cookie) => {const [name, value] = cookie.split('=').map(c => c.trim());if(name.includes(\"_rpvid\")  || name.includes(\"_zst\")){_cookieList.push(name);}}, {});return _cookieList;}var _cookies= GetCookieList();if(_cookies !==undefined){_cookies.forEach(function(item){document.cookie = item+\"=; expires=Thu, 18 Dec 2013 12:00:00 UTC; path=/\";document.cookie = item+\"=; domain=.hurriyet.com.tr; expires=Thu, 18 Dec 2013 12:00:00 UTC; path=/\";});}</script><link rel=\"icon\" type=\"image/png\" href=\"/favicon-logo-2021.png\" /><!-- Global Environment --><link data-target=\"StaticImageUrl\" href=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90\"><link data-target=\"StaticTemplateUrl\" href=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/templates/\"><link data-target=\"NoImageUrl\" href=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/100/0x0/57bbf91967b0a930747c6900.jpg\"><!-- DNS (Prefetch - Preconnect) --><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://hurriyet.com.tr\"><!-- // --><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://static.hurriyet.com.tr\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://image.hurimg.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://uyelik-sso1.demirorenmedya.com\"><!-- // --><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://cdn.cookielaw.org\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://ad.medyanetads.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://medyanet-com-tr.videoplayerhub.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://ajax.googleapis.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://static.criteo.net\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://pagead2.googlesyndication.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://www.google.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://www.google-analytics.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://www.googletagmanager.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://www.googletagservices.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://securepubads.g.doubleclick.net\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://fonts.googleapis.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://cdn.taboola.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://cdn.insurads.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://cdnjs.cloudflare.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://tpc.googlesyndication.com\"><link rel=\"preload\" as=\"script\" href=\"https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js\"><link rel=\"preload\" as=\"script\" href=\"https://ad.medyanetads.com/adservice/adservicev2.js\"><link rel=\"preconnect\" href=\"https://securepubads.g.doubleclick.net\"><link rel=\"preconnect\" href=\"https://tpc.googlesyndication.com\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://pro.ip-api.com/\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://ad.medyanetads.com/\"><link rel=\"dns-prefetch\" href=\"https://cdn.medyanetads.com/\"><!-- Font --><link rel=\"preload\" href=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/fonts/_helvetica-neue/HelveticaNeue.woff\" as=\"font\" type=\"font/woff\" crossorigin=\"anonymous\"><link rel=\"preload\" href=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/fonts/_helvetica-neue/HelveticaNeue-Bold.woff\" as=\"font\" type=\"font/woff\" crossorigin=\"anonymous\"><link rel=\"preload\" href=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/fonts/redesign/metropolis/Metropolis-Light.woff2\" as=\"font\" type=\"font/woff2\" crossorigin><link rel=\"preload\" href=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/fonts/redesign/metropolis/Metropolis-Medium.woff2\" as=\"font\" type=\"font/woff2\" crossorigin><link rel=\"preload\" href=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/fonts/redesign/metropolis/Metropolis-Bold.woff2\" as=\"font\" type=\"font/woff2\" crossorigin><link rel=\"preload\" href=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/fonts/redesign/metropolis/Metropolis-ExtraBold.woff2\" as=\"font\" type=\"font/woff2\" crossorigin><script>function getMetaTag(tag) {let elTag = document.querySelector(`meta[property=\"${tag}\"]`);if (!elTag || !elTag.getAttribute('content')) {return \"\";}return elTag.getAttribute('content');}</script><meta property=\"dfp:section\" content=\"hr_anasayfa\" /><meta property=\"dfp:section:list\" content=\",Cct_anasayfa,Cct_hurriyet,Cct_hurriyet-anasayfa\" /><script async id=\"adservice_gpt_script\" src=\"https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js\"></script><script async id=\"adservice_script\" src=\"https://ad.medyanetads.com/adservice/adservicev2.js\"></script><script>var adUnitGroups = {};function getAdUnitGroup(adUnitDivId) {if (adUnitDivId === null || adUnitDivId === undefined || adUnitDivId === '') { return ''; }var adUnitType = adUnitDivId.split('/').slice(-1)[0];var slotName = adUnitType.split('-')[0];var infiniteLevel = parseInt(adUnitType.split('-')[1] || 1000);var adUnitGroup = '';if ((infiniteLevel / 1000) < 1) { infiniteLevel *= 1000; }var adUnitPrefixMapping ={\"feed\": [\"body_300x250\", \"body_300x250_1\", \"body_300x250_2\", \"body_300x250_3\", \"body_300x250_4\", \"body_300x250_5\",\"body_728x90_1\", \"body_728x90_2\", \"body_728x90_3\", \"body_728x90_4\", \"body_728x90_5\", \"body_728x90_6\", \"body_728x90_7\",\"feed1_300x250\", \"feed2_300x250\", \"feed3_300x250\", \"feed4_300x250\", \"feed5_300x250\",\"haberici_300x250\", \"haberici_300x250_1\", \"haberici_300x250_2\", \"haberici_300x250_3\", \"haberici_300x250_4\", \"haberici_300x250_5\",\"300x250\", \"300x250_2\", \"300x250_3\", \"300x250_4\",\"header_940x60\",\"advertorial_fluid_300x250_1\", \"feed_1\", \"feed_2\", \"feed_3\", \"feed_4\", \"feed_5\",],\"sidebar\": [\"sidebar_300x250_1\", \"sidebar_300x250_2\", \"sidebar_300x250_3\", \"sidebar_300x250_4\", \"sidebar_300x250_5\", \"sidebar_300x250_6\", \"sidebar_300x250_7\"],\"header\": [\"header_728x90_masthead\", \"header_728x90\", \"320x50\"],\"footer\": [\"footer_728x90\"],\"skyscraper_left\": [\"sol_120x600\", \"pageskin_sol_120x600\"],\"skyscraper_right\": [\"sag_120x600\", \"pageskin_sag_120x600\"],\"interstitial\": [\"interstitial_oop\"],\"scroll\": [\"scroll_ad\"]};var adUnitGroupPrefix = Object.keys(adUnitPrefixMapping).filter(key => adUnitPrefixMapping[key].indexOf(slotName) > -1)[0] || '';if (adUnitGroupPrefix !== '') {var key = `${adUnitGroupPrefix}_${infiniteLevel}`;var value = Object.keys(adUnitGroups).indexOf(key) > -1? parseInt(adUnitGroups[key]) + 1: infiniteLevel;adUnitGroup = value === 1000 ? adUnitGroupPrefix : `${adUnitGroupPrefix}_${value}`;adUnitGroups[key] = value;}return adUnitGroup;}function removeBlankAttributes(obj) {if (obj === null || obj === undefined || obj === '') { return {}; }for (var propName in obj) {if (obj[propName] === null || obj[propName] === undefined || obj[propName] === '') {delete obj[propName];}}return obj}</script><script>const isMobileControlAd = /iPhone|iPod|Windows Phone|Opera Mini|BlackBerry|webOS|Android.+Mobile/i.test(navigator.userAgent),head = document.getElementsByTagName(\"head\")[0];blockthroughJs = document.createElement(\"script\");blockthroughJs.type = \"text/javascript\";blockthroughJs.async = true;blockthroughJs.src = \"//btloader.com/tag?o=5633512275181568&upapi=true\";if (!isMobileControlAd) {head.appendChild(blockthroughJs);}</script><script>var adServiceConfig = {isMobile: function () {return /iPhone|iPod|Windows Phone|Opera Mini|BlackBerry|webOS|Android.+Mobile/i.test(navigator.userAgent);},prebidBidders: function () {return this.isMobile() ? 'https://ad.medyanetads.com/adservice/prebid/m_hurriyet_com_tr.json' : 'https://ad.medyanetads.com/adservice/prebid/hurriyet_com_tr.json';},slotHeights: [],isRefreshedHomePage: function () {setTimeout(function () {localStorage.setItem(\"autoRefresh\", true)}, 177000)}};adServiceConfig.isRefreshedHomePage();var adservice = adservice || {targetings: [],adUnits: [],oopAdUnits: [],interactiveAdUnits: [],noLazyAdUnits: [],modules: ['prebid', 'cmp', 'pg', 'amazon'],prebidSettings: {bidders: adServiceConfig.prebidBidders()},pgSettings: {bpId: 'hurriyet'},cmpSettings: {domainId: '5ba8d853-cae6-4972-b167-b14832ad2075'},yandexSettings: {counterId: 96791749}};var targetings= [];if (JSON.parse(localStorage.getItem(\"autoRefresh\")) == true) {targetings.push({\"hurriyet_kategori\":\"hr_anasayfa\"},{\"keywords\":\"pagetype_other, refresh\"},{\"catlist\":\",Cct_anasayfa,Cct_hurriyet,Cct_hurriyet-anasayfa\"},{\"contentid\":\"1\"},{\"hr_contentid\":\"1\"},{\"context\":\"\"},{\"isVideo\":\"false\"},{\"AdServiceStatus\": \"true\" });}else {targetings.push({\"hurriyet_kategori\":\"hr_anasayfa\"},{\"keywords\":\"pagetype_other\"},{\"catlist\":\",Cct_anasayfa,Cct_hurriyet,Cct_hurriyet-anasayfa\"},{\"contentid\":\"1\"},{\"hr_contentid\":\"1\"},{\"context\":\"\"},{\"isVideo\":\"false\"},{\"AdServiceStatus\": \"true\" });}adservice.adTargeting = targetings;adservice.targetings = targetings;document.addEventListener('adservice-gpt-slot', function (event) {var adUnit = event.detail;if (adUnit.status === 'adUnitRenderEnded') {var adUnitHeight = adUnit.height;if (adUnitHeight) {adServiceConfig.slotHeights.push({slotDivId: adUnit.adUnitDivId,minHeight: adUnitHeight + 'px'});adServiceConfig.slotHeights.forEach(function (item, index) {var adUnitDiv = document.getElementById(item.slotDivId);if (adUnitDiv) {document.getElementById(item.slotDivId).style.minHeight = item.minHeight;}});}}});if (adServiceConfig.isMobile()) {adservice.oopAdUnits.push({path: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/oop_2',divId: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/oop_2',sizeMappings: JSON.parse('[]'),});adservice.oopAdUnits.push({path: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/oop_3',divId: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/oop_3',sizeMappings: JSON.parse('[]'),});adservice.oopAdUnits.push({path: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/oop_4',divId: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/oop_4',sizeMappings: JSON.parse('[]'),});adservice.oopAdUnits.push({path: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/oop_5',divId: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/oop_5',sizeMappings: JSON.parse('[]'),});adservice.oopAdUnits.push({path: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/manset_advertorial',divId: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/manset_advertorial',sizeMappings: JSON.parse('[]'),});adservice.noLazyAdUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/320x50',size: JSON.parse('[[320,100], [300,250], [320,200]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/320x50',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/320x50'),sizeMappings: JSON.parse('[]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/advertorial_fluid_300x250',size: JSON.parse('[[300,250],[250,250], \"fluid\"]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/advertorial_fluid_300x250',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/advertorial_fluid_300x250'),sizeMappings: JSON.parse('[]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed1_300x250',size: JSON.parse('[[300,250],[250,250],[336,280]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed1_300x250',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed1_300x250'),sizeMappings: JSON.parse('[]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed2_300x250',size: JSON.parse('[[300,250],[250,250],[336,280]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed2_300x250',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed2_300x250'),sizeMappings: JSON.parse('[]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed3_300x250',size: JSON.parse('[[300,250],[250,250],[336,280]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed3_300x250',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed3_300x250'),sizeMappings: JSON.parse('[]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed4_300x250',size: JSON.parse('[[300,250],[250,250],[336,280]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed4_300x250',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed4_300x250'),sizeMappings: JSON.parse('[]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed5_300x250',size: JSON.parse('[[300,250],[250,250],[336,280]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed5_300x250',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed5_300x250'),sizeMappings: JSON.parse('[]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed6_300x250',size: JSON.parse('[[300,250],[250,250],[336,280]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed6_300x250',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet_mobilsite/anasayfa/feed6_300x250'),sizeMappings: JSON.parse('[]')}));        } else {adservice.oopAdUnits.push({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/oop_2',divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/oop_2',sizeMappings: JSON.parse('[]'),});adservice.oopAdUnits.push({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/oop_3',divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/oop_3',sizeMappings: JSON.parse('[]'),});adservice.oopAdUnits.push({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/oop_4',divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/oop_4',sizeMappings: JSON.parse('[]'),});adservice.oopAdUnits.push({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/oop_5',divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/oop_5',sizeMappings: JSON.parse('[]'),});adservice.oopAdUnits.push({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/manset_advertorial',divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/manset_advertorial',sizeMappings: JSON.parse('[]'),});adservice.noLazyAdUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/header_728x90_masthead',size: JSON.parse('[[728, 90], [940, 90], [940, 250], [970, 90], [970, 250], [990, 90], [990, 250], [1140, 90], [1140, 250]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/header_728x90_masthead',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/header_728x90_masthead'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200,100],[[728,90],[940,90],[940,250],[970,90],[970,250],\"fluid\"]],[[992,100],[[728,90],[940,90],[940,250],[970,90],[970,250]]],[[768,100],[[728,90],\"fluid\"]],[[0,0],[]]]')}));adservice.noLazyAdUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/pageskin_sol_120x600',size: JSON.parse('[[120,600],[160,600],[220,800],[300,600]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/pageskin_sol_120x600',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/pageskin_sol_120x600'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1560, 100],[[300, 600], [120, 600], [160, 600]]],[[1340, 100],[[160, 600], [120, 600]]],[[1260, 100],[[120, 600]]],[[0, 0],[]]]')}));adservice.noLazyAdUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sag_120x600',size: JSON.parse('[[120,600],[160,600],[220,800],[300,600]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sag_120x600',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sag_120x600'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1560, 100],[[300, 600], [120, 600], [160, 600]]],[[1340, 100],[[160, 600], [120, 600]]],[[1260, 100],[[120, 600]]],[[0, 0],[]]]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_1',size: JSON.parse('[[\"fluid\"]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_1',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_1'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200, 100], \"fluid\"],[[992, 100], \"fluid\"],[[768,100],\"fluid\"],[[0,0],[]]]'),type : 'native'}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_1',size: JSON.parse('[[728, 90], [940, 90], [940, 250], [970, 90], [970, 250], [990, 90], [990, 250], [1140, 90], [1140, 250]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_1',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_1'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200,100],[[728,90],[940,90],[940,250],[970,90],[970,250]]],[[992,100],[[728,90],[940,90],[940,250],[970,90],[970,250]]],[[768,100],[[728,90]]],[[0,0],[]]]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_1',size: JSON.parse('[[300,250]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_1',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_1'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200, 100], [[300, 250],[300,600]]],[[992, 100], [[300, 250],[300,600]]],[[0,0],[]]]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_2',size: JSON.parse('[[\"fluid\"]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_2',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_2'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200, 100], \"fluid\"],[[992, 100], \"fluid\"],[[0,0],[]]]'),type : 'native'}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_2',size: JSON.parse('[[728, 90], [940, 90], [940, 250], [970, 90], [970, 250], [990, 90], [990, 250], [1140, 90], [1140, 250]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_2',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_2'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200,100],[[728,90],[940,90],[940,250],[970,90],[970,250]]],[[992,100],[[728,90],[940,90],[940,250],[970,90],[970,250]]],[[768,100],[[728,90]]],[[0,0],[]]]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_3',size: JSON.parse('[[\"fluid\"]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_3',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_3'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200, 100], \"fluid\"],[[992, 100], \"fluid\"],[[0,0],[]]]'),type : 'native'}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_4',size: JSON.parse('[[\"fluid\"]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_4',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_4'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200, 100], \"fluid\"],[[992, 100], \"fluid\"],[[0,0],[]]]'),type : 'native'}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_2',size: JSON.parse('[[300,250]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_2',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_2'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200, 100], [[300, 250],[300,600]]],[[992, 100], [[300, 250],[300,600]]],[[0,0],[]]]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_3',size: JSON.parse('[[728, 90], [940, 90], [940, 250], [970, 90], [970, 250], [990, 90], [990, 250], [1140, 90], [1140, 250]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_3',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_3'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200,100],[[728,90],[940,90],[940,250],[970,90],[970,250]]],[[992,100],[[728,90],[940,90],[940,250],[970,90],[970,250]]],[[768,100],[[728,90]]],[[0,0],[]]]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_3',size: JSON.parse('[[300, 250]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_3',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_3'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200, 100], [[300, 250]]],[[992, 100], [[300, 250]]],[[0,0],[]]]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_4',size: JSON.parse('[[300,250]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_4',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_4'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200, 100], [[300, 250]]],[[992, 100], [[300, 250]]],[[0,0],[]]]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_4',size: JSON.parse('[[728, 90], [940, 90], [940, 250], [970, 90], [970, 250], [990, 90], [990, 250], [1140, 90], [1140, 250]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_4',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_4'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200,100],[[728,90],[940,90],[940,250],[970,90],[970,250]]],[[992,100],[[728,90],[940,90],[940,250],[970,90],[970,250]]],[[768,100],[[728,90]]],[[0,0],[]]]')}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_5',size: JSON.parse('[[\"fluid\"]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_5',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_5'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200, 100], \"fluid\"],[[992, 100], \"fluid\"],[[0,0],[]]]'),type : 'native'}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_6',size: JSON.parse('[[\"fluid\"]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_6',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_6'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200, 100], \"fluid\"],[[992, 100], \"fluid\"],[[0,0],[]]]'),type : 'native'}));adservice.adUnits.push(removeBlankAttributes({path: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/footer_728x90',size: JSON.parse('[[728, 90], [940, 90], [940, 250], [970, 90], [970, 250], [990, 90], [990, 250], [1140, 90], [1140, 250]]'),divId: '/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/footer_728x90',adGroup: getAdUnitGroup('/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/footer_728x90'),sizeMappings: JSON.parse('[[[1200,100],[[728,90],[940,90],[940,250],[970,90],[970,250]]],[[992,100],[[728,90],[940,90],[940,250],[970,90],[970,250]]],[[768,100],[[728,90]]],[[0,0],[]]]')}));        }</script><script defer src=\"https://fundingchoicesmessages.google.com/i/pub-4133813641255581?ers=1\" nonce=\"wavwSy6JzoXzk_FdxQbogQ\"></script><script nonce=\"wavwSy6JzoXzk_FdxQbogQ\">(function () {function signalGooglefcPresent() {if (!window.frames['googlefcPresent']) {if (document.body) {const iframe = document.createElement('iframe');iframe.style = 'width: 0; height: 0; border: none; z-index: -1000; left: -1000px; top: -1000px;';iframe.style.display = 'none';iframe.name = 'googlefcPresent';document.body.appendChild(iframe);} else {setTimeout(signalGooglefcPresent, 0);}}} signalGooglefcPresent();})();</script><script>var netmera = netmera || [];</script><script src='//cdn.netmera-web.com/wsdkjs/qzJenl_DxcOREsVGujcbH2nBPoQHOijNufZA6yZWi8HGolvt8-6Byw' async></script><script>window.bdmpData = window.bdmpData || [];function bdmp() { bdmpData.push(arguments); }bdmp(\"initAt\", new Date());bdmp(\"projectId\", \"bl1767ftdlk224\");</script><script async src=\"https://b-cdn.do.brainsland.com/banalytics.js?projectId=bl1767ftdlk224\"></script><script src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/scripts/redesign/external-redirect.min.js?v=azure-1861\"></script><script src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/scripts/redesign/jquery.min.js?v=azure-1861\"></script><link href=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/styles/redesign/critical.min.css?v=azure-1861\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" /><link href=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/styles/redesign/home.min.css?v=azure-1861\" type=\"text/css\" rel=\"preload\" as=\"style\" onload=\"this.rel='stylesheet'\" /><script src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/scripts/redesign/critical.min.js?v=azure-1861\" async></script><script>var quarkPlayer;</script><script type=\"text/javascript\">var subd = \"www\";var uEmail = \"\";var parts = window.location.href.split('.');var protocolParts = parts.shift().split('//');subd = protocolParts.pop();var ssoIDCookie = GetCookie(\"hurssoparam\");if (typeof ssoIDCookie != 'undefined' && ssoIDCookie != null) {var splittedCookie = ssoIDCookie.replace('&', '=').split('=');uEmail = splittedCookie[3];}var gaMatch = document.cookie.match(/ga=([^;]+)/i);var hcooikeid = gaMatch ? gaMatch[1] : \"\";var infinitehomeEl = localStorage.getItem(\"infiniteClick\");var infinitehome = infinitehomeEl !== \"\" && infinitehomeEl !== null ? \"1\" : \"0\";var dataLayer = [];var dataObject = {\"hcat1\": \"anasayfa\",\"hcat2\": \"\",\"hcat3\": \"\",\"hcat4\": \"\",\"hsubdom\": subd,\"hauthor\": getMetaTag(\"article:author\"),\"hauthortype\": \"\",\"heditor\": \"\",\"newsType\": \"\",\"seoType\": \"\",\"hpagetype\": \"main\",\"hnewsid\": getMetaTag(\"article:id\"),\"htag\": \"haber,-haberler,-son-dakika,-son-dakika-haber,-haber-oku,-gazete-haberleri,gazeteler,hurriyet\",\"infinite\": \"0\",\"amp\": \"0\",};function GetCookie(name) {var nameEQ = name + \"=\";var ca = document.cookie.split(';');for (var i = 0; i < ca.length; i++) {var c = ca[i];while (c.charAt(0) == ' ') c = c.substring(1, c.length);if (c.indexOf(nameEQ) == 0) return c.substring(nameEQ.length, c.length);}return null;}function getElementCountByParameters(elementName, attributeName, attributeValue) {let value = 0,element = document.querySelectorAll(`${elementName}[${attributeName}=\"${attributeValue}\"]`);if (element) {value = element.length;}if (value >= 2) {var articleType = '';if (articleType === 'BBC' || articleType == 'DW') {value = value - 2;}}return value;}function imgControl(isEmpty) {var imageCount = getElementCountByParameters(\"img\", \"data-inline-image\", \"true\");if (isEmpty) {} else {}}function videoControl(isEmpty) {var videoCount = getElementCountByParameters(\"iframe\", \"data-inline-video\", \"true\") + getElementCountByParameters(\"div\", \"data-inline-video\", \"true\");if (isEmpty) {} else {}}function viewPortSize() {var viewV = Math.max(document.documentElement.clientWidth, window.innerWidth || 0);var viewH = Math.max(document.documentElement.clientHeight, window.innerHeight || 0);dataLayer[0].BrowserViewport = \"\" + viewV + \"x\" + viewH + \"\";}function DeviceOrientation() {dataLayer[0].DeviceOrientation = window.innerWidth > window.innerHeight ? \"langscape\" : \"portrait\";}function setReferrerDimensions() {let geoLocUrl = \"//geoloc.hurriyet.com.tr/api/asn/\";if (document.referrer.length > 0) {if (document.referrer.indexOf(\"hurriyet.com.tr\") >= 0) {} else {}}fetch(geoLocUrl).then(function (data) {});} </script><script type=\"text/javascript\">window.addEventListener(\"load\", function () {imgControl(true);videoControl(true);setReferrerDimensions();dataLayer.push();});</script><script type=\"text/javascript\">dataLayer.push(dataObject);localStorage.setItem(\"infiniteClick\", \"\");localStorage.setItem(\"datalayerPageView\", JSON.stringify(dataLayer[0]));</script><!-- Google Tag Manager --><script>(function (w, d, s, l, i) {w[l] = w[l] || [];w[l].push({'gtm.start': new Date().getTime(),event: 'gtm.js'});var f = d.getElementsByTagName(s)[0],j = d.createElement(s),dl = l != 'dataLayer' ? '&l=' + l : '';j.async = true;j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl;f.parentNode.insertBefore(j, f);})(window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NVDWP6');</script><!-- End Google Tag Manager --><script type=\"application/ld+json\">{\"name\":\"H\u00fcrriyet Gazetesi\",\"url\":\"https://www.hurriyet.com.tr\",\"logo\":\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/common/hurriyet/logo/hurriyet-logo2020-white.png\",\"address\":{ \"@type\": \"PostalAddress\", \"addressLocality\": \"\u0130stanbul\", \"addressRegion\": \"TR\", \"postalCode\": \"34204\", \"streetAddress\": \"Demir\u00f6ren Medya Center, 100.Y\u0131l Mahallesi, Matbaac\u0131lar Caddesi, Ba\u011fc\u0131lar / \u0130stanbul\" },\"sameAs\":[\"http://www.facebook.com/hurriyet\",\"https://twitter.com/hurriyet\",\"https://plus.google.com/108032181134733305830\",\"https://tr.pinterest.com/hurriyet/\",\"https://www.instagram.com/hurriyetcomtr/\"],\"@type\":\"Organization\",\"@context\":\"http://schema.org\" }</script><script type=\"application/ld+json\">{\"@context\": \"https://schema.org\",\"@type\": \"WebSite\",\"name\": \"H\u00fcrriyet\",\"url\": \"https://www.hurriyet.com.tr\",\"potentialAction\": {\"@type\": \"SearchAction\",\"target\": \"https://www.hurriyet.com.tr/arama/{queryKeyword}\",\"query-input\": \"required name=queryKeyword\"}}</script></head><body page-application=\"com.hurriyet\" page-category=\"ana-sayfa\"><section class=\"adv adv-desktop adserviceOop\"><div class=\"medyanet\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/oop_2\" class=\"adRenderer adserviceOop\" data-platform=\"desktop\" data-ad-height=\"1\" data-ad-width=\"1\"></div></div></section><section class=\"adv adv-desktop adserviceOop\"><div class=\"medyanet\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/oop_3\" class=\"adRenderer adserviceOop\" data-platform=\"desktop\" data-ad-height=\"1\" data-ad-width=\"1\"></div></div></section><section class=\"adv adv-desktop adserviceOop\"><div class=\"medyanet\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/oop_4\" class=\"adRenderer adserviceOop\" data-platform=\"desktop\" data-ad-height=\"1\" data-ad-width=\"1\"></div></div></section><section class=\"adv adv-desktop adserviceOop\"><div class=\"medyanet\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/oop_5\" class=\"adRenderer adserviceOop\" data-platform=\"desktop\" data-ad-height=\"1\" data-ad-width=\"1\"></div></div></section><section class=\"adv adv-desktop adserviceOop\"><div class=\"medyanet\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/manset_advertorial\" class=\"adRenderer \" data-platform=\"desktop\" data-ad-height=\"1\" data-ad-width=\"1\"></div></div></section><!-- Google Tag Manager (noscript) --><noscript><iframe src=\"https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-NVDWP6\"height=\"0\" width=\"0\" style=\"display:none;visibility:hidden\"></iframe></noscript><!-- End Google Tag Manager (noscript) --><div class=\"page-wrapper home-page Folder\" data-read-count-id=\"0\"><link href=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/styles/redesign/search.min.css?v=azure-1861\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" /><script type=\"text/javascript\" src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/scripts/redesign/search.min.js?v=azure-1861\"></script><header class=\"header \"><style type=\"text/css\">.header__logo--img {height: auto;margin-top: 15px;width: 130px;}</style><div class=\"container-fluid\"><a href=\"https://www.hurriyet.com.tr\" title=\"H\u00fcrriyet Ana sayfa\" class=\"homeback\" data-google-interstitial=\"false\"></a><div class=\"sidebar__icon\"><div class=\"sidebar__icon--line\"></div><div class=\"sidebar__icon--line\"></div><div class=\"sidebar__icon--line\"></div></div><div class=\"sidebar \" ><div class=\"sidebar__header\"><a class=\"sidebar__logo\" title=\"H&#252;rriyet - Haber, Son Dakika Haberler, G&#252;ncel Gazete Haberleri\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/\" data-google-interstitial=\"false\"><img class=\"sidebar__logo--img\" alt=\"H&#252;rriyet - Haber, Son Dakika Haberler, G&#252;ncel Gazete Haberleri\" title=\"H&#252;rriyet - Haber, Son Dakika Haberler, G&#252;ncel Gazete Haberleri\" data-src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/hurriyet-logo-red.svg?v=azure-1861\" data-hero height=\"33\" width=\"120\" /></a><span class=\"sidebar__close\">&times;</span></div><div class=\"sidebar__content\"><div class=\"weather-city-widget\" id=\"weather-city-widget\"><div class=\"weather-city-widget-content\"><div class=\"weather-city-name\" id=\"weather-city-name\"></div><div class=\"weather-city-widget-temperature\"><i class=\"weather-city-icon\" id=\"weather-icon\"></i><div class=\"weather-city-title\"></div></div></div><i class=\"weather-city-url-arrow\"></i></div><ul><li class=\"sidebar__list \" ><a href=\"https://www.hurriyet.com.tr/gundem/\" title=\"G&#252;ndem\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"sidebar--link\">G&#220;NDEM</a> </li><li class=\"sidebar__list \" ><a href=\"/dunya/\" title=\"d&#252;nya\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"sidebar--link\">D&#220;NYA</a> </li><li class=\"sidebar__list \" ><a href=\"javascript:;\" class=\"sidebar--link toggle\">B\u0130GPARA</a> <ul class=\"submenu collapsed\"><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/\" title=\"bigpara\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">ANASAYFA</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/borsa/canli-borsa/\" title=\"borsa\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">BORSA</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/doviz/\" title=\"d&#246;viz\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">D&#214;V\u0130Z</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/altin/\" title=\"altin\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">ALTIN</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/viop-varant/\" title=\"viop-varant\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">V\u0130OP&amp;VARANT</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/analiz/\" title=\"analiz\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">ANAL\u0130Z</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/kobi/\" title=\"kobi\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">KOB\u0130</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/kripto-paralar/\" title=\"kripto-paralar\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">KR\u0130PTO PARALAR</a></li></ul> </li><li class=\"sidebar__list \"   data-track-id=\"side-menu-item\"  ><a href=\"javascript:;\" class=\"sidebar--link toggle\">SPOR ARENA</a> <ul class=\"submenu collapsed\"><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/sporarena/\" title=\"spor\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">ANASAYFA</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/sporarena/futbol/\" title=\"futbol\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">FUTBOL</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/sporarena/basketbol/\" title=\"basketbol\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">BASKETBOL</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/sporarena/voleybol/\" title=\"voleybol\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">VOLEYBOL</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/sporarena/canli-skor/\" title=\"canl\u0131 skor\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">CANLI SKOR</a></li></ul> </li><li class=\"sidebar__list \" ><a href=\"javascript:;\" class=\"sidebar--link toggle\">KELEBEK</a> <ul class=\"submenu collapsed\"><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/kelebek-magazin/\" title=\"kelebek\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">ANASAYFA</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/televizyon/\" title=\"ekranda\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">EKRANDA</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/hayat/\" title=\"hayat\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">HAYAT</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/seyahat/\" title=\"seyahat\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">SEYAHAT</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/stil/\" title=\"stil\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">ST\u0130L</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/\" title=\"mucize lezzetler\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">MUC\u0130ZE LEZZETLER</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/haberleri/saglik\" title=\"sa\u011fl\u0131k\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">SA\u011eLIK</a></li></ul> </li><li class=\"sidebar__list \" ><a href=\"javascript:;\" class=\"sidebar--link toggle\">YA\u015eAM</a> <ul class=\"submenu collapsed\"><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/yasam/\" title=\"yasam\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">ANASAYFA</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"https://www.hurriyet.com.tr/cumartesi/ \" title=\"cumartesi\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">CUMARTES\u0130</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/pazar/\" title=\"pazar\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">PAZAR</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"https://www.hurriyet.com.tr/lezzetli-hayat/\" title=\"Lezzetli hayat\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">LEZZETL\u0130 HAYAT</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"https://www.hurriyet.com.tr/cocuklu-hayat/\" title=\"\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">&#199;OCUKLA HAYAT</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/seyahat/\" title=\"seyahat\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">SEYAHAT</a></li></ul> </li><li class=\"sidebar__list \" ><a href=\"/yazarlar/\" title=\"YAZARLAR\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"sidebar--link\">YAZARLAR</a> </li><li class=\"sidebar__list \" ><a href=\"/resmi-ilanlar/\" title=\"RESM\u0130 \u0130LANLAR\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"sidebar--link\">RESM\u0130 \u0130LANLAR</a> </li><li class=\"sidebar__list \" ><a href=\"/mahmure/astroloji/ \" title=\"astroloji\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"sidebar--link\">ASTROLOJ\u0130</a> </li><li class=\"sidebar__list \" ><a href=\"javascript:;\" class=\"sidebar--link toggle\">T&#220;M&#220;</a> <ul class=\"submenu collapsed\"><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/ekonomi/\" title=\"EKONOM\u0130\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">EKONOM\u0130</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/tv-rehberi/\" title=\"TV REHBER\u0130\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">TV REHBER\u0130</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/mahmure/\" title=\"mahmure\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">MAHMURE</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/aile/\" title=\"aile\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">H&#220;RR\u0130YET A\u0130LE</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/video/\" title=\"video\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">V\u0130DEO</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/astroloji/\" title=\"astroloji\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">ASTROLOJ\u0130</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/hesaplama-araclari/\" title=\"HESAPLAMA ARA&#199;LARI\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">HESAPLAMA ARA&#199;LARI</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/bulmaca-coz/\" title=\"bulmaca coz\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">BULMACA</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/en-iyi-on/\" title=\"en iyi on\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">EN \u0130Y\u0130 ON </a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/cuma/\" title=\"cuma\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">CUMA</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/lezizz/\" title=\"lezizz\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">LEZ\u0130ZZ</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/teknoloji/\" title=\"teknoloji\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">TEKNOLOJ\u0130</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/foto-galeri/\" title=\"foto galeri\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">FOTO GALER\u0130</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/ramazan/\" title=\"ramazan\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">RAMAZAN</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/kitap-sanat/\" title=\"kitap sanat\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">K\u0130TAP SANAT</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/hava-durumu/\" title=\"hava durumu\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">HAVA DURUMU</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/avrupa/\" title=\"avrupa\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">AVRUPA</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/egitim/\" title=\"egitim\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">E\u011e\u0130T\u0130M</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/ik/\" title=\"ik\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">H&#220;RR\u0130YET \u0130K</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/son-dakika-haberleri/\" title=\"son dakika haberleri\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">SON DAK\u0130KA</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/yerel-haberler/\" title=\"yerel haberler\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">YEREL HABERLER</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/bizeulasin/\" title=\"bize ulas\u0131n\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">B\u0130ZE ULA\u015eIN</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/veri-politikasi/\" title=\"veri politikas\u0131\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">VER\u0130 POL\u0130T\u0130KASI</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/enerji-politikasi/\" title=\"enerji politikas\u0131\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">ENERJ\u0130 POL\u0130T\u0130KASI</a></li><li class=\"submenu__list \" ><a href=\"/kunye/\" title=\"k&#252;nye\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"submenu--link\">K&#220;NYE</a></li></ul> </li></ul><a href=\"https://e-gazete.hurriyet.com.tr/\" title=\"G\u00fcnl\u00fck Egazete\" class=\"sidebar__dailynews\">G\u00fcnl\u00fck Egazete</a><div class=\"sidebar__social\"><a href=\"https://sosyal.teknofest.app/@hurriyet\" class=\"sidebar__social--link\" title=\"H\u00fcrriyet Next Sosyal\"><img data-src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-next-social.svg?v=azure-1861\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"H\u00fcrriyet Next Sosyal\" title=\"H\u00fcrriyet Next Sosyal\" /></a><a href=\"https://www.facebook.com/hurriyet/\" class=\"sidebar__social--link\" title=\"H\u00fcrriyet Facebook\"><img data-src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-facebook.svg?v=azure-1861\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"H\u00fcrriyet Facebook\" title=\"H\u00fcrriyet Facebook\" /></a><a href=\"https://twitter.com/Hurriyet\" class=\"sidebar__social--link\" title=\"H\u00fcrriyet Twitter\"><img data-src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-twitter.svg?v=azure-1861\" width=\"15\" height=\"14\" alt=\"H\u00fcrriyet Twitter\" title=\"H\u00fcrriyet Twitter\" /></a><a href=\"https://www.linkedin.com/company/hurriyet/\" class=\"sidebar__social--link\" title=\"H\u00fcrriyet Linkedin\"><img data-src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-linkedin.svg?v=azure-1861\" width=\"17\" height=\"16\" alt=\"H\u00fcrriyet Linkedin\" title=\"H\u00fcrriyet Linkedin\" /></a><a href=\"https://www.youtube.com/user/hurriyettvcom\" class=\"sidebar__social--link\" title=\"H\u00fcrriyet Youtube\"><img data-src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-youtube.svg?v=azure-1861\" width=\"17\" height=\"20\" alt=\"H\u00fcrriyet Youtube\" title=\"H\u00fcrriyet Youtube\" /></a><a href=\"https://www.instagram.com/hurriyetcomtr/\" class=\"sidebar__social--link\" title=\"H\u00fcrriyet Instagram\"><img data-src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-instagram.svg?v=azure-1861\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"H\u00fcrriyet Instagram\" title=\"H\u00fcrriyet Instagram\" /></a></div><span class=\"sidebar__copyright\">\u00a9 Copyright 2025 H\u00fcrriyet Gazetecilik ve Matbaac\u0131l\u0131k A.\u015e</span><span class=\"sidebar__contract\"><a class=\"sidebar__contract--link\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/kullanim-kosullari/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" title=\"Kullan\u0131m  Ko\u015fullar\u0131\">Kullan\u0131m  Ko\u015fullar\u0131</a>,<a class=\"sidebar__contract--link\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/veri-politikasi/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" title=\"Gizlilik Politikas\u0131\">Gizlilik Politikas\u0131</a>,<a class=\"sidebar__contract--link\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/bizeulasin/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" title=\"\u0130leti\u015fim\">\u0130leti\u015fim</a> i\u00e7in bu linkleri kullanabilirsiniz. Login oldu\u011funuz taktirde kullan\u0131m ko\u015fullar\u0131n\u0131 ve gizlilik politikas\u0131n\u0131 kabul etmi\u015f olursunuz.</span><div class=\"sidebar__download\"><a href=\"https://apps.apple.com/tr/app/h%C3%BCrriyet-son-dakika-haberler/id307878588?l=tr\" title=\"H\u00fcrriyet sondakika haber ios uygulamas\u0131\"><img data-src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-app-store.png?v=azure-1861\" title=\"H\u00fcrriyet sondakika haber ios uygulamas\u0131\" alt=\"H\u00fcrriyet sondakika haber ios uygulamas\u0131\" height=\"53\" width=\"135\" /></a><a href=\"https://play.google.com/store/apps/details?id=hurriyet.mobil.android&gl=TR\" title=\"H\u00fcrriyet sondakika haber android uygulamas\u0131\"><img data-src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-google-play.png?v=azure-1861\" title=\"H\u00fcrriyet sondakika haber android uygulamas\u0131\" alt=\"H\u00fcrriyet sondakika haber android uygulamas\u0131\" height=\"53\" width=\"135\" /></a></div></div></div><div class=\"sidebar__overlay\"></div><h1><a class=\"header__logo\" title=\"son dakika haberler\" href=\"/\" data-google-interstitial=\"false\"><img class=\"header__logo--img\" alt=\"son dakika haberler\" src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/hurriyet-logo-white.svg?v=azure-1861\" title=\"son dakika haberler\" height=\"28\" width=\"101\" /></a></h1><div class=\"header__menu\" ><a href=\"/gundem/\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"header__menu--link \"  title=\"G&#220;NDEM\">G&#220;NDEM</a> <a href=\"/dunya/\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"header__menu--link \"  title=\"D&#252;nya\">D&#220;NYA</a> <a href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"header__menu--link \"  title=\"bigpara\">B\u0130GPARA</a> <a href=\"/sporarena/\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"header__menu--link \"   data-track-id=\"menu-item-top\"   title=\"SPOR ARENA\">SPOR ARENA</a> <a href=\"/kelebek-magazin/\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"header__menu--link \"  title=\"KELEBEK\">KELEBEK</a> <a href=\"/yasam/\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"header__menu--link \"  title=\"yasam\">YA\u015eAM</a> <a href=\"/yazarlar/\" target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" class=\"header__menu--link \"  title=\"YAZARLAR\">YAZARLAR</a> <a href=\"/resmi-ilanlar/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"header__menu--link \"  title=\"RESM\u0130 \u0130LANLAR\">RESM\u0130 \u0130LANLAR</a> <a href=\"/son-dakika-haberleri/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" class=\"header__menu--link \"  title=\"SON DAK\u0130KA HABERLER\u0130\">SON DAK\u0130KA</a></div><div class=\"header__external\"><button class=\"header__external--search\" title=\"H\u00fcrriyet Arama\" rel=\"noreferrer\"><i class=\"header__external--search--icon\" title=\"H\u00fcrriyet Arama\"></i></button><a href=\"/bildirimler/\" class=\"header__external--notification\" title=\"H\u00fcrriyet Bildirimler\" rel=\"noreferrer\"><i class=\"header__external--notification--icon\" title=\"H\u00fcrriyet Bildirimler\"><span class=\"--active\"></span></i></a><a class=\"header__external--account\" href=\"https://u.hurriyet.com.tr/accounts/login\" id=\"btn-dm-signin\">G\u0130R\u0130\u015e</a></div></div></header><section class=\"search-card\"><div class=\"row\"><div class=\"search-area\"><svg class=\"search-svg\" xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" width=\"20\" height=\"21\" viewBox=\"0 0 20 21\" fill=\"none\"><path d=\"M19.6959 19.1277L14.7656 13.9295C16.0332 12.4018 16.7278 10.4797 16.7278 8.47874C16.7278 3.80364 12.9757 0 8.36391 0C3.75212 0 0 3.80364 0 8.47874C0 13.1538 3.75212 16.9575 8.36391 16.9575C10.0952 16.9575 11.7451 16.4281 13.1557 15.4232L18.1235 20.6609C18.3311 20.8795 18.6104 21 18.9097 21C19.193 21 19.4617 20.8905 19.6657 20.6914C20.0992 20.2686 20.113 19.5675 19.6959 19.1277ZM8.36391 2.21185C11.7727 2.21185 14.5459 5.0231 14.5459 8.47874C14.5459 11.9344 11.7727 14.7456 8.36391 14.7456C4.95507 14.7456 2.18189 11.9344 2.18189 8.47874C2.18189 5.0231 4.95507 2.21185 8.36391 2.21185Z\" fill=\"#808080\" /></svg><input type=\"text\" class=\"search-text\" placeholder=\"hurriyet.com.tr'de aray\u0131n...\" /><button class=\"search-btn\"><svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" width=\"11\" height=\"11\" viewBox=\"0 0 11 11\" fill=\"none\"><path d=\"M8.1075 4.85716L4.755 1.40897L5.63875 0.5L10.5 5.5L5.63875 10.5L4.755 9.59103L8.1075 6.14284H0.5V4.85716H8.1075Z\" fill=\"#202020\" /></svg></button><div class=\"search-line\"></div></div><button class=\"search-close\"><svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" width=\"22\" height=\"22\" viewBox=\"0 0 22 22\" fill=\"none\"><path d=\"M5.5 16.5L16.5 5.5M5.5 5.5L16.5 16.5\" stroke=\"#0F172A\" stroke-width=\"1.5\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" /></svg></button></div></section><div class=\"gm-pageoverlay\" style=\"z-index: 4;\"></div><section class=\"menu-carousel\" ><a target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/\" class=\"menu-carousel__slide \"  title=\"H&#252;rriyet Anasayfa\">ANASAYFA</a> <a target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" href=\"/gundem/\" class=\"menu-carousel__slide  \"  title=\"G&#220;NDEM\">G&#220;NDEM</a> <a target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" href=\"/dunya/\" class=\"menu-carousel__slide  \"  title=\"D&#252;nya\">D&#220;NYA</a> <a target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/\" class=\"menu-carousel__slide  \"  title=\"bigpara\">B\u0130GPARA</a> <a target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" href=\"/sporarena/\" class=\"menu-carousel__slide  \"   data-track-id=\"menu-item-top\"   title=\"SPOR ARENA\">SPOR ARENA</a> <a target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" href=\"/kelebek-magazin/\" class=\"menu-carousel__slide  \"  title=\"KELEBEK\">KELEBEK</a> <a target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" href=\"/yasam/\" class=\"menu-carousel__slide  \"  title=\"yasam\">YA\u015eAM</a> <a target=\"_self\" rel=\"noreferrer\" href=\"/yazarlar/\" class=\"menu-carousel__slide  \"  title=\"YAZARLAR\">YAZARLAR</a> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"/resmi-ilanlar/\" class=\"menu-carousel__slide  \"  title=\"RESM\u0130 \u0130LANLAR\">RESM\u0130 \u0130LANLAR</a> <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" href=\"/son-dakika-haberleri/\" class=\"menu-carousel__slide  \"  title=\"SON DAK\u0130KA HABERLER\u0130\">SON DAK\u0130KA</a></section><input type=\"hidden\" id=\"googleFastLoginControl\" value=\"0\" /><script defer src=\"https://s-voltran.demirorenmedya.com/js/sdk.min.js?v=azure-1861\"></script><script type=\"text/javascript\">document.addEventListener('DOMContentLoaded', () => {const isLezizz = document.querySelector(\".header-lezizz\");const loginText = isLezizz ? \"Giri\u015f\" : \"G\u0130R\u0130\u015e\";try {if (DM) {DM.auth.oidc.init('btn-dm-signin', {'storage': 'nostorage','acr_values': 'hurriyet','onsuccess': onSuccess,'onfailure': onFailure});function loadGoogleTapOneJs(src) {let script = document.createElement('script');script.src = src;script.async = true;script.defer = true;document.head.appendChild(script);}function onSuccess(dmUser) {let full_name = `${dmUser.profile.firstName?.trim()} ${dmUser.profile.lastName?.trim()}`;let parent = DM.auth.clickElement.parentElement;if (parent) {parent.removeChild(DM.auth.clickElement);parent.appendChild(DM.auth.clickElement.cloneNode(true));}const sidebarPremiumBox = document.querySelector(\".sidebar__external--signin\"),loginAccount = document.querySelector('.header__external--account'),gmConnectBtn = document.querySelector(\".gm-connect-btn\"),gmLoginAfter = document.querySelector(\".login-after\"),gmLoginInfoElements = document.querySelectorAll(\"#gmUserName\"),gmLogoutButtons = document.querySelectorAll(\".gm-connect-box .gm-link\"),gmLoginContainers = document.querySelectorAll(\".gm-login-container\"),h16Header = document.querySelector(\".h16-header\"),backdrop = document.querySelector('.header__backdrop');let profileLink = \"https://hesabim.hurriyet.com.tr/#/profil\";let loginUrl = \"https://u.hurriyet.com.tr\";let lastUrl = \"\";if (sidebarPremiumBox) {sidebarPremiumBox.innerHTML = GetShortName(full_name);sidebarPremiumBox.setAttribute(\"href\", profileLink);}if (loginAccount) {let parent = loginAccount.parentElement;parent.removeChild(loginAccount);parent.appendChild(loginAccount);const advancedHeader = document.querySelector(\".category-advanced-header\");let userProfile = null;if (advancedHeader) {let shortName = full_name.split(' ').map(name => name[0] + '').join('');const capitalizeFullName = full_name.toLocaleLowerCase('tr-TR').split(' ').map(word => word.charAt(0).toLocaleUpperCase('tr-TR') + word.slice(1)).join(' ');userProfile = `<div class=\"user-profile-menu\"><a href=\"${profileLink}\" target=\"_blank\" class=\"user-profile-menu-top\"><div class=\"user-profile-menu-image\"><span class=\"user-short-name\">${shortName}</span></div><div class=\"user-profile-menu-text\"><span class=\"user-name\">${capitalizeFullName}</span></div></a><div class=\"user-profile-menu-links\"><a href=\"${profileLink}\" target=\"_blank\" class=\"profile\">Kullan\u0131c\u0131 Bilgilerim</a></div><div class=\"user-profile-menu-bottom\"><a href=\"javascript:;\" id=\"logoutbtn\" class=\"logout\">\u00c7\u0131k\u0131\u015f Yap</a></div></div>`;}else {userProfile = `<div class=\"user-profile-menu\"><a href=\"${profileLink}\" id=\"profilebtn\">Profili G\u00f6r</a><a href=\"javascript:;\" id=\"logoutbtn\">\u00c7\u0131k\u0131\u015f Yap</a></div>`;}loginAccount.classList.add('login');let shortOrFullName;if (IsMobile()) {shortOrFullName = full_name.split(' ').map(name => name[0] + '.').join('');} else {shortOrFullName = full_name;}loginAccount.innerHTML = GetShortName(shortOrFullName);loginAccount.setAttribute(\"href\", \"javascript:;\");loginAccount.innerHTML += userProfile;const mobileUserTarget = document.querySelector('.mobile-user-profile-menu');if (mobileUserTarget) {mobileUserTarget.innerHTML = userProfile;}loginAccount.addEventListener(\"click\", () => {const isOpened = loginAccount.classList.toggle(\"opened\");if (window.innerWidth < 768 && mobileUserTarget) {mobileUserTarget.classList.toggle('active');}if (backdrop) {backdrop.hidden = !isOpened;backdrop.classList.add('header__backdrop--active', isOpened);}}, { passive: true });var logoutAccount = document.getElementById(\"logoutbtn\");if (logoutAccount) {logoutAccount.addEventListener(\"click\", () => {setCookie(\"firstLogin\", false, -1);setCookie(\"isPopupShow\", true, 7);document.location = loginUrl +\"/accounts/logout\" + lastUrl;});}}if (h16Header) {h16Header.setAttribute(\"href\", profileLink);let loginPlaces = document.querySelectorAll(\".login-user\");[].forEach.call(loginPlaces, element => {element.innerText = GetShortName(full_name)});}bdmp('user', {'userId': dmUser.profile.id,'userType': 'loggedin'});trackFirstLogin(dmUser);if (gmConnectBtn && gmLoginAfter) {gmConnectBtn.remove();gmLoginAfter.remove();[].forEach.call(gmLoginContainers, element => {element.classList.add('gm-show');});[].forEach.call(gmLoginInfoElements, element => {element.innerHTML = GetShortName(full_name);});[].forEach.call(gmLogoutButtons, element => {element.setAttribute(\"href\", \"javascript:void(0);\");});}}function onFailure(error) {let loginUrl = \"https://u.hurriyet.com.tr\";let lastUrl = \"\";popupShowRule();setCookie(\"firstLogin\", false, -1);if (document.getElementById('logoutbtn') != null) {document.getElementById('logoutbtn').style.display = 'none';}document.getElementById('btn-dm-signin').innerText = loginText;document.getElementById('btn-dm-signin').href = loginUrl + \"/accounts/login\" + lastUrl;let loginAccount = document.querySelector('.header__external--account');let h16Header = document.querySelector(\".h16-header\");if (loginAccount) {loginAccount.classList.remove('login');}if (h16Header) {loginAccount.setAttribute(\"href\", \"javascript:void(0)\");let loginPlaces = document.querySelectorAll(\".login-user\");[].forEach.call(loginPlaces, element => {element.innerText = loginText;});}console.log('onFailure', error);}function trackFirstLogin(dmUser) {if (getCookie(\"firstLogin\") !== \"\") {return;}const actionNames = {7: \"google\",5: \"twitter\",4: \"facebook\",17: \"apple\"};let action = \"manuel\";try {const referrer = dmUser.profile.referrer;action = actionNames[referrer] || action;} catch (e) {console.error(\"Error referrer\", e);}const script = document.createElement(\"script\");script.innerHTML = `window.dataLayer = window.dataLayer || [];window.dataLayer.push({'event': 'login','Category': 'login','Action': '${action}','Label': 'hurriyet.com'});`;document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(script);setCookie(\"firstLogin\", true, 15);};function popupShowRule() {let isReferralValid = false;let isWebSiteFirstVisit = false;let isMainPageAutoReload = false;let documentReferrer = document.referrer;if (documentReferrer.includes(\".hurriyet.com.tr\") || documentReferrer.includes(\"localhost\") || documentReferrer == \"\") {isReferralValid = true;}if (isReferralValid) {if (getCookie(\"isWebSiteFirstVisit\") == \"\") {setCookie(\"isWebSiteFirstVisit\", true, 1);isWebSiteFirstVisit = true;}if (isWebSiteFirstVisit == false && getCookie(\"isPopupShow\") == \"\") {setCookie(\"isPopupShow\", true, 7);let googleFastLoginControlText = document.getElementById(\"googleFastLoginControl\").value;if (googleFastLoginControlText == 1) {console.log(\"OneTap: Mobile, Web On\");loadGoogleTapOneJs(\"https://accounts.google.com/gsi/client\");}else if (googleFastLoginControlText == 2 && IsMobile()) {console.log(\"OneTap: Mobile On, Web Off\");loadGoogleTapOneJs(\"https://accounts.google.com/gsi/client\");}else if (googleFastLoginControlText == 3 && !IsMobile()) {console.log(\"OneTap: Mobile Off, Web On\");loadGoogleTapOneJs(\"https://accounts.google.com/gsi/client\");}}}}function setCookie(cname, cvalue, exdays) {const d = new Date();d.setTime(d.getTime() + (exdays * 24 * 60 * 60 * 1000));let expires = \"expires=\" + d.toUTCString();document.cookie = cname + \"=\" + cvalue + \";\" + expires + \";path=/\";}function getCookie(cname) {let name = cname + \"=\";let decodedCookie = decodeURIComponent(document.cookie);let ca = decodedCookie.split(';');for (let i = 0; i < ca.length; i++) {let c = ca[i];while (c.charAt(0) == ' ') {c = c.substring(1);}if (c.indexOf(name) == 0) {return c.substring(name.length, c.length);}}return \"\";}function GetShortName(full_name) {if (full_name) {let names = full_name.split(' ');full_name = names[0];if (names.length > 1) {for (var i = 1; i < names.length; i++) {full_name = full_name + ' ' + names[i][0] + '.';}}}return full_name;}function IsMobile() {return /iPhone|iPod|Windows Phone|Opera Mini|BlackBerry|webOS|Android.+Mobile/i.test(navigator.userAgent);}}} catch (e) {}});</script><style type=\"text/css\">#credential_picker_container {z-index: 9999999 !important;}</style><div id=\"g_id_onload\"data-client_id=\"174485942078-8ct1gfrv5u0b9d5tquer50imga79ano9.apps.googleusercontent.com\"data-context=\"signin\"data-login_uri=\"https://uyelik-sso1.demirorenmedya.com/account/google-tap-one?acr_values=hurriyet\"data-tenant=\"hurriyet\"data-lasturl=\"https://www.hurriyet.com.tr\"data-itp_support=\"true\"></div><section class=\"lastmin\"><h2 class=\"lastmin__title\">Bug\u00fcn neler oldu?</h2><div class=\"lastmin__carousel\" ><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/cumhurbaskani-erdogan\" title=\"CUMHURBA\u015eKANI ERDO\u011eAN\" class=\"lastmin__slide\" target=\"_self\"><span class=\"lastmin__slide--tag\">#CUMHURBA\u015eKANI ERDO\u011eAN:</span> <span>\u015eehit ailesine mektup</span></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/yolsuzluk-sorusturmasi\" title=\"YOLSUZLUK SORU\u015eTURMASI\" class=\"lastmin__slide\" target=\"_self\"><span class=\"lastmin__slide--tag\">#YOLSUZLUK SORU\u015eTURMASI:</span> <span>Aziz \u0130hsan Akta\u015f ve Ertan Y\u0131ld\u0131z&#39;\u0131n ev hapsi kald\u0131r\u0131ld\u0131</span></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/israil\" title=\"\u0130SRA\u0130L\" class=\"lastmin__slide\" target=\"_self\"><span class=\"lastmin__slide--tag\">#\u0130SRA\u0130L:</span> <span>Gazze&#39;ye &#231;irkin tehdit: &#39;Cehennemin kap\u0131lar\u0131n\u0131 a&#231;aca\u011f\u0131z&#39;</span></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/google\" title=\"GOOGLE\" class=\"lastmin__slide\" target=\"_self\"><span class=\"lastmin__slide--tag\">#GOOGLE:</span> <span>Rekabet Kurulu&#39;ndan soru\u015fturma</span></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/halit-yukay\" title=\"HAL\u0130T YUKAY\" class=\"lastmin__slide\" target=\"_self\"><span class=\"lastmin__slide--tag\">#HAL\u0130T YUKAY:</span> <span>K\u0131van&#231; Tatl\u0131tu\u011f ifade verdi</span></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/fenerbahce\" title=\"FENERBAH&#199;E\" class=\"lastmin__slide\" target=\"_self\"><span class=\"lastmin__slide--tag\">#FENERBAH&#199;E:</span> <span>Edson Alvarez transferi resmen a&#231;\u0131kland\u0131</span></a></div></div></div><div class=\"lastmin__control\"><span class=\"lastmin__next\"></span></div></section><style type=\"text/css\">.page-wrapper{padding-top: 112px !important;}</style><section class=\"adv adv-desktop masthead-header\"><div class=\"medyanet-header\"><div class=\"advMasthead \"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/header_728x90_masthead\" class=\"adRenderer dfp header-masthead\" data-platform=\"desktop\"></div></div></div></section><section class=\"adv adv-desktop \"><div class=\"medyanet-pageskin-left\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/pageskin_sol_120x600\" class=\"adRenderer dfp \" data-platform=\"desktop\"></div></div></section><section class=\"adv adv-desktop \"><div class=\"medyanet-pageskin-right\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sag_120x600\" class=\"adRenderer dfp \" data-platform=\"desktop\"></div></div></section><style>.adserviceOop{position: fixed;top: 0px;left: 0px;width: 0px;height: 0px;}</style><section class=\"hot-agenda\"><div class=\"container\"><div class=\"hot-agenda__container\" style=\"background-color:#ffffff\" content-css\" ><h2 style=\"background-color:#f10000; border-color:#e88;\"><a title=\"SICAK G&#220;NDEM\" href=\"/gundem/\" target=\"_blank\"> SICAK G&#220;NDEM</a></h2><div class=\"hot-agenda__list\"><a href=\"/gundem/tusasin-gelistirdigi-simsek-k-roket-destekli-ilk-yerden-kalkisini-basariyla-tamamladi-42922869\" title=\"TUSA\u015e\u0131n geli\u015ftirdi\u011fi \u015eim\u015fek K, roket destekli ilk yerden kalk\u0131\u015f\u0131n\u0131 ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131\" class=\"hot-agenda--link\" target=\"_blank\"><img src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/383x217/68a8bd95f33c424376402600.jpg\" alt=\"TUSA\u015e\u0131n geli\u015ftirdi\u011fi \u015eim\u015fek K, roket destekli ilk yerden kalk\u0131\u015f\u0131n\u0131 ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131\" title=\"TUSA\u015e\u0131n geli\u015ftirdi\u011fi \u015eim\u015fek K, roket destekli ilk yerden kalk\u0131\u015f\u0131n\u0131 ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131\" class=\"\"  width =\"383\" height=\"217\" /></a><a href=\"/gundem/pazar-gunu-saganak-yagis-geliyor-meteoroloji-bolge-bolge-acikladi-42922536\" title=\"Meteoroloji uyard\u0131: S\u0131cak hava 1 hafta etkili olacak | Bu illere sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f geliyor\" class=\"hot-agenda--link\" target=\"_blank\"><img src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/383x217/68a86b25536d3c558fbb1db7.jpg\" alt=\"Meteoroloji uyard\u0131: S\u0131cak hava 1 hafta etkili olacak | Bu illere sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f geliyor\" title=\"Meteoroloji uyard\u0131: S\u0131cak hava 1 hafta etkili olacak | Bu illere sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f geliyor\" class=\"\"  width =\"383\" height=\"217\" /></a><a href=\"/sporarena/manchester-united-transferi-bitirdi-manchester-city-ayriligi-bekliyor-ederson-ve-galatasaray-42922727\" title=\"Manchester United transferi bitirdi, Manchester City ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131 bekliyor! Ederson ve Galatasaray...\" class=\"hot-agenda--link\" target=\"_blank\"><img src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/383x217/68a894a0f33c4243764024f5.jpg\" alt=\"Manchester United transferi bitirdi, Manchester City ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131 bekliyor Ederson ve Galatasaray...\" title=\"Manchester United transferi bitirdi, Manchester City ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131 bekliyor Ederson ve Galatasaray...\" class=\"\"  width =\"383\" height=\"217\" /></a></div></div></div></section><section class=\" highlights\"><div class=\"container\"><div class=\"row  \"><div class=\"col-24    col-lg-17  \"    ><div class=\"row  mainpage-order\"><div class=\"col-24   col-md-18   \"    ><div class=\"home-carousel\" ><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"/dunya/son-dakika-haberi-israil-husiler-yuzlerce-fuze-firlatti-42922855\" title=\"Son dakika haberi... \u0130srail: Husiler y&#252;zlerce f&#252;ze f\u0131rlatt\u0131\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a8bd78f33c4243764025fa.jpg\" alt=\"Son dakika haberi... \u0130srail: Husiler y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131\" title=\"Son dakika haberi... \u0130srail: Husiler y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>Son dakika haberi... \u0130srail: Husiler y&#252;zlerce f&#252;ze f\u0131rlatt\u0131</span></div></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/ekonomi-haberleri/son-dakika-merkez-bankasi-duyurdu-kkm-uygulamasi-sona-erdi_ID1616874/\" title=\"Son dakika... Merkez Bankas\u0131 duyurdu! KKM uygulamas\u0131 sona erdi\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a8de7e536d3c558fbb1faa.jpg\" alt=\"Son dakika... Merkez Bankas\u0131 duyurdu KKM uygulamas\u0131 sona erdi\" title=\"Son dakika... Merkez Bankas\u0131 duyurdu KKM uygulamas\u0131 sona erdi\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>Son dakika... Merkez Bankas\u0131 duyurdu! KKM uygulamas\u0131 sona erdi</span></div></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"/gundem/geliboluda-yangin-ekipler-mudahale-ediyor-42922584\" title=\"&#199;anakkale, \u0130zmir ve Malatyada orman yang\u0131n\u0131! 3 ki\u015fi g&#246;zalt\u0131na al\u0131nda | Ekipler m&#252;dahale ediyor\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a8b713f33c4243764025e4.jpg\" alt=\"\u00c7anakkale, \u0130zmir ve Malatyada orman yang\u0131n\u0131 3 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nda | Ekipler m\u00fcdahale ediyor\" title=\"\u00c7anakkale, \u0130zmir ve Malatyada orman yang\u0131n\u0131 3 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nda | Ekipler m\u00fcdahale ediyor\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>&#199;anakkale, \u0130zmir ve Malatya&#39;da orman yang\u0131n\u0131! 3 ki\u015fi g&#246;zalt\u0131na al\u0131nda | Ekipler m&#252;dahale ediyor</span></div></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"/gundem/ataturkun-manevi-mirasi-savarona-yati-pazar-gunu-istanbul-bogazini-selamlayacak-42922856\" title=\"Atat&#252;rk&#252;n manevi miras\u0131 Savarona yat\u0131 pazar g&#252;n&#252; \u0130stanbul Bo\u011faz\u0131n\u0131 selamlayacak\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a8b749536d3c558fbb1eec.jpg\" alt=\"Atat\u00fcrk\u00fcn manevi miras\u0131 Savarona yat\u0131 pazar g\u00fcn\u00fc \u0130stanbul Bo\u011faz\u0131n\u0131 selamlayacak\" title=\"Atat\u00fcrk\u00fcn manevi miras\u0131 Savarona yat\u0131 pazar g\u00fcn\u00fc \u0130stanbul Bo\u011faz\u0131n\u0131 selamlayacak\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>Atat&#252;rk&#39;&#252;n manevi miras\u0131 Savarona yat\u0131 pazar g&#252;n&#252; \u0130stanbul Bo\u011faz\u0131&#39;n\u0131 selamlayacak</span></div></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/genel-haberler/cumhurbaskani-erdogan-kars-igdir-dilucu-hatti-bolgesel-kalkinmaya-cok-guclu-bir-ivme-kazandiracak_ID1616846/\" title=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Kars-I\u011fd\u0131r-Dilucu hatt\u0131 b&#246;lgesel kalk\u0131nmaya &#231;ok g&#252;&#231;l&#252; bir ivme kazand\u0131racak\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a84c01ec08bb20b18c8451.jpg\" alt=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Kars-I\u011fd\u0131r-Dilucu hatt\u0131 b\u00f6lgesel kalk\u0131nmaya \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ivme kazand\u0131racak\" title=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Kars-I\u011fd\u0131r-Dilucu hatt\u0131 b\u00f6lgesel kalk\u0131nmaya \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ivme kazand\u0131racak\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Kars-I\u011fd\u0131r-Dilucu hatt\u0131 b&#246;lgesel kalk\u0131nmaya &#231;ok g&#252;&#231;l&#252; bir ivme kazand\u0131racak</span></div></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/genel-haberler/igdir-kars-dilucu-demiryolunun-temeli-atildi-bakan-uraloglu-avrasyanin-gelecegine-damga-vuruyoruz_ID1616843/\" title=\"Bakan Uralo\u011flu: Avrasyan\u0131n gelece\u011fine damga vuruyoruz\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a8bb5a536d3c558fbb1f04.jpg\" alt=\"Bakan Uralo\u011flu: Avrasyan\u0131n gelece\u011fine damga vuruyoruz\" title=\"Bakan Uralo\u011flu: Avrasyan\u0131n gelece\u011fine damga vuruyoruz\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>Bakan Uralo\u011flu: Avrasya&#39;n\u0131n gelece\u011fine damga vuruyoruz</span></div></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"/gundem/eyupsultanda-kadin-surucuye-saldiran-kamyonet-soforu-gozaltina-alindi-42922813\" title=\"Ey&#252;psultan\u2019da kad\u0131n s&#252;r&#252;c&#252;ye sald\u0131ran kamyonet \u015fof&#246;r&#252; g&#246;zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a8ad79f33c4243764025b6.jpg\" alt=\"Ey\u00fcpsultan\u2019da kad\u0131n s\u00fcr\u00fcc\u00fcye sald\u0131ran kamyonet \u015fof\u00f6r\u00fc g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\" title=\"Ey\u00fcpsultan\u2019da kad\u0131n s\u00fcr\u00fcc\u00fcye sald\u0131ran kamyonet \u015fof\u00f6r\u00fc g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>Ey&#252;psultan\u2019da kad\u0131n s&#252;r&#252;c&#252;ye sald\u0131ran kamyonet \u015fof&#246;r&#252; g&#246;zalt\u0131na al\u0131nd\u0131</span></div></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/ekonomi-haberleri/altin-fiyatlari-powellin-konusmasi-oncesi-geriledi_ID1616834/\" title=\"Fed Ba\u015fkan\u0131 Powell konu\u015ftu, alt\u0131n fiyatlar\u0131 y&#252;kseldi\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a883e6cf5f777f6e84e9dd.jpg\" alt=\"Fed Ba\u015fkan\u0131 Powell konu\u015ftu, alt\u0131n fiyatlar\u0131 y\u00fckseldi\" title=\"Fed Ba\u015fkan\u0131 Powell konu\u015ftu, alt\u0131n fiyatlar\u0131 y\u00fckseldi\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>Fed Ba\u015fkan\u0131 Powell konu\u015ftu, alt\u0131n fiyatlar\u0131 y&#252;kseldi</span></div></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"/sporarena/nene-fenerbahceye-transfer-surecini-anlatti-jose-mourinho-itirafi-42922814\" title=\"Nene, Fenerbah&#231;eye transfer s&#252;recini anlatt\u0131! Jose Mourinho itiraf\u0131...\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a8ab0bf33c4243764025a9.jpg\" alt=\"Nene, Fenerbah\u00e7eye transfer s\u00fcrecini anlatt\u0131 Jose Mourinho itiraf\u0131...\" title=\"Nene, Fenerbah\u00e7eye transfer s\u00fcrecini anlatt\u0131 Jose Mourinho itiraf\u0131...\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>Nene, Fenerbah&#231;e&#39;ye transfer s&#252;recini anlatt\u0131! Jose Mourinho itiraf\u0131...</span></div></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"/gundem/bir-mahalleye-korku-salmisti-yakalanan-palyaconun-ifadesi-ortaya-cikti-saka-yapma-amaciyla-saklandim-42922521\" title=\"Bir mahalleye korku salm\u0131\u015ft\u0131! Yakalanan palya&#231;onun ifadesi ortaya &#231;\u0131kt\u0131 \u015eaka yapma amac\u0131yla sakland\u0131m\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a865a4536d3c558fbb1d5e.jpg\" alt=\"Bir mahalleye korku salm\u0131\u015ft\u0131 Yakalanan palya\u00e7onun ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 \u015eaka yapma amac\u0131yla sakland\u0131m\" title=\"Bir mahalleye korku salm\u0131\u015ft\u0131 Yakalanan palya\u00e7onun ifadesi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 \u015eaka yapma amac\u0131yla sakland\u0131m\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>Bir mahalleye korku salm\u0131\u015ft\u0131! Yakalanan palya&#231;onun ifadesi ortaya &#231;\u0131kt\u0131 &#39;\u015eaka yapma amac\u0131yla sakland\u0131m&#39;</span></div></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"/sporarena/12-dev-adam-eurobasket-2025-oncesi-iddiali-hedefimiz-madalya-42922723\" title=\"12 Dev Adam, EuroBasket 2025 &#246;ncesi iddial\u0131: Hedefimiz madalya!\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a89428f33c4243764024e2.jpg\" alt=\"12 Dev Adam, EuroBasket 2025 \u00f6ncesi iddial\u0131: Hedefimiz madalya\" title=\"12 Dev Adam, EuroBasket 2025 \u00f6ncesi iddial\u0131: Hedefimiz madalya\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>12 Dev Adam, EuroBasket 2025 &#246;ncesi iddial\u0131: &#39;Hedefimiz madalya!&#39;</span></div></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"/gundem/is-insani-halit-yukayin-teknesindeki-izlerle-ilgili-yeni-gelisme-unlu-oyuncu-kivanc-tatlitug-ifade-verdi-42922490\" title=\"\u0130\u015f insan\u0131 Halit Yukay\u2019\u0131n teknesindeki izlerle ilgili yeni geli\u015fme! &#220;nl&#252; oyuncu K\u0131van&#231; Tatl\u0131tu\u011f ifade verdi\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a84f0eec08bb20b18c8494.jpg\" alt=\"\u0130\u015f insan\u0131 Halit Yukay\u2019\u0131n teknesindeki izlerle ilgili yeni geli\u015fme \u00dcnl\u00fc oyuncu K\u0131van\u00e7 Tatl\u0131tu\u011f ifade verdi\" title=\"\u0130\u015f insan\u0131 Halit Yukay\u2019\u0131n teknesindeki izlerle ilgili yeni geli\u015fme \u00dcnl\u00fc oyuncu K\u0131van\u00e7 Tatl\u0131tu\u011f ifade verdi\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>\u0130\u015f insan\u0131 Halit Yukay\u2019\u0131n teknesindeki izlerle ilgili yeni geli\u015fme! &#220;nl&#252; oyuncu K\u0131van&#231; Tatl\u0131tu\u011f ifade verdi</span></div></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"/sporarena/baris-alper-yilmazin-temsilcisinden-sert-aciklama-galatasaray-barisa-diledigin-yere-gidebilirsin-diye-soz-vermisti-42922575\" title=\"Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz\u0131n temsilcisinden sert a&#231;\u0131klama: Galatasaray, Bar\u0131\u015fa Diledi\u011fin yere gidebilirsin diye s&#246;z vermi\u015fti\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a894d1f33c4243764024fd.jpg\" alt=\"Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz\u0131n temsilcisinden sert a\u00e7\u0131klama: Galatasaray, Bar\u0131\u015fa Diledi\u011fin yere gidebilirsin diye s\u00f6z vermi\u015fti\" title=\"Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz\u0131n temsilcisinden sert a\u00e7\u0131klama: Galatasaray, Bar\u0131\u015fa Diledi\u011fin yere gidebilirsin diye s\u00f6z vermi\u015fti\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz&#39;\u0131n temsilcisinden sert a&#231;\u0131klama: Galatasaray, Bar\u0131\u015f&#39;a &#39;Diledi\u011fin yere gidebilirsin&#39; diye s&#246;z vermi\u015fti</span></div></a></div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"/kelebek/magazin/dunya-kraliyet-gelinini-konusuyor-bir-degil-iki-kez-evlenip-bosanmis-ustelik-gizli-bir-kizi-bile-varmis-42922604\" title=\"En korktu\u011fu \u015fey ba\u015f\u0131na geldi... Daha &#246;nce bir de\u011fil iki kez evlenmi\u015f... Bir de gizlice b&#252;y&#252;tt&#252;\u011f&#252; bir k\u0131z\u0131 varm\u0131\u015f\" class=\"home-carousel__slide\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/647x485/68a889fff33c424376402474.jpg\" alt=\"En korktu\u011fu \u015fey ba\u015f\u0131na geldi... Daha \u00f6nce bir de\u011fil iki kez evlenmi\u015f... Bir de gizlice b\u00fcy\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc bir k\u0131z\u0131 varm\u0131\u015f\" title=\"En korktu\u011fu \u015fey ba\u015f\u0131na geldi... Daha \u00f6nce bir de\u011fil iki kez evlenmi\u015f... Bir de gizlice b\u00fcy\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc bir k\u0131z\u0131 varm\u0131\u015f\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"647\" height=\"485\" /><div class=\"slide__title\"><span>En korktu\u011fu \u015fey ba\u015f\u0131na geldi... &#39;Daha &#246;nce bir de\u011fil iki kez evlenmi\u015f... Bir de gizlice b&#252;y&#252;tt&#252;\u011f&#252; bir k\u0131z\u0131 varm\u0131\u015f&#39;</span></div></a></div></div><div class=\"home-carousel__dots\"></div><div class=\"home-carousel__prev\"></div><div class=\"home-carousel__next\"></div></div><script>function addHomeCarouselItem(item) {var swiper = document.querySelector('.home-carousel').swiper,isCarouselAd = document.querySelector('.home-carousel .swiper-wrapper .carouselAd');if (!isCarouselAd) {if (item.url !== \"\") {var newSlideString = `<div class=\"swiper-slide carouselAd\"><a href=\"${item.url}\" title=\"${item.title}\" class=\"home-carousel__slide img-link\" target=\"_blank\"><img src=\"${item.image}\" title=\"${item.title}\" alt=\"${item.title}\" width=\"647\" height=\"485\"><div class=\"slide__title\"><span>${item.title}</span></div></a></div>`;var htmlObject = $(newSlideString);console.log(htmlObject[0]);swiper.addSlide(item.index, htmlObject[0]);const slideDots = document.querySelectorAll(\".home-carousel__dots span\");slideDots && [].forEach.call(slideDots, (dot, index) => {dot.addEventListener(\"mouseover\", () => {swiper.slideTo(index);}, { passive: true });dot.addEventListener(\"click\", () => {const toLink = document.querySelectorAll(\".home-carousel .swiper-slide\")[index].querySelector(\".home-carousel__slide\");toLink.click();}, { passive: true });});}}}</script><div class=\"currency content-css\"></div></div><div class=\"col-24   col-md-6   \"    ><div class=\"box-sm  \" ><div class=\"box__item box-sm__item\"><a href=\"/sporarena/fatih-karagumruk-0-2-goztepe-super-lig-maci-ozeti-42922612\" class=\"box__cover box-sm__cover\" title=\"G&#246;ztepe, \u0130stanbulda 2 golle g&#252;ld&#252;!\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/218x111/68a8d2c0f33c42437640265f.jpg\" alt=\"G\u00f6ztepe, \u0130stanbulda 2 golle g\u00fcld\u00fc\" title=\"G\u00f6ztepe, \u0130stanbulda 2 golle g\u00fcld\u00fc\" class=\"box__cover--img box-sm__cover--img\"  width =\"218\" height=\"111\" /></a><div class=\"box__content box-sm__content\"><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/fatih-karagumruk-0-2-goztepe-super-lig-maci-ozeti-42922612\" title=\"G&#246;ztepe, \u0130stanbulda 2 golle g&#252;ld&#252;!\"><span class=\"box__title box-sm__title\">G&#246;ztepe, \u0130stanbul&#39;da 2 golle g&#252;ld&#252;!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/fatih-karagumruk\" title=\"fatih karag&#252;mr&#252;k\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag box-sm__tag\">#Fatih Karag&#252;mr&#252;k</a></div></div><div class=\"box__item box-sm__item\"><a href=\"/gundem/son-dakika-kamu-isveren-tarafindan-hakem-kurulu-karari-42922760\" class=\"box__cover box-sm__cover\" title=\"Kamu i\u015fverenlerinden Hakem Kurulu karar\u0131\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/218x111/68a8a810536d3c558fbb1ec6.jpg\" alt=\"Kamu i\u015fverenlerinden Hakem Kurulu karar\u0131\" title=\"Kamu i\u015fverenlerinden Hakem Kurulu karar\u0131\" class=\"box__cover--img box-sm__cover--img\"  width =\"218\" height=\"111\" /></a><div class=\"box__content box-sm__content\"><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/son-dakika-kamu-isveren-tarafindan-hakem-kurulu-karari-42922760\" title=\"Kamu i\u015fverenlerinden Hakem Kurulu karar\u0131\"><span class=\"box__title box-sm__title\">Kamu i\u015fverenlerinden Hakem Kurulu karar\u0131</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/kamu-isveren\" title=\"Kamu \u0130\u015fveren\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag box-sm__tag\">#Kamu \u0130\u015fveren</a></div></div><div class=\"box__item box-sm__item\"><section class=\"adv adv-desktop\"><div class=\"medyanet\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_1\" class=\"adRenderer dfp  medyanet \" data-platform=\"desktop\"><a href=\"/dunya/rusya-ukraynada-ilerlemeye-devam-ediyor-3-yerlesim-yeri-rus-kontrolune-girdi-42922517\" class=\"box__cover box-sm__cover\" title=\"Rus ordusu Ukraynada ilerliyor\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/218x111/68a85302cf5f777f6e84e813.jpg\" alt=\"Rus ordusu Ukraynada ilerliyor\" title=\"Rus ordusu Ukraynada ilerliyor\" class=\"box__cover--img box-sm__cover--img\"  width =\"218\" height=\"111\" /></a><div class=\"box__content box-sm__content\"><a target=\"_blank\" href=\"/dunya/rusya-ukraynada-ilerlemeye-devam-ediyor-3-yerlesim-yeri-rus-kontrolune-girdi-42922517\" title=\"Rus ordusu Ukraynada ilerliyor\"><span class=\"box__title box-sm__title\">Rus ordusu Ukrayna&#39;da ilerliyor</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/rusya\" title=\"Rusya\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag box-sm__tag\">#Rusya</a></div></div></div></section></div></div></div><div class=\"col-24   col-md-24   \"    ></div></div><div class=\"row  \"><div class=\"col-24   col-md-24   \"    ><div class=\"highlights__box-lg-3 box-lg-3 content-css\" ><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a href=\"/sporarena/besiktasta-savunmaya-yeni-aday-wout-faes-42922741\" title=\"Be\u015fikta\u015fta savunmaya yeni aday \u0130ngiltereden!\" class=\"box__cover box-lg-3__cover\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x210/68a897faf33c424376402508.jpg\" alt=\"Be\u015fikta\u015fta savunmaya yeni aday \u0130ngiltereden\" title=\"Be\u015fikta\u015fta savunmaya yeni aday \u0130ngiltereden\" class=\"box__cover--img box-lg-3__cover--img\"  width =\"296\" height=\"210\" /></a><a target=\"_blank\" title=\"Be\u015fikta\u015fta savunmaya yeni aday \u0130ngiltereden!\" href=\"/sporarena/besiktasta-savunmaya-yeni-aday-wout-faes-42922741\" class=\"box__content box-lg-3__content\"><span class=\"box__title box-lg-3__title\">Be\u015fikta\u015f&#39;ta savunmaya yeni aday \u0130ngiltere&#39;den!</span></a><a target=\"_blank\" title=\"Transfer\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/transfer\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Transfer</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a href=\"/dunya/hollanda-disisleri-bakani-israile-yaptirimlar-artirilmadigi-icin-istifa-etti-42922926\" title=\"Hollanda h&#252;k&#252;metinde \u0130srail istifas\u0131\" class=\"box__cover box-lg-3__cover\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x210/68a8d042f33c424376402657.jpg\" alt=\"Hollanda h\u00fck\u00fcmetinde \u0130srail istifas\u0131\" title=\"Hollanda h\u00fck\u00fcmetinde \u0130srail istifas\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg-3__cover--img\"  width =\"296\" height=\"210\" /></a><a target=\"_blank\" title=\"Hollanda h&#252;k&#252;metinde \u0130srail istifas\u0131\" href=\"/dunya/hollanda-disisleri-bakani-israile-yaptirimlar-artirilmadigi-icin-istifa-etti-42922926\" class=\"box__content box-lg-3__content\"><span class=\"box__title box-lg-3__title\">Hollanda h&#252;k&#252;metinde &#39;\u0130srail&#39; istifas\u0131 </span></a><a target=\"_blank\" title=\"Hollanda\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/hollanda\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Hollanda</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a href=\"/gundem/beyoglu-belediye-baskanvekili-sefer-karaahmetoglu-secildi-42922614\" title=\"Beyo\u011flu Belediye Ba\u015fkanvekili Karaahmeto\u011flu oldu\" class=\"box__cover box-lg-3__cover\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x210/68a87973536d3c558fbb1e53.jpg\" alt=\"Beyo\u011flu Belediye Ba\u015fkanvekili Karaahmeto\u011flu oldu\" title=\"Beyo\u011flu Belediye Ba\u015fkanvekili Karaahmeto\u011flu oldu\" class=\"box__cover--img box-lg-3__cover--img\"  width =\"296\" height=\"210\" /></a><a target=\"_blank\" title=\"Beyo\u011flu Belediye Ba\u015fkanvekili Karaahmeto\u011flu oldu\" href=\"/gundem/beyoglu-belediye-baskanvekili-sefer-karaahmetoglu-secildi-42922614\" class=\"box__content box-lg-3__content\"><span class=\"box__title box-lg-3__title\">Beyo\u011flu Belediye Ba\u015fkanvekili Karaahmeto\u011flu oldu</span></a><a target=\"_blank\" title=\"Beyo\u011flu\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/beyoglu\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Beyo\u011flu</a></div></div></div></div></div><div class=\"col-24    col-lg-7  \"    ><div class=\"box-xl  \" ><div class=\"box__item box-xl__item\"><a href=\"/gundem/cumhurbaskani-erdogandan-tcg-anadolunun-zafer-yolculuguna-iliskin-paylasim-42922958\" title=\"Erdo\u011fandan, Zafer Yolculu\u011fu payla\u015f\u0131m\u0131\" class=\"box__cover box-xl__cover\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/348x195/68a8e05a536d3c558fbb1fd0.jpg\" alt=\"Erdo\u011fandan, Zafer Yolculu\u011fu payla\u015f\u0131m\u0131\" title=\"Erdo\u011fandan, Zafer Yolculu\u011fu payla\u015f\u0131m\u0131\" class=\"box__cover--img box-xl__cover--img\"  width =\"348\" height=\"195\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/cumhurbaskani-erdogandan-tcg-anadolunun-zafer-yolculuguna-iliskin-paylasim-42922958\" title=\"Erdo\u011fandan, Zafer Yolculu\u011fu payla\u015f\u0131m\u0131\" class=\"box__content box-xl__content\"><span class=\"box__title box-xl__title\">Erdo\u011fan&#39;dan, &quot;Zafer Yolculu\u011fu&quot; payla\u015f\u0131m\u0131</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/cumhurbaskani-erdogan\" title=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan</a></div><div class=\"box__item box-xl__item\"><a href=\"/sporarena/ridvan-yilmaz-besiktasa-transferi-icin-istanbulda-42922952\" title=\"R\u0131dvan Y\u0131lmaz imza i&#231;in \u0130stanbulda!\" class=\"box__cover box-xl__cover\" target=\"_blank\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/348x195/68a8defaf33c4243764026a8.jpg\" alt=\"R\u0131dvan Y\u0131lmaz imza i\u00e7in \u0130stanbulda\" title=\"R\u0131dvan Y\u0131lmaz imza i\u00e7in \u0130stanbulda\" class=\"box__cover--img box-xl__cover--img\"  width =\"348\" height=\"195\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/ridvan-yilmaz-besiktasa-transferi-icin-istanbulda-42922952\" title=\"R\u0131dvan Y\u0131lmaz imza i&#231;in \u0130stanbulda!\" class=\"box__content box-xl__content\"><span class=\"box__title box-xl__title\">R\u0131dvan Y\u0131lmaz imza i&#231;in \u0130stanbul&#39;da!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/transfer\" title=\"Transfer\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Transfer</a></div></div><style>.current-news.min-height {height: 364px}.current-news.min-height .current-news__scroll {height: 280px}@media screen and (max-width: 767px) {.current-news.min-height {height:auto !important;padding-bottom: 0}.current-news.min-height .current-news__scroll {height:auto !important}}@media screen and (max-width: 1599px) and (min-width:1350px) {.current-news.min-height {height:314px}.current-news.min-height .current-news__scroll {height:240px}}@media screen and (max-width: 1350px) and (min-width:1024px) {.current-news.min-height {height:294px}.current-news.min-height .current-news__scroll {height:205px}}</style><div class=\"current-news  content-css\" ><a href=\"/gundem/\" title=\"G&#252;ncel Haberler\" class=\"current-news__heading\">G&#252;ncel Haberler<span class=\"current-news__heading--icon\"></span></a><div class=\"current-news__list\"><div class=\"current-news__scroll\"><div class=\"current-news__item\"><div><a class=\"current-news__title\" href=\"/sporarena/chelsea-west-ham-uniteda-gol-yagdirdi-42922973\" target=\"_blank\" title=\"Chelsea, West Ham Uniteda gol ya\u011fd\u0131rd\u0131!\">Chelsea, West Ham United&#39;a gol ya\u011fd\u0131rd\u0131!</a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/chelsea\" title=\"Chelsea\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"current-news__tag\">#Chelsea</a></div><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/chelsea-west-ham-uniteda-gol-yagdirdi-42922973\" title=\"Chelsea, West Ham Uniteda gol ya\u011fd\u0131rd\u0131!\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/66x66/68a8e558f33c4243764026d2.jpg\" alt=\"Chelsea, West Ham Uniteda gol ya\u011fd\u0131rd\u0131\" title=\"Chelsea, West Ham Uniteda gol ya\u011fd\u0131rd\u0131\" class=\"current-news__image\"  width =\"66\" height=\"66\" /></a></div><div class=\"current-news__item\"><div><a class=\"current-news__title\" href=\"/sporarena/goztepe-teknik-direktoru-stanimir-stoilov-galibiyeti-hak-ettik-42922955\" target=\"_blank\" title=\"Stanimir Stoilov: Galibiyeti hak ettik\">Stanimir Stoilov: &#39;Galibiyeti hak ettik&#39;</a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/goztepe\" title=\"G&#246;ztepe\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"current-news__tag\">#G&#246;ztepe</a></div><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/goztepe-teknik-direktoru-stanimir-stoilov-galibiyeti-hak-ettik-42922955\" title=\"Stanimir Stoilov: Galibiyeti hak ettik\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/66x66/68a8de7df33c42437640269a.jpg\" alt=\"Stanimir Stoilov: Galibiyeti hak ettik\" title=\"Stanimir Stoilov: Galibiyeti hak ettik\" class=\"current-news__image\"  width =\"66\" height=\"66\" /></a></div><div class=\"current-news__item\"><div><a class=\"current-news__title\" href=\"/sporarena/marcel-licka-yenilgi-sonrasi-konustu-tek-kelimeyle-felaketti-42922960\" target=\"_blank\" title=\"Licka yenilgi sonras\u0131 konu\u015ftu: Tek kelimeyle felaketti\">Licka yenilgi sonras\u0131 konu\u015ftu: &#39;Tek kelimeyle felaketti&#39;</a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/fatih-karagumruk\" title=\"Fatih Karag&#252;mr&#252;k\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"current-news__tag\">#Fatih Karag&#252;mr&#252;k</a></div><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/marcel-licka-yenilgi-sonrasi-konustu-tek-kelimeyle-felaketti-42922960\" title=\"Licka yenilgi sonras\u0131 konu\u015ftu: Tek kelimeyle felaketti\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/66x66/68a8e09ef33c4243764026b8.jpg\" alt=\"Licka yenilgi sonras\u0131 konu\u015ftu: Tek kelimeyle felaketti\" title=\"Licka yenilgi sonras\u0131 konu\u015ftu: Tek kelimeyle felaketti\" class=\"current-news__image\"  width =\"66\" height=\"66\" /></a></div><div class=\"current-news__item\"><div><a class=\"current-news__title\" href=\"/sporarena/bayern-munih-yeni-sezona-6-gollu-galibiyetle-basladi-42922942\" target=\"_blank\" title=\"Bayern M&#252;nih yeni sezona 6 goll&#252; galibiyetle ba\u015flad\u0131!\">Bayern M&#252;nih yeni sezona 6 goll&#252; galibiyetle ba\u015flad\u0131!</a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/bayern-munih\" title=\"Bayern M&#252;nih\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"current-news__tag\">#Bayern M&#252;nih</a></div><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/bayern-munih-yeni-sezona-6-gollu-galibiyetle-basladi-42922942\" title=\"Bayern M&#252;nih yeni sezona 6 goll&#252; galibiyetle ba\u015flad\u0131!\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/66x66/68a8d400f33c42437640267a.jpg\" alt=\"Bayern M\u00fcnih yeni sezona 6 goll\u00fc galibiyetle ba\u015flad\u0131\" title=\"Bayern M\u00fcnih yeni sezona 6 goll\u00fc galibiyetle ba\u015flad\u0131\" class=\"current-news__image\"  width =\"66\" height=\"66\" /></a></div><div class=\"current-news__item\"><div><a class=\"current-news__title\" href=\"/sporarena/fenerbahce-kocaelispor-macina-hazir-42922839\" target=\"_blank\" title=\"Fenerbah&#231;e, Kocaelispor ma&#231;\u0131na haz\u0131r!\">Fenerbah&#231;e, Kocaelispor ma&#231;\u0131na haz\u0131r!</a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/fenerbahce\" title=\"Fenerbah&#231;e\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"current-news__tag\">#Fenerbah&#231;e</a></div><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/fenerbahce-kocaelispor-macina-hazir-42922839\" title=\"Fenerbah&#231;e, Kocaelispor ma&#231;\u0131na haz\u0131r!\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/66x66/68a8b07df33c4243764025c6.jpg\" alt=\"Fenerbah\u00e7e, Kocaelispor ma\u00e7\u0131na haz\u0131r\" title=\"Fenerbah\u00e7e, Kocaelispor ma\u00e7\u0131na haz\u0131r\" class=\"current-news__image\"  width =\"66\" height=\"66\" /></a></div><div class=\"current-news__item\"><div><a class=\"current-news__title\" href=\"/gundem/taksimde-yemek-yedikten-sonra-2-kardes-hayatini-kaybetti-baba-hastanede-42922623\" target=\"_blank\" title=\"Otel odas\u0131nda 2 karde\u015f &#246;l&#252; bulundu\">Otel odas\u0131nda 2 karde\u015f &#246;l&#252; bulundu</a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/taksim\" title=\"taksim\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"current-news__tag\">#Taksim</a></div><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/taksimde-yemek-yedikten-sonra-2-kardes-hayatini-kaybetti-baba-hastanede-42922623\" title=\"Otel odas\u0131nda 2 karde\u015f &#246;l&#252; bulundu\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/66x66/68a87c3c536d3c558fbb1e60.jpg\" alt=\"Otel odas\u0131nda 2 karde\u015f \u00f6l\u00fc bulundu\" title=\"Otel odas\u0131nda 2 karde\u015f \u00f6l\u00fc bulundu\" class=\"current-news__image\"  width =\"66\" height=\"66\" /></a></div><div class=\"current-news__item\"><div><a class=\"current-news__title\" href=\"/sporarena/fifadan-yeni-malatyaspora-puan-cezasi-42922755\" target=\"_blank\" title=\"FIFAdan Yeni Malatyaspora puan cezas\u0131!\">FIFA&#39;dan Yeni Malatyaspor&#39;a puan cezas\u0131!</a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/fifa\" title=\"FIFA\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"current-news__tag\">#FIFA</a></div><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/fifadan-yeni-malatyaspora-puan-cezasi-42922755\" title=\"FIFAdan Yeni Malatyaspora puan cezas\u0131!\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/66x66/68a8a084f33c42437640254b.jpg\" alt=\"FIFAdan Yeni Malatyaspora puan cezas\u0131\" title=\"FIFAdan Yeni Malatyaspora puan cezas\u0131\" class=\"current-news__image\"  width =\"66\" height=\"66\" /></a></div></div></div></div></div></div></div></section><section class=\"adv adv-desktop \"><div class=\"medyanet-fullwidth-adv\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_1\" class=\"adRenderer dfp \" data-platform=\"desktop\"></div></div></section><section class=\"layout1 extra nextcontent-item\"><div class=\"container\" ><div class=\"line \"\"><div class=\"line__container\" style=\"background-color:#f40;\"><h2 class=\"line__title\">G&#246;zden Ka&#231;mas\u0131n</h2><a target=\"_blank\" class=\"line__link\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/hurriyetekstra/ \" title=\"hurriyetekstra \">hurriyetekstra </a></div></div><div class=\"row\"><div class=\"col-xl-17 col-lg-16\"><div class=\"layout1-fullbox__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/aile/galeri-bugune-kadar-yapilmis-en-buyuk-arastirma-sonuclar-uzmanlari-da-sasirtti-o-yiyecekleri-tuketmeyenler-tuketenlerin-iki-42913175\" title=\"Bug&#252;ne kadar yap\u0131lm\u0131\u015f en b&#252;y&#252;k ara\u015ft\u0131rma!\" class=\"layout1-fullbox__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/424x282/689c94034a4c425bee9dc817.jpg\" alt=\"Bug\u00fcne kadar yap\u0131lm\u0131\u015f en b\u00fcy\u00fck ara\u015ft\u0131rma\" title=\"Bug\u00fcne kadar yap\u0131lm\u0131\u015f en b\u00fcy\u00fck ara\u015ft\u0131rma\" class=\"layout1-fullbox__cover--img\"  width =\"424\" height=\"282\" /></a><div class=\"layout1-fullbox__content\"><a target=\"_blank\" href=\"/aile/galeri-bugune-kadar-yapilmis-en-buyuk-arastirma-sonuclar-uzmanlari-da-sasirtti-o-yiyecekleri-tuketmeyenler-tuketenlerin-iki-42913175\" title=\"Bug&#252;ne kadar yap\u0131lm\u0131\u015f en b&#252;y&#252;k ara\u015ft\u0131rma!\"><span class=\"layout1-fullbox__title\">Bug&#252;ne kadar yap\u0131lm\u0131\u015f en b&#252;y&#252;k ara\u015ft\u0131rma! </span><p class=\"layout1-fullbox__exp\">Sonu&#231;lar uzmanlar\u0131 da \u015fa\u015f\u0131rtt\u0131: O yiyecekleri t&#252;ketmeyenler t&#252;ketenlerin iki kat\u0131 kilo verdi</p></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/saglik\" title=\"Sa\u011fl\u0131k\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"layout1-fullbox__tag\">#Sa\u011fl\u0131k</a></div></div><div class=\"layout1-horizontal\"><div class=\"layout1-horizontal__item\"><div class=\"layout1-horizontalbox__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/televizyon/sarayinin-kapilarini-siki-siki-kapatti-bahcesini-herkese-gosterdi-42921434\" title=\"Bah&#231;esini gezdirmeye doyamad\u0131!\" class=\"layout1-horizontalbox__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/182x136/68a6c4dbec08bb20b18c7e2d.jpg\" alt=\"Bah\u00e7esini gezdirmeye doyamad\u0131\" title=\"Bah\u00e7esini gezdirmeye doyamad\u0131\" class=\"layout1-horizontalbox__cover--img\"  width =\"182\" height=\"136\" /></a><div class=\"layout1-horizontalbox__content\"><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/televizyon/sarayinin-kapilarini-siki-siki-kapatti-bahcesini-herkese-gosterdi-42921434\" title=\"Bah&#231;esini gezdirmeye doyamad\u0131!\"><span class=\"layout1-horizontalbox__title\">Bah&#231;esini gezdirmeye doyamad\u0131!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/kralice-mary\" title=\"Krali&#231;e Mary\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"layout1-horizontalbox__tag\">#Krali&#231;e Mary</a></div></div><div class=\"layout1-horizontalbox__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/turkiyede-tek-1-yildir-aniden-fiskiriyor-bir-sure-sonra-kayboluyor-buyuk-gizem-cozuldu-42921618\" title=\"T&#252;rkiyede tek, s\u0131rr\u0131 &#231;&#246;z&#252;ld&#252;\" class=\"layout1-horizontalbox__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/182x136/68a6dae3ec08bb20b18c7fce.jpg\" alt=\"T\u00fcrkiyede tek, s\u0131rr\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc\" title=\"T\u00fcrkiyede tek, s\u0131rr\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc\" class=\"layout1-horizontalbox__cover--img\"  width =\"182\" height=\"136\" /></a><div class=\"layout1-horizontalbox__content\"><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/turkiyede-tek-1-yildir-aniden-fiskiriyor-bir-sure-sonra-kayboluyor-buyuk-gizem-cozuldu-42921618\" title=\"T&#252;rkiyede tek, s\u0131rr\u0131 &#231;&#246;z&#252;ld&#252;\"><span class=\"layout1-horizontalbox__title\">T&#252;rkiye&#39;de tek, s\u0131rr\u0131 &#231;&#246;z&#252;ld&#252;</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/tuz-golu\" title=\"Tuz G&#246;l&#252;\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"layout1-horizontalbox__tag\">#Tuz G&#246;l&#252;</a></div></div></div><div class=\"layout1-horizontal__item\"><div class=\"layout1-horizontalbox__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/magazin/yine-kamerasini-acip-dans-etmeye-basladi-bu-kez-hayranlari-da-sasti-kaldi-milyonlarin-var-bu-evin-hali-ne-boyle-42921395\" title=\"Bu kez hayranlar\u0131 da \u015fa\u015ft\u0131 kald\u0131\" class=\"layout1-horizontalbox__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/182x136/68a6c5aaf33c42437640198d.jpg\" alt=\"Bu kez hayranlar\u0131 da \u015fa\u015ft\u0131 kald\u0131\" title=\"Bu kez hayranlar\u0131 da \u015fa\u015ft\u0131 kald\u0131\" class=\"layout1-horizontalbox__cover--img\"  width =\"182\" height=\"136\" /></a><div class=\"layout1-horizontalbox__content\"><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/magazin/yine-kamerasini-acip-dans-etmeye-basladi-bu-kez-hayranlari-da-sasti-kaldi-milyonlarin-var-bu-evin-hali-ne-boyle-42921395\" title=\"Bu kez hayranlar\u0131 da \u015fa\u015ft\u0131 kald\u0131\"><span class=\"layout1-horizontalbox__title\"> Bu kez hayranlar\u0131 da \u015fa\u015ft\u0131 kald\u0131</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/britney-spears\" title=\"Britney Spears\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"layout1-horizontalbox__tag\">#Britney Spears</a></div></div><div class=\"layout1-horizontalbox__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/mehmet-ustundag/evlilik-bir-yil-surdu-42922526\" title=\"Evlilik bir y\u0131l s&#252;rd&#252;!\" class=\"layout1-horizontalbox__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/182x136/68a855ae536d3c558fbb1c19.jpg\" alt=\"Evlilik bir y\u0131l s\u00fcrd\u00fc\" title=\"Evlilik bir y\u0131l s\u00fcrd\u00fc\" class=\"layout1-horizontalbox__cover--img\"  width =\"182\" height=\"136\" /></a><div class=\"layout1-horizontalbox__content\"><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/mehmet-ustundag/evlilik-bir-yil-surdu-42922526\" title=\"Evlilik bir y\u0131l s&#252;rd&#252;!\"><span class=\"layout1-horizontalbox__title\">Evlilik bir y\u0131l s&#252;rd&#252;!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/malkoc-sualp\" title=\"Malko&#231; S&#252;alp\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"layout1-horizontalbox__tag\">#Malko&#231; S&#252;alp</a></div></div></div></div><div class=\"layout1__box-lg-3 box-lg-3\"><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/magazin/unlu-kardeslerin-arasina-kara-kedi-girdi-evlenip-anne-olunca-dunyasi-degisti-artik-ailesinden-utaniyor-42922433\" title=\"&#220;nl&#252; karde\u015flerin aras\u0131na kara kedi girdi\u2026 Evlenip anne olunca d&#252;nyas\u0131 de\u011fi\u015fti\u2026 Art\u0131k ailesinden utan\u0131yor!\" class=\"box__cover box-lg-3__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/279x210/68a84c60f33c424376402051.jpg\" alt=\"\u00dcnl\u00fc karde\u015flerin aras\u0131na kara kedi girdi\u2026 Evlenip anne olunca d\u00fcnyas\u0131 de\u011fi\u015fti\u2026 Art\u0131k ailesinden utan\u0131yor\" title=\"\u00dcnl\u00fc karde\u015flerin aras\u0131na kara kedi girdi\u2026 Evlenip anne olunca d\u00fcnyas\u0131 de\u011fi\u015fti\u2026 Art\u0131k ailesinden utan\u0131yor\" class=\"box__cover--img box-lg-3__cover--img\"  width =\"279\" height=\"210\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/magazin/unlu-kardeslerin-arasina-kara-kedi-girdi-evlenip-anne-olunca-dunyasi-degisti-artik-ailesinden-utaniyor-42922433\" title=\"&#220;nl&#252; karde\u015flerin aras\u0131na kara kedi girdi\u2026 Evlenip anne olunca d&#252;nyas\u0131 de\u011fi\u015fti\u2026 Art\u0131k ailesinden utan\u0131yor!\" class=\"box__content box-lg-3__content\"><span class=\"box__title box-lg-3__title\">&#220;nl&#252; karde\u015flerin aras\u0131na kara kedi girdi\u2026 Evlenip anne olunca d&#252;nyas\u0131 de\u011fi\u015fti\u2026 Art\u0131k ailesinden utan\u0131yor!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/kourtney-kardashian\" title=\"Kourtney Kardashian\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Kourtney Kardashian</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/aile/bir-cevapla-hayati-altust-oldu-yapay-zekaya-guvendi-zehirlendi-doktorlar-ayni-soruyu-sordu-yanit-degismedi-42921543\" title=\"Bir cevapla hayat\u0131 alt&#252;st oldu\" class=\"box__cover box-lg-3__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/279x210/68a6d9e0536d3c558fbb180e.jpg\" alt=\"Bir cevapla hayat\u0131 alt\u00fcst oldu\" title=\"Bir cevapla hayat\u0131 alt\u00fcst oldu\" class=\"box__cover--img box-lg-3__cover--img\"  width =\"279\" height=\"210\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/aile/bir-cevapla-hayati-altust-oldu-yapay-zekaya-guvendi-zehirlendi-doktorlar-ayni-soruyu-sordu-yanit-degismedi-42921543\" title=\"Bir cevapla hayat\u0131 alt&#252;st oldu\" class=\"box__content box-lg-3__content\"><span class=\"box__title box-lg-3__title\">Bir cevapla hayat\u0131 alt&#252;st oldu</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/yapay-zeka\" title=\"Yapay Zeka\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Yapay Zeka</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><section class=\"adv adv-desktop\"><div class=\"medyanet\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_2\" class=\"adRenderer dfp  medyanet \" data-platform=\"desktop\"><a target=\"_blank\" href=\"/aile/galeri-dikkat-cildinizdeki-bu-degisiklik-en-olumcul-kanser-turlerinden-birine-yakalandiginizin-isareti-olabilir-42905965\" title=\"Erken fark edilmezse hayat\u0131 tehdit ediyor.\" class=\"box__cover box-lg-3__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/279x210/68946e0c55499fe5e48b33e9.jpg\" alt=\"Erken fark edilmezse hayat\u0131 tehdit ediyor.\" title=\"Erken fark edilmezse hayat\u0131 tehdit ediyor.\" class=\"box__cover--img box-lg-3__cover--img\"  width =\"279\" height=\"210\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/aile/galeri-dikkat-cildinizdeki-bu-degisiklik-en-olumcul-kanser-turlerinden-birine-yakalandiginizin-isareti-olabilir-42905965\" title=\"Erken fark edilmezse hayat\u0131 tehdit ediyor.\" class=\"box__content box-lg-3__content\"><span class=\"box__title box-lg-3__title\">Erken fark edilmezse hayat\u0131 tehdit ediyor.</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/kanser\" title=\"Kanser\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Kanser</a></div></div></section></div></div><a href=\"https://www.hurriyet.com.tr/hurriyetekstra/ \" target=\"_blank\" title=\"DAHA FAZLA\" class=\"layout1__more\">DAHA FAZLA</a></div><div class=\"col-xl-7 col-lg-8\"><section class=\"adv adv-desktop \"><div class=\"medyanet-right-adv\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_1\" class=\"adRenderer dfp \" data-platform=\"desktop\"></div></div></section></div></div></div></section><section class=\"adv adv-desktop \"><div class=\"medyanet-fullwidth-adv\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_2\" class=\"adRenderer dfp \" data-platform=\"desktop\"></div></div></section><section><div class=\"container\" ><div class=\"box-lg \" data-count=\"8\"><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/dunya/fbi-trumpin-eski-danismani-boltonun-evinde-arama-yapti-42922587\" title=\"FBI, Trump\u0131n eski dan\u0131\u015fman\u0131 Boltonun evini arad\u0131\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a86a44536d3c558fbb1da3.jpg\" alt=\"FBI, Trump\u0131n eski dan\u0131\u015fman\u0131 Boltonun evini arad\u0131\" title=\"FBI, Trump\u0131n eski dan\u0131\u015fman\u0131 Boltonun evini arad\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/dunya/fbi-trumpin-eski-danismani-boltonun-evinde-arama-yapti-42922587\" title=\"FBI, Trump\u0131n eski dan\u0131\u015fman\u0131 Boltonun evini arad\u0131\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">FBI, Trump&#39;\u0131n eski dan\u0131\u015fman\u0131 Bolton&#39;un evini arad\u0131</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/fbi\" title=\"FBI\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#FBI</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/askerlik-arkadasi-getirdi-gecim-kaynagi-oldu-bosuna-ugrasiyorsun-dediler-imkansizi-basardi-42922473\" title=\"Bo\u015funa u\u011fra\u015f\u0131yorsun dediler imkans\u0131z\u0131 ba\u015fard\u0131\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a852a3536d3c558fbb1bca.jpg\" alt=\"Bo\u015funa u\u011fra\u015f\u0131yorsun dediler imkans\u0131z\u0131 ba\u015fard\u0131\" title=\"Bo\u015funa u\u011fra\u015f\u0131yorsun dediler imkans\u0131z\u0131 ba\u015fard\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/askerlik-arkadasi-getirdi-gecim-kaynagi-oldu-bosuna-ugrasiyorsun-dediler-imkansizi-basardi-42922473\" title=\"Bo\u015funa u\u011fra\u015f\u0131yorsun dediler imkans\u0131z\u0131 ba\u015fard\u0131\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">&#39;Bo\u015funa u\u011fra\u015f\u0131yorsun&#39; dediler imkans\u0131z\u0131 ba\u015fard\u0131</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/akdeniz-bolgesi\" title=\"Akdeniz B&#246;lgesi\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Akdeniz B&#246;lgesi</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/amca-dehset-sacti-evde-birlikte-gordugu-yegenini-bicakladi-42922485\" title=\"Amca deh\u015fet sa&#231;t\u0131! Evde birlikte g&#246;rd&#252;\u011f&#252; ye\u011fenini b\u0131&#231;aklad\u0131\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a84f80536d3c558fbb1b89.jpg\" alt=\"Amca deh\u015fet sa\u00e7t\u0131 Evde birlikte g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc ye\u011fenini b\u0131\u00e7aklad\u0131\" title=\"Amca deh\u015fet sa\u00e7t\u0131 Evde birlikte g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc ye\u011fenini b\u0131\u00e7aklad\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/amca-dehset-sacti-evde-birlikte-gordugu-yegenini-bicakladi-42922485\" title=\"Amca deh\u015fet sa&#231;t\u0131! Evde birlikte g&#246;rd&#252;\u011f&#252; ye\u011fenini b\u0131&#231;aklad\u0131\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Amca deh\u015fet sa&#231;t\u0131! Evde birlikte g&#246;rd&#252;\u011f&#252; ye\u011fenini b\u0131&#231;aklad\u0131</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/bursa\" title=\"bursa\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Bursa</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><section class=\"adv adv-desktop\"><div class=\"medyanet\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_3\" class=\"adRenderer dfp  medyanet \" data-platform=\"desktop\"><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/cinayeti-itiraf-ettiler-doverek-oldurduk-gomduk-42922468\" title=\"Cinayeti itiraf ettiler: D&#246;verek &#246;ld&#252;rd&#252;k g&#246;md&#252;k\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a84c0ff33c42437640203a.jpg\" alt=\"Cinayeti itiraf ettiler: D\u00f6verek \u00f6ld\u00fcrd\u00fck g\u00f6md\u00fck\" title=\"Cinayeti itiraf ettiler: D\u00f6verek \u00f6ld\u00fcrd\u00fck g\u00f6md\u00fck\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/cinayeti-itiraf-ettiler-doverek-oldurduk-gomduk-42922468\" title=\"Cinayeti itiraf ettiler: D&#246;verek &#246;ld&#252;rd&#252;k g&#246;md&#252;k\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Cinayeti itiraf ettiler: D&#246;verek &#246;ld&#252;rd&#252;k g&#246;md&#252;k</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/kucukcekmece\" title=\"K&#252;&#231;&#252;k&#231;ekmece\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#K&#252;&#231;&#252;k&#231;ekmece</a></div></div></section></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><section class=\"adv adv-desktop\"><div class=\"medyanet\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_4\" class=\"adRenderer dfp  medyanet \" data-platform=\"desktop\"><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/iki-kiz-kardesin-sir-olumu-42922467\" title=\"\u0130ki k\u0131z karde\u015fin s\u0131r &#246;l&#252;m&#252;\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a84c1cf33c42437640203d.jpg\" alt=\"\u0130ki k\u0131z karde\u015fin s\u0131r \u00f6l\u00fcm\u00fc\" title=\"\u0130ki k\u0131z karde\u015fin s\u0131r \u00f6l\u00fcm\u00fc\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/iki-kiz-kardesin-sir-olumu-42922467\" title=\"\u0130ki k\u0131z karde\u015fin s\u0131r &#246;l&#252;m&#252;\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">\u0130ki k\u0131z karde\u015fin s\u0131r &#246;l&#252;m&#252;</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/mardin\" title=\"Mardin\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Mardin</a></div></div></section></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/4-yanginda-52-bin-donum-kul-oldu-42922463\" title=\"4 yang\u0131nda 52 bin d&#246;n&#252;m k&#252;l oldu\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a84d6b536d3c558fbb1b62.jpg\" alt=\"4 yang\u0131nda 52 bin d\u00f6n\u00fcm k\u00fcl oldu\" title=\"4 yang\u0131nda 52 bin d\u00f6n\u00fcm k\u00fcl oldu\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/gundem/4-yanginda-52-bin-donum-kul-oldu-42922463\" title=\"4 yang\u0131nda 52 bin d&#246;n&#252;m k&#252;l oldu\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">4 yang\u0131nda 52 bin d&#246;n&#252;m k&#252;l oldu</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/canakkale\" title=\"&#199;anakkale\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#&#199;anakkale</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/dunya/silide-7-5-buyuklugunde-deprem-42922403\" title=\"\u015eilide 7.5 b&#252;y&#252;kl&#252;\u011f&#252;nde deprem\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a84d56cf5f777f6e84e7ec.jpg\" alt=\"\u015eilide 7.5 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem\" title=\"\u015eilide 7.5 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/dunya/silide-7-5-buyuklugunde-deprem-42922403\" title=\"\u015eilide 7.5 b&#252;y&#252;kl&#252;\u011f&#252;nde deprem\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">\u015eili&#39;de 7.5 b&#252;y&#252;kl&#252;\u011f&#252;nde deprem</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/sili\" title=\"\u015eili\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#\u015eili</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/dunya/kudus-ve-bati-seriayi-koparacaklar-filistinin-tabutuna-civiyi-caktik-42922424\" title=\"Kud&#252;s ve Bat\u0131 \u015eeria\u2019y\u0131 koparacaklar\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a84ce1cf5f777f6e84e7e1.jpg\" alt=\"Kud\u00fcs ve Bat\u0131 \u015eeria\u2019y\u0131 koparacaklar\" title=\"Kud\u00fcs ve Bat\u0131 \u015eeria\u2019y\u0131 koparacaklar\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/dunya/kudus-ve-bati-seriayi-koparacaklar-filistinin-tabutuna-civiyi-caktik-42922424\" title=\"Kud&#252;s ve Bat\u0131 \u015eeria\u2019y\u0131 koparacaklar\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Kud&#252;s ve Bat\u0131 \u015eeria\u2019y\u0131 koparacaklar</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/smotrich\" title=\"Smotrich\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Smotrich</a></div></div></div></section><section class=\"layout2 bigpara nextcontent-item\"><div class=\"container\"   data-track-id=\"123\"  ><div class=\"line \"\"><div class=\"line__container\" style=\"background-color:#ff8a1b;\"><h2 class=\"line__title\">Bigpara</h2><a target=\"_blank\" class=\"line__link\" title=\"bigpara.hurriyet.com.tr\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/\"><span class=\"line--text bg-carrot-orange\" style=\"background-color:#ff8a1b;\">bigpara.hurriyet.com.tr</span></a></div></div><div class=\"row\"><div class=\"col-xl-17 col-lg-16\"><div class=\"row\"><div class=\"col-md-16\"><div class=\"layout2-bigbox\"><div class=\"layout2-bigbox__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/genel-haberler/konut-sektorunde-yeni-donem-1-0-daireler-geri-dondu_ID1616847/\" title=\"Kiralar\u0131 d&#252;\u015f&#252;recek d&#252;zenleme\" class=\"layout2-bigbox__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/573x433/68a84dd6f33c424376402092.jpg\" alt=\"Kiralar\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrecek d\u00fczenleme\" title=\"Kiralar\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrecek d\u00fczenleme\" class=\"layout2-bigbox__cover--img\"  width =\"573\" height=\"433\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/genel-haberler/konut-sektorunde-yeni-donem-1-0-daireler-geri-dondu_ID1616847/\" title=\"Kiralar\u0131 d&#252;\u015f&#252;recek d&#252;zenleme\" class=\"layout2-bigbox__content\"><span class=\"layout2-bigbox__title\">Kiralar\u0131 d&#252;\u015f&#252;recek d&#252;zenleme</span><p class=\"layout2-bigbox__exp\">Gayrimenkul sekt&#246;r&#252; temsilcileri, &quot;st&#252;dyo&quot; olarak nitelendirilen &quot;1+0&quot; dairelerin yeniden in\u015fa edilebilmesinin sekt&#246;rde hareketlilik yarataca\u011f\u0131n\u0131, kiral\u0131k ev piyasas\u0131ndaki fiyatlamalar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131 &#231;ekece\u011fini ve 250&#39;den fazla alt sekt&#246;r&#252; destekleyece\u011fini belirtiyor.</p></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/konut\" title=\"konut\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"layout2-bigbox__tag\">#Konut</a></div></div></div><div class=\"col-md-8\"><div class=\"layout2__box-lg-1 box-lg-1\" \"><div class=\"box__item box-lg-1__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/ekonomi-haberleri/turkiyedeki-en-buyuk-10-bankanin-6-aylik-kari-belli-oldu_ID1616844/\" title=\"T&#252;rkiyenin en b&#252;y&#252;k 10 bankas\u0131n\u0131n kar\u0131 belli oldu\" class=\"box__cover box-lg-1__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/279x210/68a84dbff33c42437640208d.jpg\" alt=\"T\u00fcrkiyenin en b\u00fcy\u00fck 10 bankas\u0131n\u0131n kar\u0131 belli oldu\" title=\"T\u00fcrkiyenin en b\u00fcy\u00fck 10 bankas\u0131n\u0131n kar\u0131 belli oldu\" class=\"box__cover--img box-lg-1__cover--img\"  width =\"279\" height=\"210\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/ekonomi-haberleri/turkiyedeki-en-buyuk-10-bankanin-6-aylik-kari-belli-oldu_ID1616844/\" title=\"T&#252;rkiyenin en b&#252;y&#252;k 10 bankas\u0131n\u0131n kar\u0131 belli oldu\" class=\"box__content box-lg-1__content\"><span class=\"box__title box-lg-1__title\">T&#252;rkiye&#39;nin en b&#252;y&#252;k 10 bankas\u0131n\u0131n kar\u0131 belli oldu</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/banka\" title=\"banka\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Banka</a></div><div class=\"box__item box-lg-1__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/genel-haberler/ormanlarin-korunmasi-icin-harcanan-para-belli-oldu_ID1616848/\" title=\"Ormanlar\u0131n korunmas\u0131 i&#231;in harcanan para belli oldu\" class=\"box__cover box-lg-1__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/279x210/68a84dadf33c424376402089.jpg\" alt=\"Ormanlar\u0131n korunmas\u0131 i\u00e7in harcanan para belli oldu\" title=\"Ormanlar\u0131n korunmas\u0131 i\u00e7in harcanan para belli oldu\" class=\"box__cover--img box-lg-1__cover--img\"  width =\"279\" height=\"210\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/genel-haberler/ormanlarin-korunmasi-icin-harcanan-para-belli-oldu_ID1616848/\" title=\"Ormanlar\u0131n korunmas\u0131 i&#231;in harcanan para belli oldu\" class=\"box__content box-lg-1__content\"><span class=\"box__title box-lg-1__title\">Ormanlar\u0131n korunmas\u0131 i&#231;in harcanan para belli oldu</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/tarim-ve-orman-bakanligi\" title=\"tar\u0131m ve orman bakanl\u0131\u011f\u0131\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Tar\u0131m Ve Orman Bakanl\u0131\u011f\u0131</a></div></div></div></div><div class=\"layout2__box-lg-3 box-lg-3\"><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/genel-haberler/rekabet-kurulundan-googlea-sorusturma_ID1616837/\" title=\"Rekabet Kurulundan Googlea soru\u015fturma\" class=\"box__cover box-lg-3__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/279x210/68a84bf2f33c424376402032.jpg\" alt=\"Rekabet Kurulundan Googlea soru\u015fturma\" title=\"Rekabet Kurulundan Googlea soru\u015fturma\" class=\"box__cover--img box-lg-3__cover--img\"  width =\"279\" height=\"210\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/genel-haberler/rekabet-kurulundan-googlea-sorusturma_ID1616837/\" title=\"Rekabet Kurulundan Googlea soru\u015fturma\" class=\"box__content box-lg-3__content\"><span class=\"box__title box-lg-3__title\">Rekabet Kurulu&#39;ndan Google&#39;a soru\u015fturma</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/google\" title=\"google\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Google</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/genel-haberler/spkdan-25-internet-sitesine-erisim-engeli_ID1616852/\" title=\"SPKdan 25 internet sitesine eri\u015fim engeli\" class=\"box__cover box-lg-3__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/279x210/68a84c2bf33c424376402041.jpg\" alt=\"SPKdan 25 internet sitesine eri\u015fim engeli\" title=\"SPKdan 25 internet sitesine eri\u015fim engeli\" class=\"box__cover--img box-lg-3__cover--img\"  width =\"279\" height=\"210\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/genel-haberler/spkdan-25-internet-sitesine-erisim-engeli_ID1616852/\" title=\"SPKdan 25 internet sitesine eri\u015fim engeli\" class=\"box__content box-lg-3__content\"><span class=\"box__title box-lg-3__title\">SPK&#39;dan 25 internet sitesine eri\u015fim engeli</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/spk\" title=\"SPK\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#SPK</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/genel-haberler/bitki-recetesi-geliyor-bakanliktan-pestisitleri-onlemek-icin-yeni-uygulama_ID1616825/\" title=\"Bitki re&#231;etesi geliyor!\" class=\"box__cover box-lg-3__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/279x210/68a84f04f33c4243764020be.jpg\" alt=\"Bitki re\u00e7etesi geliyor\" title=\"Bitki re\u00e7etesi geliyor\" class=\"box__cover--img box-lg-3__cover--img\"  width =\"279\" height=\"210\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/genel-haberler/bitki-recetesi-geliyor-bakanliktan-pestisitleri-onlemek-icin-yeni-uygulama_ID1616825/\" title=\"Bitki re&#231;etesi geliyor!\" class=\"box__content box-lg-3__content\"><span class=\"box__title box-lg-3__title\">Bitki re&#231;etesi geliyor!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/ibrahim-yumakli\" title=\"\u0130brahim Yumakl\u0131\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#\u0130brahim Yumakl\u0131</a></div></div></div><div class=\"col-xl-7 col-lg-8\"><section class=\"adv adv-desktop \"><div class=\"medyanet-right-adv\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_2\" class=\"adRenderer dfp \" data-platform=\"desktop\"></div></div></section></div></div></div></section><section class=\"layout3 content-css nextcontent-item \"><div class=\"container\" ><div class=\"line\"><div class=\"line__container\" style=\"background-color:#4283EF;\"><h2 class=\"line__title\">Sponsorlu \u0130&#231;erikler</h2><a target=\"_blank\" class=\"line__link\" title=\"hurriyet.com.tr/kesfet\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/kesfet/\"><span class=\"line--text bg-supernova\" style=\"background-color:#4283EF;\">hurriyet.com.tr/kesfet</span></a></div></div><div class=\"layout3__box-lg box-lg\" data-count=\"4\"><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/advertorial/hayalini-kurdugunuz-gelecek-icin-dogru-universite-hangisi-universite-tercihi-yapmadan-once-size-rehberlik-edecek-6-onemli-soru-42889293\" title=\"&#220;niversite tercihi yaparken size rehberlik edecek 6 soru!\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68836d150927aa718fcc0689.jpg\" alt=\"\u00dcniversite tercihi yaparken size rehberlik edecek 6 soru\" title=\"\u00dcniversite tercihi yaparken size rehberlik edecek 6 soru\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/advertorial/hayalini-kurdugunuz-gelecek-icin-dogru-universite-hangisi-universite-tercihi-yapmadan-once-size-rehberlik-edecek-6-onemli-soru-42889293\" title=\"&#220;niversite tercihi yaparken size rehberlik edecek 6 soru!\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">&#220;niversite tercihi yaparken size rehberlik edecek 6 soru!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/sponsorlu-icerik\" title=\"Sponsorlu \u0130&#231;erik\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Sponsorlu \u0130&#231;erik</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/advertorial/bu-yaz-muzik-sahnesinde-kimleri-izleyecegiz-iste-psm-loves-summer-by-100-muzikin-bu-yilki-konuklari-42845727\" title=\"\u0130\u015fte PSM Loves Summer by %100 M&#252;zik\u2019in bu y\u0131lki konuklar\u0131!\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/685417d23e0daf2b535a5ef6.jpg\" alt=\"\u0130\u015fte PSM Loves Summer by %100 M\u00fczik\u2019in bu y\u0131lki konuklar\u0131\" title=\"\u0130\u015fte PSM Loves Summer by %100 M\u00fczik\u2019in bu y\u0131lki konuklar\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/advertorial/bu-yaz-muzik-sahnesinde-kimleri-izleyecegiz-iste-psm-loves-summer-by-100-muzikin-bu-yilki-konuklari-42845727\" title=\"\u0130\u015fte PSM Loves Summer by %100 M&#252;zik\u2019in bu y\u0131lki konuklar\u0131!\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">\u0130\u015fte PSM Loves Summer by %100 M&#252;zik\u2019in bu y\u0131lki konuklar\u0131!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/sponsorlu-icerik\" title=\"sponsorlu i&#231;erik\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Sponsorlu \u0130&#231;erik</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/advertorial/watch-5-ile-zamanin-sikligi-akilli-saatte-luks-deneyim-42802832\" title=\"Watch 5 ile zaman\u0131n \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131: Ak\u0131ll\u0131 saatte l&#252;ks deneyim\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/6827101a2740dd192f2da69a.jpg\" alt=\"Watch 5 ile zaman\u0131n \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131: Ak\u0131ll\u0131 saatte l\u00fcks deneyim\" title=\"Watch 5 ile zaman\u0131n \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131: Ak\u0131ll\u0131 saatte l\u00fcks deneyim\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/advertorial/watch-5-ile-zamanin-sikligi-akilli-saatte-luks-deneyim-42802832\" title=\"Watch 5 ile zaman\u0131n \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131: Ak\u0131ll\u0131 saatte l&#252;ks deneyim\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Watch 5 ile zaman\u0131n \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131: Ak\u0131ll\u0131 saatte l&#252;ks deneyim</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/sponsorlu-icerik\" title=\"Sponsorlu \u0130&#231;erik\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Sponsorlu \u0130&#231;erik</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/hamur-isi/sarimsakli-ekmek-tarifi-42860620\" title=\"Sar\u0131msakl\u0131 ekmek tarifi\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/6863a541086465c9660c3df9.jpg\" alt=\"Sar\u0131msakl\u0131 ekmek tarifi\" title=\"Sar\u0131msakl\u0131 ekmek tarifi\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/hamur-isi/sarimsakli-ekmek-tarifi-42860620\" title=\"Sar\u0131msakl\u0131 ekmek tarifi\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Sar\u0131msakl\u0131 ekmek tarifi</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/sarimsakli-ekmek-tarifi\" title=\"Sar\u0131msakl\u0131 ekmek tarifi\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Sar\u0131msakl\u0131 Ekmek Tarifi</a></div></div></div></section><section class=\"layout3 sportsarena nextcontent-item\"><div class=\"container\" ><div class=\"line \"\"><div class=\"line__container\" style=\"background-color:#f6cb01;\"><h2 class=\"line__title\">Sporarena</h2><a target=\"_blank\" class=\"line__link\" title=\"hurriyet.com.tr/sporarena\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/\"><span class=\"line--text bg-supernova\" style=\"background-color:#f6cb01;\">hurriyet.com.tr/sporarena</span></a></div></div><div class=\"layout3__box-lg box-lg\" data-count=\"8\"><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/corum-fk-sariyer-engelini-2-golle-asti-42922948\" title=\"&#199;orum FK, Sar\u0131yer engelini 2 golle a\u015ft\u0131!\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a8d9cff33c424376402687.jpg\" alt=\"\u00c7orum FK, Sar\u0131yer engelini 2 golle a\u015ft\u0131\" title=\"\u00c7orum FK, Sar\u0131yer engelini 2 golle a\u015ft\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/corum-fk-sariyer-engelini-2-golle-asti-42922948\" title=\"&#199;orum FK, Sar\u0131yer engelini 2 golle a\u015ft\u0131!\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">&#199;orum FK, Sar\u0131yer engelini 2 golle a\u015ft\u0131!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/corum-fk\" title=\"&#199;orum FK\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#&#199;orum FK</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/milli-okcular-kanadada-bronz-madalya-kazandi-42922868\" title=\"Milli ok&#231;ular, Kanadada bronz madalya kazand\u0131!\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a8ba8ef33c4243764025f1.jpg\" alt=\"Milli ok\u00e7ular, Kanadada bronz madalya kazand\u0131\" title=\"Milli ok\u00e7ular, Kanadada bronz madalya kazand\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/milli-okcular-kanadada-bronz-madalya-kazandi-42922868\" title=\"Milli ok&#231;ular, Kanadada bronz madalya kazand\u0131!\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Milli ok&#231;ular, Kanada&#39;da bronz madalya kazand\u0131!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/okculuk\" title=\"Ok&#231;uluk\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Ok&#231;uluk</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/turkiye-buyukler-atletizm-sampiyonasi-izmirde-basladi-42922832\" title=\"T&#252;rkiye B&#252;y&#252;kler Atletizm \u015eampiyonas\u0131, \u0130zmirde ba\u015flad\u0131!\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a8ba0ff33c4243764025eb.jpg\" alt=\"T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fckler Atletizm \u015eampiyonas\u0131, \u0130zmirde ba\u015flad\u0131\" title=\"T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fckler Atletizm \u015eampiyonas\u0131, \u0130zmirde ba\u015flad\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/turkiye-buyukler-atletizm-sampiyonasi-izmirde-basladi-42922832\" title=\"T&#252;rkiye B&#252;y&#252;kler Atletizm \u015eampiyonas\u0131, \u0130zmirde ba\u015flad\u0131!\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">T&#252;rkiye B&#252;y&#252;kler Atletizm \u015eampiyonas\u0131, \u0130zmir&#39;de ba\u015flad\u0131!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/atletizm\" title=\"Atletizm\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Atletizm</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/villarreal-chelseaden-transfer-yapti-42922848\" title=\"Villarreal, Chelseaden transfer yapt\u0131!\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a8b483f33c4243764025d2.jpg\" alt=\"Villarreal, Chelseaden transfer yapt\u0131\" title=\"Villarreal, Chelseaden transfer yapt\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/villarreal-chelseaden-transfer-yapti-42922848\" title=\"Villarreal, Chelseaden transfer yapt\u0131!\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Villarreal, Chelsea&#39;den transfer yapt\u0131!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/transfer\" title=\"Transfer\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Transfer</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/2026-dunya-kupasi-kuralari-5-aralikta-washingtonda-cekilecek-42922829\" title=\"2026 D&#252;nya Kupas\u0131 kuralar\u0131 5 Aral\u0131kta Washingtonda &#231;ekilecek!\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a8ae51f33c4243764025bc.jpg\" alt=\"2026 D\u00fcnya Kupas\u0131 kuralar\u0131 5 Aral\u0131kta Washingtonda \u00e7ekilecek\" title=\"2026 D\u00fcnya Kupas\u0131 kuralar\u0131 5 Aral\u0131kta Washingtonda \u00e7ekilecek\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/2026-dunya-kupasi-kuralari-5-aralikta-washingtonda-cekilecek-42922829\" title=\"2026 D&#252;nya Kupas\u0131 kuralar\u0131 5 Aral\u0131kta Washingtonda &#231;ekilecek!\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">2026 D&#252;nya Kupas\u0131 kuralar\u0131 5 Aral\u0131k&#39;ta Washington&#39;da &#231;ekilecek!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/dunya-kupasi\" title=\"D&#252;nya Kupas\u0131\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#D&#252;nya Kupas\u0131</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/kocaelispor-savunmasina-dinamo-kievli-stoper-42922808\" title=\"Kocaelispor savunmas\u0131na Dinamo Kievli stoper!\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a8a702f33c424376402595.jpg\" alt=\"Kocaelispor savunmas\u0131na Dinamo Kievli stoper\" title=\"Kocaelispor savunmas\u0131na Dinamo Kievli stoper\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/kocaelispor-savunmasina-dinamo-kievli-stoper-42922808\" title=\"Kocaelispor savunmas\u0131na Dinamo Kievli stoper!\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Kocaelispor savunmas\u0131na Dinamo Kievli stoper!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/transfer\" title=\"Transfer\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Transfer</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/galatasarayli-mario-leminadan-transfer-iddialarina-yanit-geldi-42922578\" title=\"Galatasarayl\u0131 Mario Lemina\u2019dan transfer iddialar\u0131na yan\u0131t geldi!\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a86a00f33c4243764022cf.jpg\" alt=\"Galatasarayl\u0131 Mario Lemina\u2019dan transfer iddialar\u0131na yan\u0131t geldi\" title=\"Galatasarayl\u0131 Mario Lemina\u2019dan transfer iddialar\u0131na yan\u0131t geldi\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/galatasarayli-mario-leminadan-transfer-iddialarina-yanit-geldi-42922578\" title=\"Galatasarayl\u0131 Mario Lemina\u2019dan transfer iddialar\u0131na yan\u0131t geldi!\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Galatasarayl\u0131 Mario Lemina\u2019dan transfer iddialar\u0131na yan\u0131t geldi!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/galatasaray\" title=\"Galatasaray\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Galatasaray</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"https://ajansspor.com/haber/umut-nayir-kulube-ortak-oldu-artik-hem-futbolcu-hem-yonetici-olacak-705044\" rel=\"nofollow\" title=\"Umut Nayir kul&#252;be ortak oldu! Hem futbolcu hem y&#246;netici olacak...\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a6befb536d3c558fbb17de.jpg\" alt=\"Umut Nayir kul\u00fcbe ortak oldu Hem futbolcu hem y\u00f6netici olacak...\" title=\"Umut Nayir kul\u00fcbe ortak oldu Hem futbolcu hem y\u00f6netici olacak...\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://ajansspor.com/haber/umut-nayir-kulube-ortak-oldu-artik-hem-futbolcu-hem-yonetici-olacak-705044\" rel=\"nofollow\" title=\"Umut Nayir kul&#252;be ortak oldu! Hem futbolcu hem y&#246;netici olacak...\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Umut Nayir kul&#252;be ortak oldu! Hem futbolcu hem y&#246;netici olacak...</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/haber\" title=\"HABER\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#HABER</a></div></div></div></section><section class=\"adv adv-desktop \"><div class=\"medyanet-fullwidth-adv\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_3\" class=\"adRenderer dfp \" data-platform=\"desktop\"></div></div></section><section class=\"layout5 life nextcontent-item\"><div class=\"container\" ><div class=\"line \"\"><div class=\"line__container\" style=\"background-color:#e3000f;\"><h2 class=\"line__title\">Kelebek</h2><a target=\"_blank\" class=\"line__link\" title=\"/kelebek-magazin\" href=\"/kelebek-magazin/\"><span class=\"line--text  bg-cadmium-red\" style=\"background-color:#e3000f;\">/kelebek-magazin</span></a></div></div><div class=\"row\"><div class=\"col-xl-17 col-lg-16\"><div class=\"layout5-fullbox\"><a data-category=\"Kelebek\" target=\"_blank\" href=\"/kelebek/hayat/ozcan-denizden-abisine-itibar-davasi-42922514\" title=\"&#214;zcan Denizden abisine itibar davas\u0131\" class=\"layout5-fullbox__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/870x490/68a8520df33c424376402112.jpg\" alt=\"\u00d6zcan Denizden abisine itibar davas\u0131\" title=\"\u00d6zcan Denizden abisine itibar davas\u0131\" class=\"layout5-fullbox__cover--img\"  width =\"870\" height=\"490\" /></a><div class=\"layout5-fullbox__content\"><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/hayat/ozcan-denizden-abisine-itibar-davasi-42922514\" title=\"&#214;zcan Denizden abisine itibar davas\u0131\"><span class=\"layout5-fullbox__title\">&#214;zcan Deniz&#39;den abisine &#39;itibar&#39; davas\u0131</span><p class=\"layout5-fullbox__exp\">&#214;zcan Deniz&#39;in ailesiyle ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 kavga giderek b&#252;y&#252;yor. &#220;nl&#252; \u015fark\u0131c\u0131n\u0131n abisi Ercan Deniz&#39;le olan s&#252;rt&#252;\u015fmesi mahkemeye ta\u015f\u0131n\u0131yor.</p></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/ozcan-deniz\" title=\"&#214;zcan Deniz\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"layout5-fullbox__tag\">#&#214;zcan Deniz</a></div></div><div class=\"layout5-content\"><div class=\"layout5__box-md-3 box-md\"><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a data-category=\"Kelebek\" target=\"_blank\" href=\"/kelebek/hayat/sonay-dikkaya-ufuk-oglumuza-babalik-yapmadi-42922544\" title=\"Sonay Dikkaya: Ufuk o\u011flumuza babal\u0131k yapmad\u0131\" class=\"box__cover box-md__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/261x148/68a85cc8f33c424376402216.jpg\" alt=\"Sonay Dikkaya: Ufuk o\u011flumuza babal\u0131k yapmad\u0131\" title=\"Sonay Dikkaya: Ufuk o\u011flumuza babal\u0131k yapmad\u0131\" class=\"box__cover--img box-md__cover--img\"  width =\"261\" height=\"148\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/hayat/sonay-dikkaya-ufuk-oglumuza-babalik-yapmadi-42922544\" title=\"Sonay Dikkaya: Ufuk o\u011flumuza babal\u0131k yapmad\u0131\" class=\"box__content box-md__content\"><h2 class=\"box__title box-md__title\">Sonay Dikkaya: Ufuk o\u011flumuza babal\u0131k yapmad\u0131</h2></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/sonay-dikkaya\" title=\"Sonay Dikkaya\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Sonay Dikkaya</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a data-category=\"Kelebek\" target=\"_blank\" href=\"/kelebek/stil/burcu-ozberk-organize-islerin-ceylani-olacak-42922552\" title=\"Burcu &#214;zberk \u2018Organize \u0130\u015fler\u2019in Ceylan\u2019\u0131 olacak\" class=\"box__cover box-md__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/261x148/68a85eb4f33c42437640222e.jpg\" alt=\"Burcu \u00d6zberk \u2018Organize \u0130\u015fler\u2019in Ceylan\u2019\u0131 olacak\" title=\"Burcu \u00d6zberk \u2018Organize \u0130\u015fler\u2019in Ceylan\u2019\u0131 olacak\" class=\"box__cover--img box-md__cover--img\"  width =\"261\" height=\"148\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/stil/burcu-ozberk-organize-islerin-ceylani-olacak-42922552\" title=\"Burcu &#214;zberk \u2018Organize \u0130\u015fler\u2019in Ceylan\u2019\u0131 olacak\" class=\"box__content box-md__content\"><h2 class=\"box__title box-md__title\">Burcu &#214;zberk \u2018Organize \u0130\u015fler\u2019in Ceylan\u2019\u0131 olacak</h2></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/burcu-ozberk\" title=\"burcu &#246;zberk\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Burcu &#214;zberk</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a data-category=\"Kelebek\" target=\"_blank\" href=\"/kelebek/stil/seray-sever-bodrumda-kaza-yapti-motosiklete-carpti-42922557\" title=\"Seray Sever Bodrumda kaza yapt\u0131, motosiklete &#231;arpt\u0131\" class=\"box__cover box-md__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/261x148/68a85f14f33c424376402239.jpg\" alt=\"Seray Sever Bodrumda kaza yapt\u0131, motosiklete \u00e7arpt\u0131\" title=\"Seray Sever Bodrumda kaza yapt\u0131, motosiklete \u00e7arpt\u0131\" class=\"box__cover--img box-md__cover--img\"  width =\"261\" height=\"148\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/stil/seray-sever-bodrumda-kaza-yapti-motosiklete-carpti-42922557\" title=\"Seray Sever Bodrumda kaza yapt\u0131, motosiklete &#231;arpt\u0131\" class=\"box__content box-md__content\"><h2 class=\"box__title box-md__title\">Seray Sever Bodrum&#39;da kaza yapt\u0131, motosiklete &#231;arpt\u0131</h2></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/seray-sever\" title=\"seray sever\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Seray Sever</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a data-category=\"Kelebek\" target=\"_blank\" href=\"/kelebek/stil/leyla-lydia-tugutlu-ile-feridun-duzagactan-surpriz-proje-42922558\" title=\"Leyla Lydia Tu\u011futlu ile Feridun D&#252;za\u011fa&#231;tan s&#252;rpriz proje\" class=\"box__cover box-md__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/261x148/68a85f6ef33c42437640223f.jpg\" alt=\"Leyla Lydia Tu\u011futlu ile Feridun D\u00fcza\u011fa\u00e7tan s\u00fcrpriz proje\" title=\"Leyla Lydia Tu\u011futlu ile Feridun D\u00fcza\u011fa\u00e7tan s\u00fcrpriz proje\" class=\"box__cover--img box-md__cover--img\"  width =\"261\" height=\"148\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/stil/leyla-lydia-tugutlu-ile-feridun-duzagactan-surpriz-proje-42922558\" title=\"Leyla Lydia Tu\u011futlu ile Feridun D&#252;za\u011fa&#231;tan s&#252;rpriz proje\" class=\"box__content box-md__content\"><h2 class=\"box__title box-md__title\">Leyla Lydia Tu\u011futlu ile Feridun D&#252;za\u011fa&#231;&#39;tan s&#252;rpriz proje</h2></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/leyla-lydia-tugutlu\" title=\"Leyla Lydia Tu\u011futlu\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Leyla Lydia Tu\u011futlu</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a data-category=\"Yazarlar\" target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/mehmet-ustundag/evlilik-bir-yil-surdu-42922526\" title=\"Evlilik bir y\u0131l s&#252;rd&#252;!\" class=\"box__cover box-md__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/261x148/68a855ae536d3c558fbb1c19.jpg\" alt=\"Evlilik bir y\u0131l s\u00fcrd\u00fc\" title=\"Evlilik bir y\u0131l s\u00fcrd\u00fc\" class=\"box__cover--img box-md__cover--img\"  width =\"261\" height=\"148\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/mehmet-ustundag/evlilik-bir-yil-surdu-42922526\" title=\"Evlilik bir y\u0131l s&#252;rd&#252;!\" class=\"box__content box-md__content\"><h2 class=\"box__title box-md__title\">Evlilik bir y\u0131l s&#252;rd&#252;!</h2></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/malkoc-sualp\" title=\"Malko&#231; S&#252;alp\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Malko&#231; S&#252;alp</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a data-category=\"Kelebek\" target=\"_blank\" href=\"/kelebek/stil/yeni-duet-geliyor-demet-akalin-ve-lvbel-c5-bir-arada-42922547\" title=\"Yeni d&#252;et geliyor...\" class=\"box__cover box-md__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/261x148/68a85d29536d3c558fbb1ca9.jpg\" alt=\"Yeni d\u00fcet geliyor...\" title=\"Yeni d\u00fcet geliyor...\" class=\"box__cover--img box-md__cover--img\"  width =\"261\" height=\"148\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/stil/yeni-duet-geliyor-demet-akalin-ve-lvbel-c5-bir-arada-42922547\" title=\"Yeni d&#252;et geliyor...\" class=\"box__content box-md__content\"><h2 class=\"box__title box-md__title\">Yeni d&#252;et geliyor...</h2></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/demet-akalin\" title=\"Demet Akal\u0131n\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Demet Akal\u0131n</a></div></div></div></div><div class=\"col-xl-7 col-lg-8\"><div class=\"right-content\"><section class=\"adv adv-desktop \"><div class=\"medyanet-right-adv\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_3\" class=\"adRenderer dfp \" data-platform=\"desktop\"></div></div></section></div></div></div></div></section><section class=\"layout5  nextcontent-item\"><div class=\"container\" ><div class=\"line \"\"><div class=\"line__container\" style=\"background-color:#e3000f;\"><h2 class=\"line__title\">Ya\u015fam</h2><a target=\"_blank\" class=\"line__link\" title=\"hurriyet.com.tr/yasam\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/yasam/\"><span class=\"line--text  bg-cadmium-red\" style=\"background-color:#e3000f;\">hurriyet.com.tr/yasam</span></a></div></div><div class=\"row\"><div class=\"col-xl-17 col-lg-16\"><div class=\"layout5-fullbox\"><a data-category=\"Kelebek\" target=\"_blank\" href=\"/kelebek/televizyon/babasindan-bile-buyuk-kocasi-ona-hayatini-yasatiyor-onun-yaninda-her-gun-bir-baska-cicek-aciyor-42922162\" title=\"Babas\u0131ndan bile b&#252;y&#252;k kocas\u0131 ona hayat\u0131n\u0131 ya\u015fat\u0131yor... Onun yan\u0131nda her g&#252;n bir ba\u015fka &#231;i&#231;ek a&#231;\u0131yor\" class=\"layout5-fullbox__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/870x490/68a733f1f33c424376401da9.jpg\" alt=\"Babas\u0131ndan bile b\u00fcy\u00fck kocas\u0131 ona hayat\u0131n\u0131 ya\u015fat\u0131yor... Onun yan\u0131nda her g\u00fcn bir ba\u015fka \u00e7i\u00e7ek a\u00e7\u0131yor\" title=\"Babas\u0131ndan bile b\u00fcy\u00fck kocas\u0131 ona hayat\u0131n\u0131 ya\u015fat\u0131yor... Onun yan\u0131nda her g\u00fcn bir ba\u015fka \u00e7i\u00e7ek a\u00e7\u0131yor\" class=\"layout5-fullbox__cover--img\"  width =\"870\" height=\"490\" /></a><div class=\"layout5-fullbox__content\"><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/televizyon/babasindan-bile-buyuk-kocasi-ona-hayatini-yasatiyor-onun-yaninda-her-gun-bir-baska-cicek-aciyor-42922162\" title=\"Babas\u0131ndan bile b&#252;y&#252;k kocas\u0131 ona hayat\u0131n\u0131 ya\u015fat\u0131yor... Onun yan\u0131nda her g&#252;n bir ba\u015fka &#231;i&#231;ek a&#231;\u0131yor\"><span class=\"layout5-fullbox__title\">Babas\u0131ndan bile b&#252;y&#252;k kocas\u0131 ona hayat\u0131n\u0131 ya\u015fat\u0131yor... Onun yan\u0131nda her g&#252;n bir ba\u015fka &#231;i&#231;ek a&#231;\u0131yor</span><p class=\"layout5-fullbox__exp\">A\u015fk s&#246;z konusu oldu\u011funda ya\u015f\u0131n ne &#246;nemi var ki! \u0130ki insan ger&#231;ekten birbirine g&#246;n&#252;l verdi\u011finde &#246;nlerinde hi&#231;bir engel duram\u0131yor... \u0130\u015fte onlar\u0131n a\u015fk\u0131 ve evlili\u011fi de bunlara bir &#246;rnek.</p></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/lady-kitty-spencer\" title=\"Lady Kitty Spencer\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"layout5-fullbox__tag\">#Lady Kitty Spencer</a></div></div><div class=\"layout5-content\"><div class=\"layout5__box-md-3 box-md\"><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a data-category=\"Kelebek\" target=\"_blank\" href=\"/kelebek/televizyon/millie-bobby-brown-ile-jake-bongiovinin-ilk-bebegi-oldu-unlu-cift-gecen-yil-evlenmisti-mutlu-haber-geldi-gencecik-42922353\" title=\"Ge&#231;en y\u0131l evlendiler... Bu y\u0131l bebek geldi\" class=\"box__cover box-md__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/261x148/68a772b6f33c424376401ed4.jpg\" alt=\"Ge\u00e7en y\u0131l evlendiler... Bu y\u0131l bebek geldi\" title=\"Ge\u00e7en y\u0131l evlendiler... Bu y\u0131l bebek geldi\" class=\"box__cover--img box-md__cover--img\"  width =\"261\" height=\"148\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/televizyon/millie-bobby-brown-ile-jake-bongiovinin-ilk-bebegi-oldu-unlu-cift-gecen-yil-evlenmisti-mutlu-haber-geldi-gencecik-42922353\" title=\"Ge&#231;en y\u0131l evlendiler... Bu y\u0131l bebek geldi\" class=\"box__content box-md__content\"><h2 class=\"box__title box-md__title\">Ge&#231;en y\u0131l evlendiler... Bu y\u0131l bebek geldi</h2></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/millie-bobby-brown\" title=\"Millie Bobby Brown\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Millie Bobby Brown</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a data-category=\"Kelebek\" target=\"_blank\" href=\"/kelebek/stil/unlu-sunucu-oglunu-balkonda-dogurdu-balkonda-buyutuyor-42922626\" title=\"Balkonda do\u011furdu, balkonda b&#252;y&#252;t&#252;yor\" class=\"box__cover box-md__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/261x148/68a87c50f33c4243764023e1.jpg\" alt=\"Balkonda do\u011furdu, balkonda b\u00fcy\u00fct\u00fcyor\" title=\"Balkonda do\u011furdu, balkonda b\u00fcy\u00fct\u00fcyor\" class=\"box__cover--img box-md__cover--img\"  width =\"261\" height=\"148\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/stil/unlu-sunucu-oglunu-balkonda-dogurdu-balkonda-buyutuyor-42922626\" title=\"Balkonda do\u011furdu, balkonda b&#252;y&#252;t&#252;yor\" class=\"box__content box-md__content\"><h2 class=\"box__title box-md__title\">Balkonda do\u011furdu, balkonda b&#252;y&#252;t&#252;yor</h2></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/vick-hope\" title=\"Vick Hope\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Vick Hope</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a data-category=\"Kelebek\" target=\"_blank\" href=\"/kelebek/magazin/unlu-kardeslerin-arasina-kara-kedi-girdi-evlenip-anne-olunca-dunyasi-degisti-artik-ailesinden-utaniyor-42922433\" title=\"Art\u0131k ailesinden utan\u0131yor!\" class=\"box__cover box-md__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/261x148/68a84c60f33c424376402051.jpg\" alt=\"Art\u0131k ailesinden utan\u0131yor\" title=\"Art\u0131k ailesinden utan\u0131yor\" class=\"box__cover--img box-md__cover--img\"  width =\"261\" height=\"148\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/magazin/unlu-kardeslerin-arasina-kara-kedi-girdi-evlenip-anne-olunca-dunyasi-degisti-artik-ailesinden-utaniyor-42922433\" title=\"Art\u0131k ailesinden utan\u0131yor!\" class=\"box__content box-md__content\"><h2 class=\"box__title box-md__title\">Art\u0131k ailesinden utan\u0131yor!</h2></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/kourtney-kardashian\" title=\"Kourtney Kardashian\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Kourtney Kardashian</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a data-category=\"Kelebek\" target=\"_blank\" href=\"/kelebek/stil/her-sey-bir-guzellik-yarismasinda-baslamisti-orada-dereceye-giremedi-ama-ekranin-bir-numarasi-oldu-42922033\" title=\"Her \u015fey yar\u0131\u015fmayla ba\u015flad\u0131\" class=\"box__cover box-md__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/261x148/68a72746f33c424376401d56.jpg\" alt=\"Her \u015fey yar\u0131\u015fmayla ba\u015flad\u0131\" title=\"Her \u015fey yar\u0131\u015fmayla ba\u015flad\u0131\" class=\"box__cover--img box-md__cover--img\"  width =\"261\" height=\"148\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/stil/her-sey-bir-guzellik-yarismasinda-baslamisti-orada-dereceye-giremedi-ama-ekranin-bir-numarasi-oldu-42922033\" title=\"Her \u015fey yar\u0131\u015fmayla ba\u015flad\u0131\" class=\"box__content box-md__content\"><h2 class=\"box__title box-md__title\">Her \u015fey yar\u0131\u015fmayla ba\u015flad\u0131</h2></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/hande-ercel\" title=\"Hande Er&#231;el\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Hande Er&#231;el</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a data-category=\"Kelebek\" target=\"_blank\" href=\"/kelebek/magazin/eski-karisini-kiskandirmaya-calisirken-yakalandi-esmer-guzelle-nispet-kacamagi-42921985\" title=\"Esmer g&#252;zelle \u2018nispet\u2019 ka&#231;ama\u011f\u0131\" class=\"box__cover box-md__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/261x148/68a710d0f33c424376401c53.jpg\" alt=\"Esmer g\u00fczelle \u2018nispet\u2019 ka\u00e7ama\u011f\u0131\" title=\"Esmer g\u00fczelle \u2018nispet\u2019 ka\u00e7ama\u011f\u0131\" class=\"box__cover--img box-md__cover--img\"  width =\"261\" height=\"148\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/magazin/eski-karisini-kiskandirmaya-calisirken-yakalandi-esmer-guzelle-nispet-kacamagi-42921985\" title=\"Esmer g&#252;zelle \u2018nispet\u2019 ka&#231;ama\u011f\u0131\" class=\"box__content box-md__content\"><h2 class=\"box__title box-md__title\">Esmer g&#252;zelle \u2018nispet\u2019 ka&#231;ama\u011f\u0131</h2></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/jessica-alba\" title=\"Jessica Alba\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Jessica Alba</a></div><div class=\"box__item box-lg-3__item \" ><a data-category=\"Kelebek\" target=\"_blank\" href=\"/kelebek/televizyon/unlu-sarkici-nisan-haberini-vermisti-deli-gibi-asigim-susarsam-haksizlik-ederim-42921999\" title=\"&#220;nl&#252; \u015fark\u0131c\u0131dan itiraf: S\u0131r\u0131ls\u0131klam a\u015f\u0131\u011f\u0131m\" class=\"box__cover box-md__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/261x148/68a71495f33c424376401ca0.jpg\" alt=\"\u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131dan itiraf: S\u0131r\u0131ls\u0131klam a\u015f\u0131\u011f\u0131m\" title=\"\u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131dan itiraf: S\u0131r\u0131ls\u0131klam a\u015f\u0131\u011f\u0131m\" class=\"box__cover--img box-md__cover--img\"  width =\"261\" height=\"148\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/televizyon/unlu-sarkici-nisan-haberini-vermisti-deli-gibi-asigim-susarsam-haksizlik-ederim-42921999\" title=\"&#220;nl&#252; \u015fark\u0131c\u0131dan itiraf: S\u0131r\u0131ls\u0131klam a\u015f\u0131\u011f\u0131m\" class=\"box__content box-md__content\"><h2 class=\"box__title box-md__title\">&#220;nl&#252; \u015fark\u0131c\u0131dan itiraf: S\u0131r\u0131ls\u0131klam a\u015f\u0131\u011f\u0131m</h2></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/dua-lipa\" title=\"Dua Lipa\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Dua Lipa</a></div></div></div></div><div class=\"col-xl-7 col-lg-8\"><div class=\"right-content\"><div class=\"ads-new-widget\"><iframe name=\"BIKADV\" src=\"https://medya.ilan.gov.tr/widgets/dff0e2e2-b706-4565-bf61-e22c1b65c1db.html\" width=\"100%\" height=\"100%\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" style=\"min-height:575px;\"></iframe></div><style> .ads-new-widget { height: 590px;margin-bottom: 20px;@media (min-width: 1024px) { height: 615px;margin-bottom: 0;}@media (min-width: 1400px) { height: 640px;}@media (min-width: 1470px) {height: 644px;}@media (min-width: 1600px) {height: 734px;}}</style> </div></div></div></div></section><div class=\"row  hidden-sm-up\"></div><section class=\"layout6 nextcontent-item\"><div class=\"container\" ><div class=\"line\"><div class=\"line__container\" style=\"background-color:#220b57;\"><h2 class=\"line__title\">Astroloji</h2><a target=\"_blank\" class=\"line__link\" title=\"hurriyet.com.tr/astroloji\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/astroloji/\"><span class=\"line--text bg-dark-indigo\" style=\"background-color:#220b57;\">hurriyet.com.tr/astroloji</span></a></div></div><div class=\"row\"><div class=\"col-xl-17 col-lg-16\"><div class=\"layout6-content\"><div class=\"layout6-horoscope layout6-fullwidth\"><a target=\"_blank\" title=\"KO\u00c7 BURCU\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/astroloji//koc-burcu/\" class=\"layout6-horoscope__item\"><span class=\"layout6-horoscope__title\">KO\u00c7</span></a><a target=\"_blank\" title=\"BO\u011eA BURCU\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/astroloji//boga-burcu/\" class=\"layout6-horoscope__item\"><span class=\"layout6-horoscope__title\">BO\u011eA</span></a><a target=\"_blank\" title=\"\u0130K\u0130ZLER BURCU\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/astroloji//ikizler-burcu/\" class=\"layout6-horoscope__item\"><span class=\"layout6-horoscope__title\">\u0130K\u0130ZLER</span></a><a target=\"_blank\" title=\"YENGE\u00c7 BURCU\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/astroloji//yengec-burcu/\" class=\"layout6-horoscope__item\"><span class=\"layout6-horoscope__title\">YENGE\u00c7</span></a><a target=\"_blank\" title=\"ASLAN BURCU\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/astroloji//aslan-burcu/\" class=\"layout6-horoscope__item\"><span class=\"layout6-horoscope__title\">ASLAN</span></a><a target=\"_blank\" title=\"BA\u015eAK BURCU\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/astroloji//basak-burcu/\" class=\"layout6-horoscope__item\"><span class=\"layout6-horoscope__title\">BA\u015eAK</span></a><a target=\"_blank\" title=\"TERAZ\u0130 BURCU\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/astroloji//terazi-burcu/\" class=\"layout6-horoscope__item\"><span class=\"layout6-horoscope__title\">TERAZ\u0130</span></a><a target=\"_blank\" title=\"AKREP BURCU\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/astroloji//akrep-burcu/\" class=\"layout6-horoscope__item\"><span class=\"layout6-horoscope__title\">AKREP</span></a><a target=\"_blank\" title=\"YAY BURCU\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/astroloji//yay-burcu/\" class=\"layout6-horoscope__item\"><span class=\"layout6-horoscope__title\">YAY</span></a><a target=\"_blank\" title=\"O\u011eLAK BURCU\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/astroloji//oglak-burcu/\" class=\"layout6-horoscope__item\"><span class=\"layout6-horoscope__title\">O\u011eLAK</span></a><a target=\"_blank\" title=\"KOVA BURCU\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/astroloji//kova-burcu/\" class=\"layout6-horoscope__item\"><span class=\"layout6-horoscope__title\">KOVA</span></a><a target=\"_blank\" title=\"BALIK BURCU\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/mahmure/astroloji//balik-burcu/\" class=\"layout6-horoscope__item\"><span class=\"layout6-horoscope__title\">BALIK</span></a></div></div></div><div class=\"col-xl-7 col-lg-8\"><section class=\"adv adv-desktop\"><div class=\"medyanet-inline-adv\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/sidebar_300x250_4\" class=\"adRenderer dfp\" data-platform=\"desktop\"></div> </div></section></div></div></div></section><section><div class=\"container\" ><div class=\"box-lg content-css\" data-count=\"4\"><div class=\"box__item box-lg__item bik-ilan\"  id=bik-ilan-ILN02263668><a target=\"_blank\" href=\"/resmi-ilanlar/istanbul-anadolu-22-sulh-hukuk-mahkemesi-42922511\" title=\"\u0130STANBUL ANADOLU 22. SULH HUKUK MAHKEMES\u0130\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a84fe5cf5f777f6e84e7fd.jpg\" alt=\"\u0130STANBUL ANADOLU 22. SULH HUKUK MAHKEMES\u0130\" title=\"\u0130STANBUL ANADOLU 22. SULH HUKUK MAHKEMES\u0130\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/resmi-ilanlar/istanbul-anadolu-22-sulh-hukuk-mahkemesi-42922511\" title=\"\u0130STANBUL ANADOLU 22. SULH HUKUK MAHKEMES\u0130\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">\u0130STANBUL ANADOLU 22. SULH HUKUK MAHKEMES\u0130</span></a><a target=\"_blank\" href=\"/resmi-ilanlar/istanbul-anadolu-22-sulh-hukuk-mahkemesi-42922511\" title=\"ILN02263668\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#ILN02263668</a></div><div class=\"box__item box-lg__item bik-ilan\"  id=bik-ilan-ILN02281598><a target=\"_blank\" href=\"/resmi-ilanlar/kirsehir-3-asliye-hukuk-mahkemesi-hakimligi-42922512\" title=\"KIR\u015eEH\u0130R 3. ASL\u0130YE HUKUK MAHKEMES\u0130 HAK\u0130ML\u0130\u011e\u0130\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a84fe5cf5f777f6e84e7fd.jpg\" alt=\"KIR\u015eEH\u0130R 3. ASL\u0130YE HUKUK MAHKEMES\u0130 HAK\u0130ML\u0130\u011e\u0130\" title=\"KIR\u015eEH\u0130R 3. ASL\u0130YE HUKUK MAHKEMES\u0130 HAK\u0130ML\u0130\u011e\u0130\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/resmi-ilanlar/kirsehir-3-asliye-hukuk-mahkemesi-hakimligi-42922512\" title=\"KIR\u015eEH\u0130R 3. ASL\u0130YE HUKUK MAHKEMES\u0130 HAK\u0130ML\u0130\u011e\u0130\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">KIR\u015eEH\u0130R 3. ASL\u0130YE HUKUK MAHKEMES\u0130 HAK\u0130ML\u0130\u011e\u0130</span></a><a target=\"_blank\" href=\"/resmi-ilanlar/kirsehir-3-asliye-hukuk-mahkemesi-hakimligi-42922512\" title=\"ILN02281598\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#ILN02281598</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/tatli/cikolatali-sufle-tarifi-42899470\" title=\"&#199;ikolatal\u0131 sufle tarifi\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/688c78c0a7062daffe611396.jpg\" alt=\"\u00c7ikolatal\u0131 sufle tarifi\" title=\"\u00c7ikolatal\u0131 sufle tarifi\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/tatli/cikolatali-sufle-tarifi-42899470\" title=\"&#199;ikolatal\u0131 sufle tarifi\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">&#199;ikolatal\u0131 sufle tarifi</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/cikolatali-sufle-tarifi\" title=\"&#199;ikolatal\u0131 sufle tarifi\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#&#199;ikolatal\u0131 Sufle Tarifi</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/et-yemekleri/citir-kanat-tarifi-42899497\" title=\"&#199;\u0131t\u0131r kanat tarifi\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/688c7aeda7062daffe6113ad.jpg\" alt=\"\u00c7\u0131t\u0131r kanat tarifi\" title=\"\u00c7\u0131t\u0131r kanat tarifi\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/et-yemekleri/citir-kanat-tarifi-42899497\" title=\"&#199;\u0131t\u0131r kanat tarifi\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">&#199;\u0131t\u0131r kanat tarifi</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/citir-kanat-tarifi\" title=\"&#199;\u0131t\u0131r kanat tarifi\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#&#199;\u0131t\u0131r Kanat Tarifi</a></div></div></div></section><section class=\"layout4 writers mb20 nextcontent-item\"><div class=\"container\" ><div class=\"line\" \"><div class=\"line__container\" style=\"background-color:#181519;\"><h2 class=\"line__title\">Yazarlar</h2><a target=\"_blank\" class=\"line__link\" title=\"hurriyet.com.tr/yazarlar\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/\"><span class=\"line--text bg-rangoon-green\" style=\"background-color:#181519;\">hurriyet.com.tr/yazarlar</span></a></div></div><div class=\"layout4__wrap\"><div class=\"layout4__carousel\"><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide layout4__slide\"><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/ahmet-hakan/ukrayna-savasinda-turkiyenin-tutumu-essiz-ve-biriciktir-42922435\" title=\"Ahmet HAKAN\"><span class=\"layout4__picture\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/193x154/59bb9406c9de3d195c654070.jpg\" alt=\"Ahmet HAKAN\" title=\"Ahmet HAKAN\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"193\" height=\"154\" /></span><span class=\"layout4__name\">Ahmet HAKAN</span></a><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/ahmet-hakan/ukrayna-savasinda-turkiyenin-tutumu-essiz-ve-biriciktir-42922435\" title=\"Ukrayna sava\u015f\u0131nda T&#252;rkiye\u2019nin tutumu e\u015fsiz ve biriciktir\" class=\"layout4__text\">Ukrayna sava\u015f\u0131nda T&#252;rkiye\u2019nin tutumu e\u015fsiz ve biriciktir</a></div><div class=\"swiper-slide layout4__slide\"><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/abdulkadir-selvi/mehmetcik-ukraynaya-gidecek-mi-42922436\" title=\"Abdulkadir SELV\u0130\"><span class=\"layout4__picture\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/193x154/5701682267b0a90bdc503454.jpg\" alt=\"Abdulkadir SELV\u0130\" title=\"Abdulkadir SELV\u0130\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"193\" height=\"154\" /></span><span class=\"layout4__name\">Abdulkadir SELV\u0130</span></a><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/abdulkadir-selvi/mehmetcik-ukraynaya-gidecek-mi-42922436\" title=\"Mehmet&#231;ik Ukrayna\u2019ya gidecek mi\" class=\"layout4__text\">Mehmet&#231;ik Ukrayna\u2019ya gidecek mi</a></div><div class=\"swiper-slide layout4__slide\"><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/nedim-sener/imamoglunun-sag-kolu-murat-ongunun-trol-cetesi-de-aciga-cikti-42922439\" title=\"Nedim \u015eENER\"><span class=\"layout4__picture\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/193x154/5dfe6f2a2269a2205c12e3b5.jpg\" alt=\"Nedim \u015eENER\" title=\"Nedim \u015eENER\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"193\" height=\"154\" /></span><span class=\"layout4__name\">Nedim \u015eENER</span></a><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/nedim-sener/imamoglunun-sag-kolu-murat-ongunun-trol-cetesi-de-aciga-cikti-42922439\" title=\"\u0130mamo\u011flu\u2019nun sa\u011f kolu Murat Ongun\u2019un trol &#231;etesi de a&#231;\u0131\u011fa &#231;\u0131kt\u0131\" class=\"layout4__text\">\u0130mamo\u011flu\u2019nun sa\u011f kolu Murat Ongun\u2019un trol &#231;etesi de a&#231;\u0131\u011fa &#231;\u0131kt\u0131</a></div><div class=\"swiper-slide layout4__slide\"><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/fulya-soybas/hekimler-isyanda-google-gitti-yeni-doktor-chatgpt-42922441\" title=\"Fulya Soyba\u015f\"><span class=\"layout4__picture\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/193x154/63c4e6bb4e3fe116ec5f319f.jpg\" alt=\"Fulya Soyba\u015f\" title=\"Fulya Soyba\u015f\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"193\" height=\"154\" /></span><span class=\"layout4__name\">Fulya Soyba\u015f</span></a><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/fulya-soybas/hekimler-isyanda-google-gitti-yeni-doktor-chatgpt-42922441\" title=\"Hekimler isyanda... Google gitti yeni doktor ChatGPT\" class=\"layout4__text\">Hekimler isyanda... Google gitti yeni doktor ChatGPT</a></div><div class=\"swiper-slide layout4__slide\"><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/deniz-sipahi/torunlarimizla-biz-de-bu-kampanyayi-yapabiliriz-42922445\" title=\"Deniz S\u0130PAH\u0130\"><span class=\"layout4__picture\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/193x154/58c64c7cc03c0e243c5a2afa.jpg\" alt=\"Deniz S\u0130PAH\u0130\" title=\"Deniz S\u0130PAH\u0130\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"193\" height=\"154\" /> </span><span class=\"layout4__name\">Deniz S\u0130PAH\u0130</span></a><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/deniz-sipahi/torunlarimizla-biz-de-bu-kampanyayi-yapabiliriz-42922445\" title=\"Torunlar\u0131m\u0131zla biz de bu kampanyay\u0131 yapabiliriz\" class=\"layout4__text\">Torunlar\u0131m\u0131zla biz de bu kampanyay\u0131 yapabiliriz</a></div><div class=\"swiper-slide layout4__slide\"><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/nilgun-tekfidan-gumus/ukrayna-cozumunde-kritik-10-gun-42922448\" title=\"Nilg&#252;n Tekfidan G&#220;M&#220;\u015e\"><span class=\"layout4__picture\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/193x154/65aa40f3eb03f66dff0be4a2.jpg\" alt=\"Nilg\u00fcn Tekfidan G\u00dcM\u00dc\u015e\" title=\"Nilg\u00fcn Tekfidan G\u00dcM\u00dc\u015e\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"193\" height=\"154\" /></span><span class=\"layout4__name\">Nilg&#252;n Tekfidan G&#220;M&#220;\u015e</span></a><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/nilgun-tekfidan-gumus/ukrayna-cozumunde-kritik-10-gun-42922448\" title=\"Ukrayna &#231;&#246;z&#252;m&#252;nde kritik 10 g&#252;n\" class=\"layout4__text\">Ukrayna &#231;&#246;z&#252;m&#252;nde kritik 10 g&#252;n</a></div><div class=\"swiper-slide layout4__slide\"><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/hande-firat/terorsuz-turkiye-artik-annelerin-gozyasi-dinsin-42922446\" title=\"Hande FIRAT\"><span class=\"layout4__picture\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/193x154/626380bb4e3fe118d4fa1ba3.jpg\" alt=\"Hande FIRAT\" title=\"Hande FIRAT\" class=\"swiper-lazy\"  width =\"193\" height=\"154\" /></span><span class=\"layout4__name\">Hande FIRAT</span></a><a target=\"_blank\" href=\"/yazarlar/hande-firat/terorsuz-turkiye-artik-annelerin-gozyasi-dinsin-42922446\" title=\"Ter&#246;rs&#252;z T&#252;rkiye: Art\u0131k annelerin g&#246;zya\u015f\u0131 dinsin\" class=\"layout4__text\">Ter&#246;rs&#252;z T&#252;rkiye: Art\u0131k annelerin g&#246;zya\u015f\u0131 dinsin</a></div></div></div><div class=\"layout4__control\"><span class=\"layout4__control--prev\"></span><div class=\"layout4__control--dots\"></div><span class=\"layout4__control--next\"></span></div></div></div></section><section class=\"adv adv-desktop \"><div class=\"medyanet-fullwidth-adv\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/body_728x90_4\" class=\"adRenderer dfp \" data-platform=\"desktop\"></div></div></section><section><div class=\"container\" ><div class=\"box-lg \" data-count=\"24\"><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-yks-tercih-sonuclari-2025-son-durum-milyonlarin-gozu-osymde-yks-universite-yerlestirme-sonuclari-aciklandi-mi-hangi-gun-aciklanacak-42922865\" title=\"YKS tercih ve yerle\u015ftirme sonu&#231;lar\u0131 2025 son durum || Milyonlar\u0131n g&#246;z&#252; &#214;SYM\u2019de! YKS &#252;niversite yerle\u015ftirme sonu&#231;lar\u0131 a&#231;\u0131kland\u0131 m\u0131, hangi g&#252;n a&#231;\u0131klanacak? YKS yerle\u015ftirme sonu&#231;lar\u0131 sorgulama ekran\u0131\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a8b95d731e2cc656a1ce7c.jpg\" alt=\"YKS tercih ve yerle\u015ftirme sonu\u00e7lar\u0131 2025 son durum || Milyonlar\u0131n g\u00f6z\u00fc \u00d6SYM\u2019de YKS \u00fcniversite yerle\u015ftirme sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131, hangi g\u00fcn a\u00e7\u0131klanacak YKS yerle\u015ftirme sonu\u00e7lar\u0131 sorgulama ekran\u0131\" title=\"YKS tercih ve yerle\u015ftirme sonu\u00e7lar\u0131 2025 son durum || Milyonlar\u0131n g\u00f6z\u00fc \u00d6SYM\u2019de YKS \u00fcniversite yerle\u015ftirme sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131, hangi g\u00fcn a\u00e7\u0131klanacak YKS yerle\u015ftirme sonu\u00e7lar\u0131 sorgulama ekran\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-yks-tercih-sonuclari-2025-son-durum-milyonlarin-gozu-osymde-yks-universite-yerlestirme-sonuclari-aciklandi-mi-hangi-gun-aciklanacak-42922865\" title=\"YKS tercih ve yerle\u015ftirme sonu&#231;lar\u0131 2025 son durum || Milyonlar\u0131n g&#246;z&#252; &#214;SYM\u2019de! YKS &#252;niversite yerle\u015ftirme sonu&#231;lar\u0131 a&#231;\u0131kland\u0131 m\u0131, hangi g&#252;n a&#231;\u0131klanacak? YKS yerle\u015ftirme sonu&#231;lar\u0131 sorgulama ekran\u0131\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">YKS tercih ve yerle\u015ftirme sonu&#231;lar\u0131 2025 son durum || Milyonlar\u0131n g&#246;z&#252; &#214;SYM\u2019de! YKS &#252;niversite yerle\u015ftirme sonu&#231;lar\u0131 a&#231;\u0131kland\u0131 m\u0131, hangi g&#252;n a&#231;\u0131klanacak? YKS yerle\u015ftirme sonu&#231;lar\u0131 sorgulama ekran\u0131</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/yks-tercih-sonuclari-2025\" title=\"YKS tercih sonu&#231;lar\u0131 2025\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#YKS Tercih Sonu&#231;lar\u0131 2025</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/galeri-22-agustos-masterchef-3-dokunulmazligi-kim-kazandi-bu-aksam-masterchef-eleme-adaylari-kim-oldu-potaya-kim-gitti-42922907\" title=\"MasterChef T&#252;rkiyede 5. ve 6. eleme aday\u0131 belli oldu! D&#252;n ak\u015fam (22 A\u011fustos) MasterChef 3. dokunulmazl\u0131\u011f\u0131 kim kazand\u0131, potaya kim gitti?\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a8c9de731e2cc656a1ce8e.jpg\" alt=\"MasterChef T\u00fcrkiyede 5. ve 6. eleme aday\u0131 belli oldu D\u00fcn ak\u015fam (22 A\u011fustos) MasterChef 3. dokunulmazl\u0131\u011f\u0131 kim kazand\u0131, potaya kim gitti\" title=\"MasterChef T\u00fcrkiyede 5. ve 6. eleme aday\u0131 belli oldu D\u00fcn ak\u015fam (22 A\u011fustos) MasterChef 3. dokunulmazl\u0131\u011f\u0131 kim kazand\u0131, potaya kim gitti\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/galeri-22-agustos-masterchef-3-dokunulmazligi-kim-kazandi-bu-aksam-masterchef-eleme-adaylari-kim-oldu-potaya-kim-gitti-42922907\" title=\"MasterChef T&#252;rkiyede 5. ve 6. eleme aday\u0131 belli oldu! D&#252;n ak\u015fam (22 A\u011fustos) MasterChef 3. dokunulmazl\u0131\u011f\u0131 kim kazand\u0131, potaya kim gitti?\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">MasterChef T&#252;rkiye&#39;de 5. ve 6. eleme aday\u0131 belli oldu! D&#252;n ak\u015fam (22 A\u011fustos) MasterChef 3. dokunulmazl\u0131\u011f\u0131 kim kazand\u0131, potaya kim gitti?</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/22-agustos-masterchef\" title=\"22 A\u011fustos MasterChef\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#22 A\u011fustos Masterchef</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-116-ogg-sinavi-ne-zaman-saat-kacta-ozel-guvenlik-116-temel-egitim-ve-92-yenileme-egitimi-sinavi-hangi-gun-42922758\" title=\"&#214;zel G&#252;venlik 116. Temel E\u011fitim ve 92. Yenileme E\u011fitimi S\u0131nav\u0131 hangi g&#252;n? 116. &#214;GG s\u0131nav\u0131 ne zaman, saat ka&#231;ta?\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/688a1f1fb310f65a80508bcd.jpg\" alt=\"\u00d6zel G\u00fcvenlik 116. Temel E\u011fitim ve 92. Yenileme E\u011fitimi S\u0131nav\u0131 hangi g\u00fcn 116. \u00d6GG s\u0131nav\u0131 ne zaman, saat ka\u00e7ta\" title=\"\u00d6zel G\u00fcvenlik 116. Temel E\u011fitim ve 92. Yenileme E\u011fitimi S\u0131nav\u0131 hangi g\u00fcn 116. \u00d6GG s\u0131nav\u0131 ne zaman, saat ka\u00e7ta\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-116-ogg-sinavi-ne-zaman-saat-kacta-ozel-guvenlik-116-temel-egitim-ve-92-yenileme-egitimi-sinavi-hangi-gun-42922758\" title=\"&#214;zel G&#252;venlik 116. Temel E\u011fitim ve 92. Yenileme E\u011fitimi S\u0131nav\u0131 hangi g&#252;n? 116. &#214;GG s\u0131nav\u0131 ne zaman, saat ka&#231;ta?\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">&#214;zel G&#252;venlik 116. Temel E\u011fitim ve 92. Yenileme E\u011fitimi S\u0131nav\u0131 hangi g&#252;n? 116. &#214;GG s\u0131nav\u0131 ne zaman, saat ka&#231;ta?</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/ozel-guvenlik-sinavi\" title=\"&#214;zel G&#252;venlik S\u0131nav\u0131\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#&#214;zel G&#252;venlik S\u0131nav\u0131</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><section class=\"adv adv-desktop\"><div class=\"medyanet\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_5\" class=\"adRenderer dfp  medyanet \" data-platform=\"desktop\"><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/ekonomi-haberleri/galeri-kur-korumali-mevduat-uygulamasi-kkm-bitti-mi-kaldirildi-mi-kkm-kur-korumali-mevduat-kalkti-mi-ne-zaman-basladi-merkez_ID1616875/\" title=\"Kur Korumal\u0131 Mevduat uygulamas\u0131 (KKM) bitti mi, kald\u0131r\u0131ld\u0131 m\u0131? KKM (Kur Korumal\u0131 Mevduat) kalkt\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flad\u0131? Merkez Bankas\u0131 duyurdu!\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a8e061731e2cc656a1ce9f.jpg\" alt=\"Kur Korumal\u0131 Mevduat uygulamas\u0131 (KKM) bitti mi, kald\u0131r\u0131ld\u0131 m\u0131 KKM (Kur Korumal\u0131 Mevduat) kalkt\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flad\u0131 Merkez Bankas\u0131 duyurdu\" title=\"Kur Korumal\u0131 Mevduat uygulamas\u0131 (KKM) bitti mi, kald\u0131r\u0131ld\u0131 m\u0131 KKM (Kur Korumal\u0131 Mevduat) kalkt\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flad\u0131 Merkez Bankas\u0131 duyurdu\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/ekonomi-haberleri/galeri-kur-korumali-mevduat-uygulamasi-kkm-bitti-mi-kaldirildi-mi-kkm-kur-korumali-mevduat-kalkti-mi-ne-zaman-basladi-merkez_ID1616875/\" title=\"Kur Korumal\u0131 Mevduat uygulamas\u0131 (KKM) bitti mi, kald\u0131r\u0131ld\u0131 m\u0131? KKM (Kur Korumal\u0131 Mevduat) kalkt\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flad\u0131? Merkez Bankas\u0131 duyurdu!\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Kur Korumal\u0131 Mevduat uygulamas\u0131 (KKM) bitti mi, kald\u0131r\u0131ld\u0131 m\u0131? KKM (Kur Korumal\u0131 Mevduat) kalkt\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flad\u0131? Merkez Bankas\u0131 duyurdu!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/kur-korumali-mevduat-uygulamasi\" title=\"Kur Korumal\u0131 Mevduat uygulamas\u0131\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Kur Korumal\u0131 Mevduat Uygulamas\u0131</a></div></div></section></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><section class=\"adv adv-desktop\"><div class=\"medyanet\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/advertorial_6\" class=\"adRenderer dfp  medyanet \" data-platform=\"desktop\"><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/galeri-filenin-sultanlari-mac-gunu-ve-saati-programi-2025-a-milli-kadin-voleybol-takimi-fivb-kadinlar-dunya-voleybol-sampiyonasi-42922987\" title=\"F\u0130LEN\u0130N SULTANLARI MA&#199; G&#220;N&#220; VE SAAT\u0130 PROGRAMI 2025 || A Milli Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131 FIVB Kad\u0131nlar D&#252;nya Voleybol \u015eampiyonas\u0131 ma&#231;lar\u0131 ne zaman ba\u015fl\u0131yor, hangi g&#252;n, saat ka&#231;ta?\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a4aa8d3106e57e4d2cf94e.jpg\" alt=\"F\u0130LEN\u0130N SULTANLARI MA\u00c7 G\u00dcN\u00dc VE SAAT\u0130 PROGRAMI 2025 || A Milli Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131 FIVB Kad\u0131nlar D\u00fcnya Voleybol \u015eampiyonas\u0131 ma\u00e7lar\u0131 ne zaman ba\u015fl\u0131yor, hangi g\u00fcn, saat ka\u00e7ta\" title=\"F\u0130LEN\u0130N SULTANLARI MA\u00c7 G\u00dcN\u00dc VE SAAT\u0130 PROGRAMI 2025 || A Milli Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131 FIVB Kad\u0131nlar D\u00fcnya Voleybol \u015eampiyonas\u0131 ma\u00e7lar\u0131 ne zaman ba\u015fl\u0131yor, hangi g\u00fcn, saat ka\u00e7ta\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/galeri-filenin-sultanlari-mac-gunu-ve-saati-programi-2025-a-milli-kadin-voleybol-takimi-fivb-kadinlar-dunya-voleybol-sampiyonasi-42922987\" title=\"F\u0130LEN\u0130N SULTANLARI MA&#199; G&#220;N&#220; VE SAAT\u0130 PROGRAMI 2025 || A Milli Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131 FIVB Kad\u0131nlar D&#252;nya Voleybol \u015eampiyonas\u0131 ma&#231;lar\u0131 ne zaman ba\u015fl\u0131yor, hangi g&#252;n, saat ka&#231;ta?\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">F\u0130LEN\u0130N SULTANLARI MA&#199; G&#220;N&#220; VE SAAT\u0130 PROGRAMI 2025 || A Milli Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131 FIVB Kad\u0131nlar D&#252;nya Voleybol \u015eampiyonas\u0131 ma&#231;lar\u0131 ne zaman ba\u015fl\u0131yor, hangi g&#252;n, saat ka&#231;ta?</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/filenin-sultanlari-dunya-sampiyonasi\" title=\"Filenin Sultanlar\u0131 D&#252;nya \u015eampiyonas\u0131\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Filenin Sultanlar\u0131 D&#252;nya \u015eampiyonas\u0131</a></div></div></section></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/ekonomi-haberleri/galeri-hakem-heyeti-ne-zaman-toplanacak-8-donem-kamu-toplu-sozlesme-kazanimlari-neler_ID1616863/\" title=\"MEMUR MAA\u015eI YEN\u0130 ZAM G&#214;R&#220;\u015eMELER\u0130 SON DAK\u0130KA || Hakem heyeti ne zaman toplanacak? 8. d&#246;nem kamu toplu s&#246;zle\u015fme kazan\u0131mlar\u0131 neler?\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a88d4ef33c42437640249f.jpg\" alt=\"MEMUR MAA\u015eI YEN\u0130 ZAM G\u00d6R\u00dc\u015eMELER\u0130 SON DAK\u0130KA || Hakem heyeti ne zaman toplanacak 8. d\u00f6nem kamu toplu s\u00f6zle\u015fme kazan\u0131mlar\u0131 neler\" title=\"MEMUR MAA\u015eI YEN\u0130 ZAM G\u00d6R\u00dc\u015eMELER\u0130 SON DAK\u0130KA || Hakem heyeti ne zaman toplanacak 8. d\u00f6nem kamu toplu s\u00f6zle\u015fme kazan\u0131mlar\u0131 neler\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/ekonomi-haberleri/galeri-hakem-heyeti-ne-zaman-toplanacak-8-donem-kamu-toplu-sozlesme-kazanimlari-neler_ID1616863/\" title=\"MEMUR MAA\u015eI YEN\u0130 ZAM G&#214;R&#220;\u015eMELER\u0130 SON DAK\u0130KA || Hakem heyeti ne zaman toplanacak? 8. d&#246;nem kamu toplu s&#246;zle\u015fme kazan\u0131mlar\u0131 neler?\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">MEMUR MAA\u015eI YEN\u0130 ZAM G&#214;R&#220;\u015eMELER\u0130 SON DAK\u0130KA || Hakem heyeti ne zaman toplanacak? 8. d&#246;nem kamu toplu s&#246;zle\u015fme kazan\u0131mlar\u0131 neler?</span> </a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/memur-maas-zammi-2025\" title=\"memur maa\u015f zamm\u0131 2025\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Memur Maa\u015f Zamm\u0131 2025</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/altin-haberleri/galeri-altin-fiyatlari-son-durum-22-agustos-canli-3400-dolari-test-edebilir-gram-altin-ve-ceyrek-altin-ne-kadar_ID1616855/\" title=\"ALTIN F\u0130YATLARI SON DURUM 22 A\u011eUSTOS CANLI: 3400 dolar\u0131 test edebilir...Gram alt\u0131n ve &#231;eyrek alt\u0131n ne kadar?\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68709038d34e5a8273a0323d.jpg\" alt=\"ALTIN F\u0130YATLARI SON DURUM 22 A\u011eUSTOS CANLI: 3400 dolar\u0131 test edebilir...Gram alt\u0131n ve \u00e7eyrek alt\u0131n ne kadar\" title=\"ALTIN F\u0130YATLARI SON DURUM 22 A\u011eUSTOS CANLI: 3400 dolar\u0131 test edebilir...Gram alt\u0131n ve \u00e7eyrek alt\u0131n ne kadar\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/altin-haberleri/galeri-altin-fiyatlari-son-durum-22-agustos-canli-3400-dolari-test-edebilir-gram-altin-ve-ceyrek-altin-ne-kadar_ID1616855/\" title=\"ALTIN F\u0130YATLARI SON DURUM 22 A\u011eUSTOS CANLI: 3400 dolar\u0131 test edebilir...Gram alt\u0131n ve &#231;eyrek alt\u0131n ne kadar?\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">ALTIN F\u0130YATLARI SON DURUM 22 A\u011eUSTOS CANLI: 3400 dolar\u0131 test edebilir...Gram alt\u0131n ve &#231;eyrek alt\u0131n ne kadar?</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/altin\" title=\"alt\u0131n\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Alt\u0131n</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-anadolu-universitesi-aof-yaz-okulu-sonuclari-aciklandi-mi-nereden-ogrenilir-42922619\" title=\"A&#214;F yaz okulu s\u0131nav sonu&#231;lar\u0131 g&#246;r&#252;nt&#252;leme ekran\u0131: Anadolu &#220;niversitesi A&#214;F yaz okulu sonu&#231;lar\u0131 a&#231;\u0131kland\u0131 m\u0131, nereden &#246;\u011frenilir?\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a87841f33c4243764023af.jpg\" alt=\"A\u00d6F yaz okulu s\u0131nav sonu\u00e7lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme ekran\u0131: Anadolu \u00dcniversitesi A\u00d6F yaz okulu sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131, nereden \u00f6\u011frenilir\" title=\"A\u00d6F yaz okulu s\u0131nav sonu\u00e7lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme ekran\u0131: Anadolu \u00dcniversitesi A\u00d6F yaz okulu sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131, nereden \u00f6\u011frenilir\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-anadolu-universitesi-aof-yaz-okulu-sonuclari-aciklandi-mi-nereden-ogrenilir-42922619\" title=\"A&#214;F yaz okulu s\u0131nav sonu&#231;lar\u0131 g&#246;r&#252;nt&#252;leme ekran\u0131: Anadolu &#220;niversitesi A&#214;F yaz okulu sonu&#231;lar\u0131 a&#231;\u0131kland\u0131 m\u0131, nereden &#246;\u011frenilir?\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">A&#214;F yaz okulu s\u0131nav sonu&#231;lar\u0131 g&#246;r&#252;nt&#252;leme ekran\u0131: Anadolu &#220;niversitesi A&#214;F yaz okulu sonu&#231;lar\u0131 a&#231;\u0131kland\u0131 m\u0131, nereden &#246;\u011frenilir?</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/aof-sinav-sonuclari\" title=\"A&#214;F s\u0131nav sonu&#231;lar\u0131\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#A&#214;F S\u0131nav Sonu&#231;lar\u0131</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-on-numara-22-agustos-2025-sonuclari-belli-oldu-mpi-on-numara-cekilis-sonuclari-sorgulama-bu-aksamin-sonucu-42922761\" title=\"On Numara sonu&#231;lar\u0131 22 A\u011fustos 2025 MP\u0130 On Numara &#231;ekili\u015f sonu&#231;lar\u0131 belli oldu! \u0130\u015fte d&#252;n ak\u015fam\u0131n sonucu\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a8a2e4731e2cc656a1ce6a.jpg\" alt=\"On Numara sonu\u00e7lar\u0131 22 A\u011fustos 2025 MP\u0130 On Numara \u00e7ekili\u015f sonu\u00e7lar\u0131 belli oldu \u0130\u015fte d\u00fcn ak\u015fam\u0131n sonucu\" title=\"On Numara sonu\u00e7lar\u0131 22 A\u011fustos 2025 MP\u0130 On Numara \u00e7ekili\u015f sonu\u00e7lar\u0131 belli oldu \u0130\u015fte d\u00fcn ak\u015fam\u0131n sonucu\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-on-numara-22-agustos-2025-sonuclari-belli-oldu-mpi-on-numara-cekilis-sonuclari-sorgulama-bu-aksamin-sonucu-42922761\" title=\"On Numara sonu&#231;lar\u0131 22 A\u011fustos 2025 MP\u0130 On Numara &#231;ekili\u015f sonu&#231;lar\u0131 belli oldu! \u0130\u015fte d&#252;n ak\u015fam\u0131n sonucu\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">On Numara sonu&#231;lar\u0131 22 A\u011fustos 2025 MP\u0130 On Numara &#231;ekili\u015f sonu&#231;lar\u0131 belli oldu! \u0130\u015fte d&#252;n ak\u015fam\u0131n sonucu</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/on-numara-sonuclari-22-agustos-2025\" title=\"On Numara sonu&#231;lar\u0131 22 A\u011fustos 2025\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#On Numara Sonu&#231;lar\u0131 22 A\u011fustos 2025</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-okul-servis-ucretleri-2025-belli-oldu-mu-istanbul-ankara-izmir-en-yakin-mesafe-uzak-mesafe-okul-servis-ucreti-ne-kadar-olacak-42921936\" title=\"Okul servis &#252;cretleri 2025 belli oldu mu? \u0130stanbul, Ankara, \u0130zmir en yak\u0131n mesafe- uzak mesafe okul servis &#252;creti ne kadar olacak?\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a70809347cad353cc9fae5.jpg\" alt=\"Okul servis \u00fccretleri 2025 belli oldu mu \u0130stanbul, Ankara, \u0130zmir en yak\u0131n mesafe- uzak mesafe okul servis \u00fccreti ne kadar olacak\" title=\"Okul servis \u00fccretleri 2025 belli oldu mu \u0130stanbul, Ankara, \u0130zmir en yak\u0131n mesafe- uzak mesafe okul servis \u00fccreti ne kadar olacak\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-okul-servis-ucretleri-2025-belli-oldu-mu-istanbul-ankara-izmir-en-yakin-mesafe-uzak-mesafe-okul-servis-ucreti-ne-kadar-olacak-42921936\" title=\"Okul servis &#252;cretleri 2025 belli oldu mu? \u0130stanbul, Ankara, \u0130zmir en yak\u0131n mesafe- uzak mesafe okul servis &#252;creti ne kadar olacak?\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Okul servis &#252;cretleri 2025 belli oldu mu? \u0130stanbul, Ankara, \u0130zmir en yak\u0131n mesafe- uzak mesafe okul servis &#252;creti ne kadar olacak?</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/okul-servis-ucretleri\" title=\"Okul Servis &#220;cretleri\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Okul Servis &#220;cretleri</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/genel-haberler/galeri-ehliyet-yenileme-son-tarih-2025-eski-tip-ehliyet-degisimi-icin-son-tarih-uzatildi-mi-cezasi-ne-kadar-ehliyet-yenileme_ID1616810/\" title=\"Ehliyet yenileme son tarih 2025 : Eski tip ehliyet de\u011fi\u015fimi i&#231;in son tarih uzat\u0131ld\u0131 m\u0131, cezas\u0131 ne kadar? Ehliyet yenileme randevu alma ekran\u0131\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a7125c347cad353cc9fb26.jpg\" alt=\"Ehliyet yenileme son tarih 2025 : Eski tip ehliyet de\u011fi\u015fimi i\u00e7in son tarih uzat\u0131ld\u0131 m\u0131, cezas\u0131 ne kadar Ehliyet yenileme randevu alma ekran\u0131\" title=\"Ehliyet yenileme son tarih 2025 : Eski tip ehliyet de\u011fi\u015fimi i\u00e7in son tarih uzat\u0131ld\u0131 m\u0131, cezas\u0131 ne kadar Ehliyet yenileme randevu alma ekran\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/genel-haberler/galeri-ehliyet-yenileme-son-tarih-2025-eski-tip-ehliyet-degisimi-icin-son-tarih-uzatildi-mi-cezasi-ne-kadar-ehliyet-yenileme_ID1616810/\" title=\"Ehliyet yenileme son tarih 2025 : Eski tip ehliyet de\u011fi\u015fimi i&#231;in son tarih uzat\u0131ld\u0131 m\u0131, cezas\u0131 ne kadar? Ehliyet yenileme randevu alma ekran\u0131\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Ehliyet yenileme son tarih 2025 : Eski tip ehliyet de\u011fi\u015fimi i&#231;in son tarih uzat\u0131ld\u0131 m\u0131, cezas\u0131 ne kadar? Ehliyet yenileme randevu alma ekran\u0131</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/ehliyet-yenileme\" title=\"ehliyet yenileme\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Ehliyet Yenileme</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-rebiulevvel-ayi-ne-zaman-baslayacak-2025-rebiulevvel-ayi-baslangic-ve-bitis-tarihi-42921852\" title=\"Rebi&#252;levvel Ay\u0131 ne zaman ba\u015flayacak? 2025 Rebi&#252;levvel Ay\u0131 ba\u015flang\u0131&#231; ve biti\u015f tarihi\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/66ca1eab373f68e9a5cf4628.jpg\" alt=\"Rebi\u00fclevvel Ay\u0131 ne zaman ba\u015flayacak 2025 Rebi\u00fclevvel Ay\u0131 ba\u015flang\u0131\u00e7 ve biti\u015f tarihi\" title=\"Rebi\u00fclevvel Ay\u0131 ne zaman ba\u015flayacak 2025 Rebi\u00fclevvel Ay\u0131 ba\u015flang\u0131\u00e7 ve biti\u015f tarihi\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-rebiulevvel-ayi-ne-zaman-baslayacak-2025-rebiulevvel-ayi-baslangic-ve-bitis-tarihi-42921852\" title=\"Rebi&#252;levvel Ay\u0131 ne zaman ba\u015flayacak? 2025 Rebi&#252;levvel Ay\u0131 ba\u015flang\u0131&#231; ve biti\u015f tarihi\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Rebi&#252;levvel Ay\u0131 ne zaman ba\u015flayacak? 2025 Rebi&#252;levvel Ay\u0131 ba\u015flang\u0131&#231; ve biti\u015f tarihi</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/rebiulevvel-ayi\" title=\"Rebi&#252;levvel Ay\u0131\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Rebi&#252;levvel Ay\u0131</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-yks-universite-tercih-sonuclari-aciklandi-mi-ne-zaman-aciklanacak-yks-tercih-sonuclari-belgesi-nereden-goruntulenir-42920500\" title=\"YKS TERC\u0130H SONU&#199;LARI 2025 SORGULAMA EKRANI (OSYM.GOV.TR) || YKS &#252;niversite tercih sonu&#231;lar\u0131 ne zaman a&#231;\u0131klanacak, a&#231;\u0131kland\u0131 m\u0131? YKS tercih sonu&#231;lar\u0131 belgesi nereden g&#246;r&#252;nt&#252;lenir? G&#246;zler son dakika &#214;SYM a&#231;\u0131klamas\u0131nda!\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a597cacf5f777f6e84e0a2.jpg\" alt=\"YKS TERC\u0130H SONU\u00c7LARI 2025 SORGULAMA EKRANI (OSYM.GOV.TR) || YKS \u00fcniversite tercih sonu\u00e7lar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak, a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131 YKS tercih sonu\u00e7lar\u0131 belgesi nereden g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir G\u00f6zler son dakika \u00d6SYM a\u00e7\u0131klamas\u0131nda\" title=\"YKS TERC\u0130H SONU\u00c7LARI 2025 SORGULAMA EKRANI (OSYM.GOV.TR) || YKS \u00fcniversite tercih sonu\u00e7lar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak, a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131 YKS tercih sonu\u00e7lar\u0131 belgesi nereden g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir G\u00f6zler son dakika \u00d6SYM a\u00e7\u0131klamas\u0131nda\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-yks-universite-tercih-sonuclari-aciklandi-mi-ne-zaman-aciklanacak-yks-tercih-sonuclari-belgesi-nereden-goruntulenir-42920500\" title=\"YKS TERC\u0130H SONU&#199;LARI 2025 SORGULAMA EKRANI (OSYM.GOV.TR) || YKS &#252;niversite tercih sonu&#231;lar\u0131 ne zaman a&#231;\u0131klanacak, a&#231;\u0131kland\u0131 m\u0131? YKS tercih sonu&#231;lar\u0131 belgesi nereden g&#246;r&#252;nt&#252;lenir? G&#246;zler son dakika &#214;SYM a&#231;\u0131klamas\u0131nda!\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">YKS TERC\u0130H SONU&#199;LARI 2025 SORGULAMA EKRANI (OSYM.GOV.TR) || YKS &#252;niversite tercih sonu&#231;lar\u0131 ne zaman a&#231;\u0131klanacak, a&#231;\u0131kland\u0131 m\u0131? YKS tercih sonu&#231;lar\u0131 belgesi nereden g&#246;r&#252;nt&#252;lenir? G&#246;zler son dakika &#214;SYM a&#231;\u0131klamas\u0131nda!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/yks-tercih-sonuclari\" title=\"YKS tercih sonu&#231;lar\u0131\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#YKS Tercih Sonu&#231;lar\u0131</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/televizyon/marslarin-aranan-ismi-selcuk-abay-bir-gulus-bana-yeter-ile-gulumsetti-42922127\" title=\"Mar\u015flar\u0131n aranan ismi Sel&#231;uk Abay H&#252;rriyet.com.trye konu\u015ftu\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a72d4b347cad353cc9fbf4.jpg\" alt=\"Mar\u015flar\u0131n aranan ismi Sel\u00e7uk Abay H\u00fcrriyet.com.trye konu\u015ftu\" title=\"Mar\u015flar\u0131n aranan ismi Sel\u00e7uk Abay H\u00fcrriyet.com.trye konu\u015ftu\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/televizyon/marslarin-aranan-ismi-selcuk-abay-bir-gulus-bana-yeter-ile-gulumsetti-42922127\" title=\"Mar\u015flar\u0131n aranan ismi Sel&#231;uk Abay H&#252;rriyet.com.trye konu\u015ftu\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Mar\u015flar\u0131n aranan ismi Sel&#231;uk Abay H&#252;rriyet.com.tr&#39;ye konu\u015ftu</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/selcuk-abay\" title=\"Sel&#231;uk Abay\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Sel&#231;uk Abay</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-vampir-kelebek-nedir-turkiyede-nerelerde-goruldu-vampir-kelebek-zararli-mi-42922019\" title=\"Vampir Kelebek nedir, T&#252;rkiyede nerelerde g&#246;r&#252;ld&#252;? Vampir kelebek zararl\u0131 m\u0131?\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a717a2347cad353cc9fb4c.jpg\" alt=\"Vampir Kelebek nedir, T\u00fcrkiyede nerelerde g\u00f6r\u00fcld\u00fc Vampir kelebek zararl\u0131 m\u0131\" title=\"Vampir Kelebek nedir, T\u00fcrkiyede nerelerde g\u00f6r\u00fcld\u00fc Vampir kelebek zararl\u0131 m\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-vampir-kelebek-nedir-turkiyede-nerelerde-goruldu-vampir-kelebek-zararli-mi-42922019\" title=\"Vampir Kelebek nedir, T&#252;rkiyede nerelerde g&#246;r&#252;ld&#252;? Vampir kelebek zararl\u0131 m\u0131?\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Vampir Kelebek nedir, T&#252;rkiye&#39;de nerelerde g&#246;r&#252;ld&#252;? Vampir kelebek zararl\u0131 m\u0131?</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/vampir-kelebek\" title=\"vampir kelebek\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Vampir Kelebek</a> </div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/ekonomi-haberleri/galeri-hurda-tesviki-yasasi-meclisten-gecti-mi-2025-otv-indirimi-basvuru-sartlari-neler_ID1616802/\" title=\"HURDA TE\u015eV\u0130K\u0130 YASASI MECL\u0130STEN GE&#199;T\u0130 M\u0130 2025? &#214;TV indirimi ba\u015fvuru \u015fartlar\u0131 neler?\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68342b126303d2d39dad3e9e.jpg\" alt=\"HURDA TE\u015eV\u0130K\u0130 YASASI MECL\u0130STEN GE\u00c7T\u0130 M\u0130 2025 \u00d6TV indirimi ba\u015fvuru \u015fartlar\u0131 neler\" title=\"HURDA TE\u015eV\u0130K\u0130 YASASI MECL\u0130STEN GE\u00c7T\u0130 M\u0130 2025 \u00d6TV indirimi ba\u015fvuru \u015fartlar\u0131 neler\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/ekonomi-haberleri/galeri-hurda-tesviki-yasasi-meclisten-gecti-mi-2025-otv-indirimi-basvuru-sartlari-neler_ID1616802/\" title=\"HURDA TE\u015eV\u0130K\u0130 YASASI MECL\u0130STEN GE&#199;T\u0130 M\u0130 2025? &#214;TV indirimi ba\u015fvuru \u015fartlar\u0131 neler?\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">HURDA TE\u015eV\u0130K\u0130 YASASI MECL\u0130S&#39;TEN GE&#199;T\u0130 M\u0130 2025? &#214;TV indirimi ba\u015fvuru \u015fartlar\u0131 neler?</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/hurda-tesviki\" title=\"hurda te\u015fviki\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Hurda Te\u015fviki</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/ekonomi-haberleri/galeri-cumhur-reyonu-nedir-kamu-tarafindan-uretilen-urunler-zincir-marketlerin-cumhur-reyonunda-satilacak-iddiasi_ID1616797/\" title=\"Cumhur Reyonu nedir? Kamu taraf\u0131ndan &#252;retilen &#252;r&#252;nler zincir marketlerin Cumhur Reyonunda sat\u0131lacak iddias\u0131\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a6e42dcf5f777f6e84e51f.jpg\" alt=\"Cumhur Reyonu nedir Kamu taraf\u0131ndan \u00fcretilen \u00fcr\u00fcnler zincir marketlerin Cumhur Reyonunda sat\u0131lacak iddias\u0131\" title=\"Cumhur Reyonu nedir Kamu taraf\u0131ndan \u00fcretilen \u00fcr\u00fcnler zincir marketlerin Cumhur Reyonunda sat\u0131lacak iddias\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/ekonomi-haberleri/galeri-cumhur-reyonu-nedir-kamu-tarafindan-uretilen-urunler-zincir-marketlerin-cumhur-reyonunda-satilacak-iddiasi_ID1616797/\" title=\"Cumhur Reyonu nedir? Kamu taraf\u0131ndan &#252;retilen &#252;r&#252;nler zincir marketlerin Cumhur Reyonunda sat\u0131lacak iddias\u0131\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Cumhur Reyonu nedir? Kamu taraf\u0131ndan &#252;retilen &#252;r&#252;nler zincir marketlerin Cumhur Reyonunda sat\u0131lacak iddias\u0131</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/cumhur-reyonu\" title=\"Cumhur Reyonu\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Cumhur Reyonu</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-dgs-tercihleri-ne-zaman-2025-dikey-gecis-sinavi-dgs-tercih-kilavuzu-yayimlandi-mi-gozler-osymde-42921353\" title=\"DGS TERC\u0130HLER\u0130 NE ZAMAN? 2025 Dikey Ge&#231;i\u015f S\u0131nav\u0131 (DGS) tercih k\u0131lavuzu yay\u0131mland\u0131 m\u0131? G&#246;zler &#214;SYMde!\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a405469f1895396bc22d27.jpg\" alt=\"DGS TERC\u0130HLER\u0130 NE ZAMAN 2025 Dikey Ge\u00e7i\u015f S\u0131nav\u0131 (DGS) tercih k\u0131lavuzu yay\u0131mland\u0131 m\u0131 G\u00f6zler \u00d6SYMde\" title=\"DGS TERC\u0130HLER\u0130 NE ZAMAN 2025 Dikey Ge\u00e7i\u015f S\u0131nav\u0131 (DGS) tercih k\u0131lavuzu yay\u0131mland\u0131 m\u0131 G\u00f6zler \u00d6SYMde\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-dgs-tercihleri-ne-zaman-2025-dikey-gecis-sinavi-dgs-tercih-kilavuzu-yayimlandi-mi-gozler-osymde-42921353\" title=\"DGS TERC\u0130HLER\u0130 NE ZAMAN? 2025 Dikey Ge&#231;i\u015f S\u0131nav\u0131 (DGS) tercih k\u0131lavuzu yay\u0131mland\u0131 m\u0131? G&#246;zler &#214;SYMde!\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">DGS TERC\u0130HLER\u0130 NE ZAMAN? 2025 Dikey Ge&#231;i\u015f S\u0131nav\u0131 (DGS) tercih k\u0131lavuzu yay\u0131mland\u0131 m\u0131? G&#246;zler &#214;SYM&#39;de!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/dgs-tercih-tarihleri-2025\" title=\"DGS tercih tarihleri 2025\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#DGS Tercih Tarihleri 2025</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-siniflar-ne-zaman-belli-olacak-meb-1-sinif-ve-5-sinif-belirleme-kura-cekimi-sonuclari-2025-ne-zaman-aciklanacak-42921080\" title=\"MEB 1. s\u0131n\u0131f ve 5. s\u0131n\u0131f belirleme kura &#231;ekimi sonu&#231;lar\u0131 2025 ne zaman a&#231;\u0131klanacak? S\u0131n\u0131flar ne zaman belli olacak?\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a5f0f9f33c42437640161f.jpg\" alt=\"MEB 1. s\u0131n\u0131f ve 5. s\u0131n\u0131f belirleme kura \u00e7ekimi sonu\u00e7lar\u0131 2025 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak S\u0131n\u0131flar ne zaman belli olacak\" title=\"MEB 1. s\u0131n\u0131f ve 5. s\u0131n\u0131f belirleme kura \u00e7ekimi sonu\u00e7lar\u0131 2025 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak S\u0131n\u0131flar ne zaman belli olacak\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-siniflar-ne-zaman-belli-olacak-meb-1-sinif-ve-5-sinif-belirleme-kura-cekimi-sonuclari-2025-ne-zaman-aciklanacak-42921080\" title=\"MEB 1. s\u0131n\u0131f ve 5. s\u0131n\u0131f belirleme kura &#231;ekimi sonu&#231;lar\u0131 2025 ne zaman a&#231;\u0131klanacak? S\u0131n\u0131flar ne zaman belli olacak?\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">MEB 1. s\u0131n\u0131f ve 5. s\u0131n\u0131f belirleme kura &#231;ekimi sonu&#231;lar\u0131 2025 ne zaman a&#231;\u0131klanacak? S\u0131n\u0131flar ne zaman belli olacak?</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/siniflar-ne-zaman-belli-olacak\" title=\"S\u0131n\u0131flar ne zaman belli olacak\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#S\u0131n\u0131flar Ne Zaman Belli Olacak</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/ekonomi-haberleri/galeri-vergi-rekortmenleri-2024-isim-listesi-79-isim-aciklanmayi-istemedi-selcuk-bayraktar-ve-haluk-bayraktar-1-sirada_ID1616756/\" title=\"Vergi rekortmenleri 2024 isim listesi || 79 isim a&#231;\u0131klanmay\u0131 istemedi! Sel&#231;uk Bayraktar ve Haluk Bayraktar 1. s\u0131rada...\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a5bc19fd603e5e593a55ea.jpg\" alt=\"Vergi rekortmenleri 2024 isim listesi || 79 isim a\u00e7\u0131klanmay\u0131 istemedi Sel\u00e7uk Bayraktar ve Haluk Bayraktar 1. s\u0131rada...\" title=\"Vergi rekortmenleri 2024 isim listesi || 79 isim a\u00e7\u0131klanmay\u0131 istemedi Sel\u00e7uk Bayraktar ve Haluk Bayraktar 1. s\u0131rada...\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/ekonomi-haberleri/galeri-vergi-rekortmenleri-2024-isim-listesi-79-isim-aciklanmayi-istemedi-selcuk-bayraktar-ve-haluk-bayraktar-1-sirada_ID1616756/\" title=\"Vergi rekortmenleri 2024 isim listesi || 79 isim a&#231;\u0131klanmay\u0131 istemedi! Sel&#231;uk Bayraktar ve Haluk Bayraktar 1. s\u0131rada...\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Vergi rekortmenleri 2024 isim listesi || 79 isim a&#231;\u0131klanmay\u0131 istemedi! Sel&#231;uk Bayraktar ve Haluk Bayraktar 1. s\u0131rada...</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/vergi-rekortmenleri\" title=\"Vergi Rekortmenleri\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Vergi Rekortmenleri</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/mahmure/gunluk-burc-yorumlari-22-agustos-2025-bugun-hangi-burcu-neler-bekliyor-iste-oglak-kova-balik-ve-diger-burc-42922600\" title=\"G&#252;nl&#252;k Bur&#231; Yorumlar\u0131 22 A\u011fustos 2025 | I\u015f\u0131\u011f\u0131n\u0131 Yaymaya Devam Et! Bug&#252;n Hangi Burcu Neler Bekliyor? \u0130\u015fte O\u011flak, Kova, Bal\u0131k Ve Di\u011fer Bur&#231; Yorumlar\u0131\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a8718ef33c42437640235e.jpg\" alt=\"G\u00fcnl\u00fck Bur\u00e7 Yorumlar\u0131 22 A\u011fustos 2025 | I\u015f\u0131\u011f\u0131n\u0131 Yaymaya Devam Et Bug\u00fcn Hangi Burcu Neler Bekliyor \u0130\u015fte O\u011flak, Kova, Bal\u0131k Ve Di\u011fer Bur\u00e7 Yorumlar\u0131\" title=\"G\u00fcnl\u00fck Bur\u00e7 Yorumlar\u0131 22 A\u011fustos 2025 | I\u015f\u0131\u011f\u0131n\u0131 Yaymaya Devam Et Bug\u00fcn Hangi Burcu Neler Bekliyor \u0130\u015fte O\u011flak, Kova, Bal\u0131k Ve Di\u011fer Bur\u00e7 Yorumlar\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/mahmure/gunluk-burc-yorumlari-22-agustos-2025-bugun-hangi-burcu-neler-bekliyor-iste-oglak-kova-balik-ve-diger-burc-42922600\" title=\"G&#252;nl&#252;k Bur&#231; Yorumlar\u0131 22 A\u011fustos 2025 | I\u015f\u0131\u011f\u0131n\u0131 Yaymaya Devam Et! Bug&#252;n Hangi Burcu Neler Bekliyor? \u0130\u015fte O\u011flak, Kova, Bal\u0131k Ve Di\u011fer Bur&#231; Yorumlar\u0131\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">G&#252;nl&#252;k Bur&#231; Yorumlar\u0131 22 A\u011fustos 2025 | I\u015f\u0131\u011f\u0131n\u0131 Yaymaya Devam Et! Bug&#252;n Hangi Burcu Neler Bekliyor? \u0130\u015fte O\u011flak, Kova, Bal\u0131k Ve Di\u011fer Bur&#231; Yorumlar\u0131</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/burclar\" title=\"bur&#231;lar\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Bur&#231;lar</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-lgs-bos-kalan-kontenjanlar-ve-taban-puanlari-2025-meb-gov-tr-e-okul-2025-lgs-3-tercih-sonuclari-nasil-ogrenilir-lgs-3-nakil-olacak-42920420\" title=\"LGS BO\u015e KALAN KONTENJANLAR VE TABAN PUANLARI 2025 (meb.gov.tr) || E-Okul 2025 LGS 3. tercih sonu&#231;lar\u0131 nas\u0131l &#246;\u011frenilir? LGS 3. nakil olacak m\u0131?Yerle\u015ftirme s&#252;reci hakk\u0131nda bilgiler...\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/689dbba04a4c425bee9dccd8.jpg\" alt=\"LGS BO\u015e KALAN KONTENJANLAR VE TABAN PUANLARI 2025 (meb.gov.tr) || E-Okul 2025 LGS 3. tercih sonu\u00e7lar\u0131 nas\u0131l \u00f6\u011frenilir LGS 3. nakil olacak m\u0131Yerle\u015ftirme s\u00fcreci hakk\u0131nda bilgiler...\" title=\"LGS BO\u015e KALAN KONTENJANLAR VE TABAN PUANLARI 2025 (meb.gov.tr) || E-Okul 2025 LGS 3. tercih sonu\u00e7lar\u0131 nas\u0131l \u00f6\u011frenilir LGS 3. nakil olacak m\u0131Yerle\u015ftirme s\u00fcreci hakk\u0131nda bilgiler...\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-lgs-bos-kalan-kontenjanlar-ve-taban-puanlari-2025-meb-gov-tr-e-okul-2025-lgs-3-tercih-sonuclari-nasil-ogrenilir-lgs-3-nakil-olacak-42920420\" title=\"LGS BO\u015e KALAN KONTENJANLAR VE TABAN PUANLARI 2025 (meb.gov.tr) || E-Okul 2025 LGS 3. tercih sonu&#231;lar\u0131 nas\u0131l &#246;\u011frenilir? LGS 3. nakil olacak m\u0131?Yerle\u015ftirme s&#252;reci hakk\u0131nda bilgiler...\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">LGS BO\u015e KALAN KONTENJANLAR VE TABAN PUANLARI 2025 (meb.gov.tr) || E-Okul 2025 LGS 3. tercih sonu&#231;lar\u0131 nas\u0131l &#246;\u011frenilir? LGS 3. nakil olacak m\u0131?Yerle\u015ftirme s&#252;reci hakk\u0131nda bilgiler...</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/lgs-bos-kontenjanlar\" title=\"LGS bo\u015f kontenjanlar\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#LGS Bo\u015f Kontenjanlar</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/galeri-milli-takim-mac-takvimi-2025-gurcistan-turkiye-maci-ne-zaman-saat-kacta-ve-hangi-kanalda-2026-fifa-dunya-kupasi-avrupa-elemeleri-e-42919894\" title=\"Milli tak\u0131m D&#252;nya Kupas\u0131 Elemeleri ma&#231; takvimi 2025 || G&#252;rcistan-T&#252;rkiye ma&#231;\u0131 ne zaman, saat ka&#231;ta ve hangi kanalda? 2026 FIFA D&#252;nya Kupas\u0131 Avrupa Elemeleri E Grubu ma&#231;\u0131!\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a49d9b3106e57e4d2cf8ff.jpg\" alt=\"Milli tak\u0131m D\u00fcnya Kupas\u0131 Elemeleri ma\u00e7 takvimi 2025 || G\u00fcrcistan-T\u00fcrkiye ma\u00e7\u0131 ne zaman, saat ka\u00e7ta ve hangi kanalda 2026 FIFA D\u00fcnya Kupas\u0131 Avrupa Elemeleri E Grubu ma\u00e7\u0131\" title=\"Milli tak\u0131m D\u00fcnya Kupas\u0131 Elemeleri ma\u00e7 takvimi 2025 || G\u00fcrcistan-T\u00fcrkiye ma\u00e7\u0131 ne zaman, saat ka\u00e7ta ve hangi kanalda 2026 FIFA D\u00fcnya Kupas\u0131 Avrupa Elemeleri E Grubu ma\u00e7\u0131\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/sporarena/galeri-milli-takim-mac-takvimi-2025-gurcistan-turkiye-maci-ne-zaman-saat-kacta-ve-hangi-kanalda-2026-fifa-dunya-kupasi-avrupa-elemeleri-e-42919894\" title=\"Milli tak\u0131m D&#252;nya Kupas\u0131 Elemeleri ma&#231; takvimi 2025 || G&#252;rcistan-T&#252;rkiye ma&#231;\u0131 ne zaman, saat ka&#231;ta ve hangi kanalda? 2026 FIFA D&#252;nya Kupas\u0131 Avrupa Elemeleri E Grubu ma&#231;\u0131!\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Milli tak\u0131m D&#252;nya Kupas\u0131 Elemeleri ma&#231; takvimi 2025 || G&#252;rcistan-T&#252;rkiye ma&#231;\u0131 ne zaman, saat ka&#231;ta ve hangi kanalda? 2026 FIFA D&#252;nya Kupas\u0131 Avrupa Elemeleri E Grubu ma&#231;\u0131!</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/milli-takim-mac-takvimi-2025\" title=\"Milli tak\u0131m ma&#231; takvimi 2025\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Milli Tak\u0131m Ma&#231; Takvimi 2025</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-hac-on-kayitlari-ve-kayit-yenileme-ne-zaman-nasil-yapilir-42920878\" title=\"Hac &#246;n kay\u0131tlar\u0131 ve kay\u0131t yenileme ne zaman, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? Hac &#246;n kay\u0131t &#252;creti ne kadar, nereye yat\u0131r\u0131l\u0131r?\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/68a5d35acf5f777f6e84e169.jpg\" alt=\"Hac \u00f6n kay\u0131tlar\u0131 ve kay\u0131t yenileme ne zaman, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r Hac \u00f6n kay\u0131t \u00fccreti ne kadar, nereye yat\u0131r\u0131l\u0131r\" title=\"Hac \u00f6n kay\u0131tlar\u0131 ve kay\u0131t yenileme ne zaman, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r Hac \u00f6n kay\u0131t \u00fccreti ne kadar, nereye yat\u0131r\u0131l\u0131r\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/bilgi/galeri-hac-on-kayitlari-ve-kayit-yenileme-ne-zaman-nasil-yapilir-42920878\" title=\"Hac &#246;n kay\u0131tlar\u0131 ve kay\u0131t yenileme ne zaman, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? Hac &#246;n kay\u0131t &#252;creti ne kadar, nereye yat\u0131r\u0131l\u0131r?\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Hac &#246;n kay\u0131tlar\u0131 ve kay\u0131t yenileme ne zaman, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? Hac &#246;n kay\u0131t &#252;creti ne kadar, nereye yat\u0131r\u0131l\u0131r?</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/hac-on-kayitlari\" title=\"Hac &#246;n kay\u0131tlar\u0131\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Hac &#214;n Kay\u0131tlar\u0131</a></div></div></div></section><section><div class=\"container\" ><div class=\"box-lg content-css\" data-count=\"4\"><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/hamur-isi/kuskonmazli-milfoy-tarifi-42899536\" title=\"Ku\u015fkonmazl\u0131 milf&#246;y tarifi\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/688c7f76a7062daffe6113c9.jpg\" alt=\"Ku\u015fkonmazl\u0131 milf\u00f6y tarifi\" title=\"Ku\u015fkonmazl\u0131 milf\u00f6y tarifi\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/hamur-isi/kuskonmazli-milfoy-tarifi-42899536\" title=\"Ku\u015fkonmazl\u0131 milf&#246;y tarifi\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Ku\u015fkonmazl\u0131 milf&#246;y tarifi</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/kuskonmazli-milfoy-tarifi\" title=\"Ku\u015fkonmazl\u0131 milf&#246;y tarifi\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Ku\u015fkonmazl\u0131 Milf&#246;y Tarifi</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/et-yemekleri/etli-bezelye-tarifi-42899516\" title=\"Etli bezelye tarifi\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/688c7e17a7062daffe6113c3.jpg\" alt=\"Etli bezelye tarifi\" title=\"Etli bezelye tarifi\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/et-yemekleri/etli-bezelye-tarifi-42899516\" title=\"Etli bezelye tarifi\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Etli bezelye tarifi</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/etli-bezelye-tarifi\" title=\"Etli bezelye tarifi\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Etli Bezelye Tarifi</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/pilav-ve-makarna/domates-soslu-sosisli-makarna-tarifi-42899513\" title=\"Domates soslu sosisli makarna tarifi\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/688c7bc4a7062daffe6113b5.jpg\" alt=\"Domates soslu sosisli makarna tarifi\" title=\"Domates soslu sosisli makarna tarifi\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/pilav-ve-makarna/domates-soslu-sosisli-makarna-tarifi-42899513\" title=\"Domates soslu sosisli makarna tarifi\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Domates soslu sosisli makarna tarifi</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/domates-soslu-sosisli-makarna-tarifi\" title=\"Domates soslu sosisli makarna tarifi\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Domates Soslu Sosisli Makarna Tarifi</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/tatli/limon-serbeti-tarifi-42899554\" title=\"Limon \u015ferbeti tarifi\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/688c81e6a7062daffe6113e3.jpg\" alt=\"Limon \u015ferbeti tarifi\" title=\"Limon \u015ferbeti tarifi\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/tatli/limon-serbeti-tarifi-42899554\" title=\"Limon \u015ferbeti tarifi\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Limon \u015ferbeti tarifi</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/limon-serbeti-tarifi\" title=\"Limon \u015ferbeti tarifi\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Limon \u015eerbeti Tarifi</a></div></div></div></section><section><div class=\"container\" ><div class=\"box-lg content-css\" data-count=\"4\"><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/saglikli-yemekler/tavuklu-salata-tarifi-42899614\" title=\"Tavuklu salata tarifi\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/688c890ea7062daffe611402.jpg\" alt=\"Tavuklu salata tarifi\" title=\"Tavuklu salata tarifi\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/saglikli-yemekler/tavuklu-salata-tarifi-42899614\" title=\"Tavuklu salata tarifi\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Tavuklu salata tarifi</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/tavuklu-salata-tarifi\" title=\"Tavuklu salata tarifi\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Tavuklu Salata Tarifi</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/tatli/tahinli-kurabiye-tarifi-42899608\" title=\"Tahinli kurabiye tarifi\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/688c8777a7062daffe6113fa.jpg\" alt=\"Tahinli kurabiye tarifi\" title=\"Tahinli kurabiye tarifi\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/tatli/tahinli-kurabiye-tarifi-42899608\" title=\"Tahinli kurabiye tarifi\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Tahinli kurabiye tarifi</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/tahinli-kurabiye-tarifi\" title=\"Tahinli kurabiye tarifi\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Tahinli Kurabiye Tarifi</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/tatli/probiyotikli-karadutlu-smoothie-tarifi-42899588\" title=\"Probiyotikli karadutlu smoothie tarifi\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/688c862da7062daffe6113f2.jpg\" alt=\"Probiyotikli karadutlu smoothie tarifi\" title=\"Probiyotikli karadutlu smoothie tarifi\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/tatli/probiyotikli-karadutlu-smoothie-tarifi-42899588\" title=\"Probiyotikli karadutlu smoothie tarifi\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Probiyotikli karadutlu smoothie tarifi</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/probiyotikli-karadutlu-smoothie-tarifi\" title=\"Probiyotikli karadutlu smoothie tarifi\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Probiyotikli Karadutlu Smoothie Tarifi</a></div><div class=\"box__item box-lg__item \" ><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/tatli/limon-serbeti-tarifi-42899554\" title=\"Limon \u015ferbeti tarifi\" class=\"box__cover box-lg__cover\"><img data-src=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90/296x223/688c81e6a7062daffe6113e3.jpg\" alt=\"Limon \u015ferbeti tarifi\" title=\"Limon \u015ferbeti tarifi\" class=\"box__cover--img box-lg__cover--img\"  width =\"296\" height=\"223\" /></a><a target=\"_blank\" href=\"/kelebek/mucize-lezzetler/tatli/limon-serbeti-tarifi-42899554\" title=\"Limon \u015ferbeti tarifi\" class=\"box__content box-lg__content\"><span class=\"box__title box-lg__title\">Limon \u015ferbeti tarifi</span></a><a target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/haberleri/limon-serbeti-tarifi\" title=\"Limon \u015ferbeti tarifi\" data-google-interstitial=\"false\" class=\"box__tag\">#Limon \u015eerbeti Tarifi</a></div></div></div></section><section class=\"adv adv-desktop \"><div class=\"medyanet-fullwidth-adv\"><div id=\"/9927946,22420977938/hurriyet/anasayfa/footer_728x90\" class=\"adRenderer dfp \" data-platform=\"desktop\"></div></div></section><link href=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/styles/redesign/search.min.css?v=azure-1861\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" /><script type=\"text/javascript\" src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/scripts/redesign/search.min.js?v=azure-1861\"></script><input type=\"hidden\" id=\"externalRedirectUrlBlackList\" value=\"tr.mashable.com;mashable.com;tr.ign.com;sabah.com.tr;milliyet.com.tr;ign.com;youtube.com;ajansspor.com\" /><div class=\"nextcontent\" style=\"\"><img data-src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-down.png?v=azure-1861\" title=\"Sayfay\u0131 Kayd\u0131r\" width=\"20\" height=\"20\" alt=\"Sayfay\u0131 Kayd\u0131r\" /><div class=\"nextcontent__subtitle\"></div><div class=\"nextcontent__title\"></div></div><footer class=\"footer\"><div class=\"container\"><div class=\"footer__top\"><div><a class=\"footer__logo\" title=\"H\u00fcrriyet - Haber, Son Dakika Haberler, G\u00fcncel Gazete Haberleri\" href=\"/\"><img data-src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/hurriyet-logo-red.svg?v=azure-1861\" data-hero alt=\"H\u00fcrriyet - Haber, Son Dakika Haberler, G\u00fcncel Gazete Haberleri\" title=\"H\u00fcrriyet - Haber, Son Dakika Haberler, G\u00fcncel Gazete Haberleri\" width=\"120\" height=\"32\" /></a><span class=\"footer__logo--copyright\">\u00a9 Copyright 2025 H\u00fcrriyet Gazetecilik ve Matbaac\u0131l\u0131k A.\u015e</span></div><div class=\"footer__social\"><a href=\"https://sosyal.teknofest.app/@hurriyet\" title=\"Next Sosyal\" target=\"_blank\"   rel=\"nofollow\"   class=\"footer__social--link\"><img src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-next-social.svg?v=azure-1861\" width=\"16\" height=\"16\" title=\"Next Sosyal\" /></a><a href=\"https://www.facebook.com/hurriyet/\" title=\"Facebook\" target=\"_blank\"   rel=\"nofollow\"   class=\"footer__social--link\"><img src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-facebook.svg?v=azure-1861\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"Facebook\" title=\"Facebook\" /></a><a href=\"https://x.com/Hurriyet\" title=\"Twitter\" target=\"_blank\"   rel=\"nofollow\"   class=\"footer__social--link\"><img src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-twitter.svg?v=azure-1861\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"Twitter\" title=\"Twitter\" /></a><a href=\"https://www.instagram.com/hurriyetcomtr/\" title=\"\" target=\"_blank\"   rel=\"nofollow\"   class=\"footer__social--link\"><img src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-instagram.svg?v=azure-1861\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" title=\"\" /></a><a href=\"https://www.linkedin.com/company/hurriyet/\" title=\"\" target=\"_blank\"   rel=\"nofollow\"   class=\"footer__social--link\"><img src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-linkedin.svg?v=azure-1861\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" title=\"\" /></a><a href=\"https://www.youtube.com/c/hurriyet\" title=\"\" target=\"_blank\"   rel=\"nofollow\"   class=\"footer__social--link\"><img src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/images/redesign/ic-youtube.svg?v=azure-1861\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" title=\"\" /></a></div></div><div class=\"footer__menu\"><div><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Haberler\" target=\"_self\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/\" >Haberler</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Canl\u0131 Borsa\" target=\"_self\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/borsa/canli-borsa/\"   rel=\"noreferrer\"  >Canl\u0131 Borsa</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Euro TL\" target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/doviz/euro/\"   rel=\"noreferrer\"  >Euro TL</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Puan Durumu\" target=\"_self\" href=\"/sporarena/puan-durumu/\" >Puan Durumu</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"\u015eans Oyunlar\u0131\" target=\"_self\" href=\"/sans-oyunlari/\" >\u015eans Oyunlar\u0131</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"\" target=\"_blank\" href=\"/galeri-ayetel-kursi-okunusu-ayetel-kursi-duasi-turkce-anlami-ve-diyanet-meali-arapca-yazilisi-faziletleri-ve-bilgiler-42300047\" >Ayetel K&#252;rsi</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"\" target=\"_blank\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/altin/\" >Alt\u0131n Fiyatlar\u0131</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"K&#252;nye\" target=\"_self\" href=\"/kunye/\" >K&#252;nye</a></div><div><a class=\"footer__menu--link\" title=\"G&#252;ncel Haberler\" target=\"_self\" href=\"/gundem/\" >G&#252;ncel Haberler</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Bur&#231;lar\" target=\"_self\" href=\"/mahmure/astroloji/\" >Bur&#231;lar</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Astroloji\" target=\"_self\" href=\"/mahmure/astroloji/\" >Astroloji</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Milli Piyango Sonu&#231;lar\u0131\" target=\"_self\" href=\"/milli-piyango-sonuclari/\" >Milli Piyango Sonu&#231;lar\u0131</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Do\u011fum G&#252;n&#252; Gazetesi\" target=\"_self\" href=\"https://satis.hurriyet.com.tr/Default.aspx\"   rel=\"nofollow\"  >Do\u011fum G&#252;n&#252; Gazetesi</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"\" target=\"_blank\" href=\"/mahmure/ruya-tabirleri/\" >R&#252;ya Tabirleri</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"\" target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/yerel-haberler/\" >Yerel Haberler</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"se&#231;im sonu&#231;lar\u0131\" target=\"_blank\" href=\"https://secim.hurriyet.com.tr/\" >Se&#231;im Sonu&#231;lar\u0131</a></div><div><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Son Dakika Haberleri\" target=\"_self\" href=\"/son-dakika-haberleri/\" >Son Dakika Haberleri</a> <a class=\"footer__menu--link\" title=\"Bitcoin\" target=\"_self\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/kripto/bitcoin-fiyati/\"   rel=\"noreferrer\"  >Bitcoin</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Borsa\" target=\"_self\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/borsa/canli-borsa/\"   rel=\"noreferrer\"  >Borsa</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131\" target=\"_self\" href=\"/tv-rehberi/\" >Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"E-Gazete\" target=\"_self\" href=\"https://e-gazete.hurriyet.com.tr/\"   rel=\"nofollow\"  >E-Gazete</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"\" target=\"_blank\" href=\"/galeri-guzel-sozler-2023-ozlu-sozler-ile-en-anlamli-sevgiliye-etkileyici-romantik-resimli-ve-kisa-mesajlar-40792109\" >G&#252;zel S&#246;zler</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"\" target=\"_blank\" href=\"/ramazan/istanbul-imsakiye/\" >\u0130stanbul \u0130msakiye</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"erkek isimleri\" target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/galeri-erkek-isimleri-2022-en-guzel-anlamli-modern-degisik-farkli-islami-eski-ve-yeni-populer-erkek-bebek-isimleri-40776976\" >Erkek \u0130simleri</a></div><div><a class=\"footer__menu--link\" title=\"D&#246;viz Kuru\" target=\"_self\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/doviz/\"   rel=\"noreferrer\"  >D&#246;viz Kuru</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Bilezik Fiyatlar\u0131\" target=\"_self\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/altin/22-ayar-bilezik-fiyati/\"   rel=\"noreferrer\"  >Bilezik Fiyatlar\u0131</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Y&#252;kselen Bur&#231;\" target=\"_self\" href=\"/mahmure/astroloji/yukselen-burc-hesaplama/\" >Y&#252;kselen Bur&#231;</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Hava Durumu\" target=\"_self\" href=\"/hava-durumu/\" >Hava Durumu</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Namaz Vakitleri\" target=\"_self\" href=\"/istanbul-namaz-vakitleri/\" >Namaz Vakitleri</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Seri \u0130lanlar\" target=\"_self\" href=\"https://seriilan.hurriyet.com.tr/emlak.aspx\"   rel=\"nofollow\"  >Seri \u0130lanlar</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"\" target=\"_blank\" href=\"/ramazan/ankara-imsakiye/\" >Ankara \u0130msakiye</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"k\u0131z isimleri\" target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/galeri-en-guzel-kiz-isimleri-2023-en-modern-ve-birbirinden-farkli-degisik-ve-kesfedilmemis-kiz-bebek-isimleri-42375033\" >K\u0131z \u0130simleri</a></div><div><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Dolar Kuru\" target=\"_self\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/doviz/dolar/\"   rel=\"noreferrer\"  >Dolar Kuru</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Dolar TL\" target=\"_self\" href=\"https://bigpara.hurriyet.com.tr/doviz/dolar/\"   rel=\"noreferrer\"  >Dolar TL</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Spor\" target=\"_self\" href=\"/sporarena/\" >Spor</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Magazin\" target=\"_self\" href=\"/kelebek-magazin/\" >Magazin</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Yemek Tarifleri\" target=\"_self\" href=\"/lezizz/yemek-tarifleri/\" >Yemek Tarifleri</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131\" target=\"_self\" href=\"/kisisel-verilerin-korunmasi/\"   rel=\"nofollow\"  >Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"\" target=\"_blank\" href=\"/ramazan-ozel/namaz-sureleri/yasin-suresi-oku-dinle-yasin-suresi-arapca-turkce-okunusu-ve-meali-6-sayfa-tamami-42681788\" >Yasin Suresi</a><a class=\"footer__menu--link\" title=\"do\u011fum g&#252;n&#252; mesajlar\u0131\" target=\"_blank\" href=\"https://www.hurriyet.com.tr/galeri-dogum-gunu-mesajlari-sevgiliye-arkadasa-ve-sevdiklerinize-en-guzel-uzun-anlamli-ve-resimli-kutlama-sozleri-40773411\" >Do\u011fum G&#252;n&#252; Mesajlar\u0131</a></div></div><div class=\"footer__bottom\"><div><a href=\"https://www.hurriyet.com.tr/reklamver/gazeteye-ilan-ver.html\" title=\"H&#252;rriyete Reklam Ver\" class=\"footer__bottom--link\"   rel=\"nofollow\"  >H&#252;rriyet&#39;e Reklam Ver</a><a href=\"https://www.hurriyetkurumsal.com/\" title=\"Yat\u0131r\u0131mc\u0131 \u0130li\u015fkileri\" class=\"footer__bottom--link\"   rel=\"nofollow\"  >Yat\u0131r\u0131mc\u0131 \u0130li\u015fkileri</a><a href=\"/bizeulasin/\" title=\"Bize Ula\u015f\u0131n\" class=\"footer__bottom--link\"   rel=\"nofollow\"  >Bize Ula\u015f\u0131n</a><a href=\"https://www.hurriyetkurumsal.com/\" title=\"H&#252;rriyet Kurumsal\" class=\"footer__bottom--link\"   rel=\"nofollow\"  >H&#252;rriyet Kurumsal</a></div><p>T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnya\u2019dan son dakika haberleri, k\u00f6\u015fe yaz\u0131lar\u0131, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konular\u0131n tek adresi Hurriyet.com.tr haber i\u00e7erikleri izin al\u0131nmadan, kaynak g\u00f6sterilerek dahi iktibas edilemez. Kanuna ayk\u0131r\u0131 ve izinsiz olarak kopyalanamaz, ba\u015fka yerde yay\u0131nlanamaz.</p></div></div></footer></div><script type='text/javascript'>var isRhd = false;var iGallery = false;var query_params_value = '';if (isRhd || iGallery) {if (window.location.search !== '') {query_params_value = window.location.search + '&inf=1';} else {query_params_value = 'inf=1';}}</script><script src=\"https://static.hurriyet.com.tr/static/scripts/redesign/home.min.js?v=azure-1861\" type=\"text/javascript\"></script><script type=\"text/javascript\">window._taboola = window._taboola || [];_taboola.push({ flush: true });</script><div class=\"d-none\"><input type=\"hidden\" id=\"imageServiceUrl\" value=\"https://image.hurimg.com/i/hurriyet/90\" /><input type=\"hidden\" id=\"staticFileServiceUrl\" value=\"https://static.hurriyet.com.tr/static\" /></div></body></html>", "text": "[Kiralar\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcrecek d\u00fczenleme](https://bigpara.hurriyet.com.tr/haberler/genel-haberler/konut-sektorunde-yeni-donem-1-0-daireler-geri-dondu_ID1616847/)Gayrimenkul sekt\u00f6r\u00fc temsilcileri, \"st\u00fcdyo\" olarak nitelendirilen \"1+0\" dairelerin yeniden in\u015fa edilebilmesinin sekt\u00f6rde hareketlilik yarataca\u011f\u0131n\u0131, kiral\u0131k ev piyasas\u0131ndaki fiyatlamalar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131 \u00e7ekece\u011fini ve 250'den fazla alt sekt\u00f6r\u00fc destekleyece\u011fini belirtiyor."}}